［第四季］［冒險］亞特蘭蒂斯戰記 第四版

我感到…大師兄返嚟了
１０個正皮追加一篇
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第四季 第一版：
第四季 第二版：
第四季 第三版：
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第一季：
第二季：
外傳 ：
第三季：
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

ＦＢ專頁：

紙言：
不定時更新

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
已知職業表：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
一起討伐魔王吧！

留名！

留名
文啊!!!!

推

10正皮一篇我驚你寫唔切炸

上回提要：真子為了賺旅費，決定參加法國人的PvP比賽賺獎金。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。
第五十三章—————最強的邀請（下）

。。。。。。。。。。。。。。。。。。
三教九流的狗圈角落坐着一群特別安靜的玩家。

他們每看完一場比賽都會做筆記，然後交到藏在暗影處的某人查看。

「亞洲玩家…真子…牧羊人…８００級…

不明火系召喚獸…具相當二轉的體術？」某人問。

「對。她以物理攻擊摧毀了鏡像師的鏡體，再放火逼他現身。鏡像師最後投降了。」部下匯報。

「下一輪真子跟誰打？」某人又問。
部下們嘆一口氣，答

「她要跟—————」
。。。。。。。。。。。。

「艾莉妮拉？！」廢青狼他們擠到真子面前，查看場刊。

「嗯……」本來真子連勝兩場，心情稍為放鬆，想不到第三輪就對上惡名滿貫的殺人狂。

「不如棄權吧真子，留得青山在。」廢青狼認真道。

「不行！假如她明天又參賽，我們豈不是一世困在巴黎嗎？放心吧，我…我不會被打死的。」真子握緊魔杖，口吃道。

「哼嗯～～～你就是真子嗎？」一把傲慢不屑的女聲忽然在後面說。

一回頭———艾莉妮拉就站在身後！

「認錯人了。」廢青狼不以為然道，暗地用眼神叫其他人別管她。

「居然請人恐嚇我…作為新人，你膽子不小阿。」艾莉妮拉瞇起她那雙酒紅色的眼睛，打量着真子說。

「吓？恐嚇你？我才沒有——————」真子說到一半，立即咬住自己的舌頭。

「唉……」廢青狼、積狗及月夜神同時搖頭嘆息。

「怕死的話，自動退出比賽不就可以了嗎？」艾莉妮拉冷笑道。

真子站起來，瞪着艾莉妮拉。

「我怕死，但不怕你。」她說。

艾莉妮拉一時間被真子的氣勢壓住，然後開始傻笑。

「哼哼哼…輕蔑的人。你以為自己可以得到冠軍嗎？賽果是內訂的，除非你有信心可以打敗所有人。」艾莉妮拉輕輕搭住真子肩膀，貼到她耳邊細聲說，期間偷偷摸了真子後腦一下。

廢青狼全程都看在眼內，卻沒有出手阻止。

「謝謝你的提醒。我們狗圈內見吧。」轁子微笑道。

「嘖，蠢材。」艾莉妮拉勸退失敗，沒趣地離開。

「真子好勇…想不到你敢挑釁那傢伙。」月夜神抹一把冷汗，說。

「那個…我不覺得她有多可怕。」真子苦笑道。

「要是她有信心打贏真子的話，就不會過來勸退真子吧？」積狗笑道。
此時廢青狼一言不發，撥開真子的頭髮。

「矣…甚麼事？」真子立即臉紅避開。

「別動。」廢青狼冷冷道。

他仔細地檢查真子的頭皮，果然在後腦中央發現一個深紅色的斑。

「哇～～～這是甚麼鬼？！」積狗及月夜神嚇得彈開。

「怎…怎麼了？！蟲子嗎？！」真子情急下抓緊積狗的手臂，幾乎掐出一塊肉。

廢青狼發現紅斑裡有很多符號，似乎在哪裡見過。

「等等，這豈不是———血法的符號嗎？！」廢青狼一手按住真子的頭髮，一手翻閱「血法手記」。

果然在後面的中階「血詛陣」分頁發現一模一樣的法陣！

「背源性咒詛：目標所有加持將轉換成症狀」

「這是中階的血法！比我高一級！」廢青狼驚道。

「難怪聖職者的加護無法生效！」積狗與月夜神異口同聲說。

「趕快幫我解除吧。」真子急道。

廢青狼忽略捂着嘴巴，又打起鬼主意來。

「不…我倒想知道她會耍出甚麼花樣。真子，當你覺得打不贏才吃下這顆藥丸吧。」廢青狼交了一顆粉紅色的小藥丸給她。

「要是來不及呢？！」真子驚道。

廢青狼搭住她肩膀，露出罕有的陽光笑容。

「我信你！去吧！」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「載入中，請稍侯————————」

張開眼，真子已經站在狗圈之內。

「Yo～～～初來報到的真子以全勝姿態進入第三輪比賽，卻對上殺人不眨眼的艾莉妮拉。結果會是如何呢？讓我們————SHOW TIME！」喇叭一響，真子馬上放出麟獸，平持火杖，對準艾莉妮拉。

「今場真子不打算留力呢。」場外的積狗擔憂說。

「……………」廢青狼一言不發，盯實艾莉妮拉的一舉一動。

艾莉妮拉站得遠遠，高舉法杖，地面馬上冒出紫色的霧。

「虛弱０３秒」
「虛弱０７秒」

真子身上的症狀開始疊加。

「炎彈！」她打出火球，試探對手的反應。

艾莉妮拉法杖篤地，竟然召出一個護盾擋下火球。

「法師哪來這麼強的護盾技？！」真子大吃一驚，以為自己眼花，亦可能是「虛弱」的減傷效果太強，才傷不到敵人。

艾莉妮拉在空中畫點幾下，真子馬上眼冒金星———暈眩！

接下來開始渾身皮膚刺痛——破甲；腳踝酸痛——鈍足；眼前發黑——盲目。艾莉妮拉一下子上了整排症狀到真子身上，現在她只能勉強扶着法杖站穩。

真子突然感到胸口納悶非常，好像有隻異形要爬出來般劇痛。

「哼………放逐！」艾莉妮拉冷笑一聲，握緊高舉的拳頭。

真子身上所有症狀被她一手掐爆，化成真實傷害，一口氣炸掉半血。

「嗚～～～～～～～～～～咳咳咳………」真子吃下一記無形重拳，摔到地面。

「哇！艾莉妮拉再次使出怪異的魔法，不知道新來報到的真子是否要裁在殺人魔手上呢？！」旁述員大叫。

附近的玩家紛紛呼喊着艾莉妮拉的名字，也有人為真子打氣。

「真子！趕快吃藥吧！」廢青狼想不到血魔法有輸出技能，隔着鐵絲網對真子呼喊，可是場內的真子根本聽不到外面的聲音。

「你要棄權了嗎？」艾莉妮拉冷笑道。

真子痛得說不上話，沒氣力跟她嘴炮。

「她為甚麼她可以上我症狀…稱魂師好歹要用法碼…可是她…」真子一時間搞不清艾莉妮拉的攻擊方法。

「你這麼弱，還是回去PvE就好了。現甚麼PvP？」艾莉妮拉冷笑道。

這一句可戳到真子的癢處。

「假如你只靠症狀輸出的話…我單手都可以打贏你。」真子擦去嘴角血絲，反唇恥笑。

「馬上要你後悔！」艾莉妮拉再高舉法杖，真子開始七孔流血。

「真子，別鬥氣了！」廢青狼抓住鐵絲網大吼。

「…………………」角落某人也觀看着這埸比賽。

不出數秒，真子被附上如出血、神經錯亂等攻擊性更強的症狀。

她終於站不住腳，跪下來。

「馬上超渡你！」艾莉妮拉舉起魔杖。

「真子，食藥阿！！！！！！！！！！！！！」廢青狼怒吼。

真子垂下魔法，輕輕在腳下一點———————————「聖燃術。」
一圈白火從腳跟漫涎上頭，她伴隨着一陣毒霧站起來——身上症狀一個都不剩。

「這…這是甚麼技能？！她竟然可以『自燃』，燒光艾莉妮拉的症狀？！」旁述員驚呼。

「不可能？！召喚師哪來這麼強大的淨化技能？！」現在換成艾莉妮拉驚道。

「PvE阿…」真子冷笑一聲，然後邁開大步衝鋒！

她跟麟獸從左右兩邊夾擊，同時攻向艾莉妮拉。

玩咒語流派的法師從來都不怕近戰，因為他們沒可能接近自己。
艾莉妮拉也不例外。

她馬上被麟獸撲倒，再被真子踩住持杖的手臂。

「GG…」真子咧嘴一起，將白楊魔杖瞄準艾莉妮拉的腦袋。

「大炎上——————」她大喝一聲。

「投降！」艾莉妮拉尖叫。

「……………」真子皺眉眼眉，猶豫着要不要轟下去。

「投降！我認輸了！快將我傳送出去。」艾莉妮拉怒吼。

「請稍侯————————」真子腳下一輕，身體被巨力扯高，回神過來已經回到觀眾席上！

「來自亞洲的真子打敗艾莉妮拉了！！！」
「哇！！！！！！！！！！！！！」
「真子！真子！真子！真子！真子！」全場都在高呼真子的名字。

「你那招…是甚麼來頭，」積狗及月夜神驚問。

「只是解除症狀而已，冷卻時間好長。」真子苦笑道，正想將藥丸還給廢青狼，卻發現他不見了。

「廢青狼呢？」真子好奇問。

「他說走開一會，就走開了。」積狗說。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
廢青狼在觀眾席繞了一圈，剛好發現艾莉妮拉從離處離開。

他立即戴上血銀戒，準備跟第一個血法師相認。
步出狗圈，艾莉妮拉被人群認出並恥笑，逐奔入後巷。

廢青狼快步跟上。

他順着路一拐彎，發現艾莉妮拉躺在地上。

「打輸一場PvP而已…有甚麼好傷心。」廢青狼嘆氣，想扶起艾莉妮拉時發現她壓着一灘血！

他立即翻轉她，驚見艾莉妣拉已經被剖開頸部，眼睛也變成灰白色，當埸死去。

半秒時間———他抓起艾莉妮拉的背包，沒命地跑回大街，然後坐回觀眾席融入人群後才鬆一口氣。

「你去哪了？一臉是血。」月夜神驚問。
廢青狼稍為定神，翻開艾莉妣拉的背包，果然看到一本更華麗的「血信徒手記」。

「……………」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子進入第四輪比賽，今回的對手是名叫埃迪的守魂使。

可是埃迪的重裝甲全部透現暗紅光，多重抗火附魔的象徵———顯然是針對真子的配裝。

現在炎彈、大炎上炮、星火燎原等真子的主要輸出技能都替他抓癢。

然而，真子及麟獸的近戰攻擊也被埃迪的「秘晶鎧甲」擋下來。

反而埃迪走「靈化武器」流，身邊浮着幾把「靈弓」對真子喪射。真子又碰它不得，又打不入埃迪針對性的配裝。

最終她全身都插滿靈箭，失血過多，耗時半小時輸掉比賽。

「唉呀～～～～首次參賽的真子終於被針對了！不過她可愛動人的樣子會長留在我們心目中。希望短時間內再見到你阿，真子！」旁述員笑道。

一名工作人員交來４０００歐羅，作為打入第四輪比賽的安慰。

「連違約金也付不起…sorry…我盡力了。」真子回到觀眾席，對眾人道歉。

「不要緊，我們賣一賣裝備，湊幾個錢出發吧。」廢青狼似乎興莫明，急着要上奧林匹克山。

正當他們打道回府之時，一群玩家在狗圈外截住他們。

他們全部披着灰色的公會袍，胸口繡着「ＡＧＧ」３個字。

「誰？」眾人馬上圍住真子，警覺問。

「別緊張，這是送給真子的邀請函，然後是見面禮。」某人遞出一張封蠟的信件，及一個沒封口的信封。

「等一下…ＡＧＧ…難道——————」積狗醒起這個名字！

「有興趣的話，隨時歡迎來我們大廳一聚。」灰袍玩家向他們微笑揮手，慢步離去。

「ＡＧＧ是甚麼？」柑柑問。

「傳奇GvG公會——Aggression！長年排行第三的老牌公會！」積狗拉住眾人來到積分板，指着昂高頭才仰望到的名字。

真子打開那個沒封口的信封，發現裡面是６０００歐羅！

「又信件又送錢……難道想招你入會？！」月夜神驚道。

「真子，別忘記我，我是積狗。」積狗握住她的手說，誠懇說。

「……我不打算去。」真子苦笑，準備將AGG的邀請函燒掉。

「矣～～～～等等。留個紀念也好！」積狗將AGG的信搶過來，自己藏住。

「隨你便吧。」真子不以為然。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

眾人回到餐廳，收拾行裝準出發。

她找到查曼德，送了一袋香噴噴的麵包給他。

「謝謝…剛才順利嗎？」查曼德問。

「還好，遇到不少奇怪人。」真子微笑答道。

「那就好…」查曼德冷冷道。

「你怎麼不開心？我們馬上要去醫病了。」真子擔憂問。

「沒甚麼…」查曼德皺眉，別過頭。

真子卻貼到他面前，他轉到哪兒就跟到那兒。

「你想怎樣阿…？」查曼德沒好氣問。

「你不開心要告訴我。」真子不悅道。

「我沒有不開心。」查曼德不耐煩，想離開，又被真子按回來。

「要告訴我。」真子厲詞道。

「好吧好吧…不會心會告訴你。」查曼德隨口說。

真子突然伸出小尾指。

「這是甚麼？」查曼德皺眉問。

「勾手指尾，我們就立下契約了。」真子笑道。

查曼德一愣，哭艾啼非。

「好吧…」他搖頭苦笑，跟真子勾下尾指。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

白境——————

「唉～～～丁格消失後人群都集中不起來。」鬼魂埋冤道。

突然，一向灰蒙蒙的天空冒出幾個黑影。

「那是甚麼？」數百個玩家舉目望向那幾個黑影。

它們緩緩降落在彌賽孤兒院上…………

眾玩家面面相覷…

轟隆！！！

大家一時間都錯愕起來，然後又是一波爆炸！

白境……被攻擊了？！
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

等我病好先得唔得？我仲有啲痾

講笑，樓B快啲休息下，再用文射到我地一臉都係

如果血魔法師作為特殊地下勢力又幾有趣

唔係以公會 國家做單位 反而係以邪術聚集會員
類似skyrim 黑暗兄弟會 賊公會咁幾特別

唔通廢青狼繼之前狂熱癲佬組織終於可以搞個新嘅出嚟玩嘢？

正皮 3萬Thx

好

大大力一推

好耐之前好似睇到第二季尾，依家重新睇過

感謝陰陽巴幫我收錄 全文合集：

這裡甚麼也沒有？

右上角

笑左

「你那招…是甚麼來頭，」積狗及月夜神驚問。
？

「不要緊，我們賣一賣裝備，湊幾個錢出發吧。」廢青狼似乎興莫明，急着要上奧林匹克山。
興緻莫明？

「好吧好吧…不會心會告訴你。」查曼德隨口說。
不開心

查曼德一愣，哭艾啼非。
啼笑皆非

諗諗下唔係啼笑皆非，應該係哭笑不得

同埋係興奮莫名？朝早個腦塞住左

「你那招…是甚麼來頭，」積狗及月夜神驚問。
？

「不要緊，我們賣一賣裝備，湊幾個錢出發吧。」廢青狼似乎興莫明，急着要上奧林匹克山。
興奮莫名？

「好吧好吧…不會心會告訴你。」查曼德隨口說。
不開心

查曼德一愣，哭艾啼非。
哭笑不得

「謝謝你的提醒。我們狗圈內見吧。」轁子微笑道。

廢青狼忽略捂着嘴巴，又打起鬼主意來。

「她為甚麼她可以上我症狀…稱魂師好歹要用法碼…可是她…」真子一時間搞不清艾莉妮拉的攻擊方法。

「你這麼弱，還是回去PvE就好了。現甚麼PvP？」艾莉妮拉冷笑道。

「……………」真子皺眉眼眉，猶豫着要不要轟下去。

廢青狼在觀眾席繞了一圈，剛好發現艾莉妮拉從離處離開。

他立即翻轉她，驚見艾莉妣拉已經被剖開頸部，眼睛也變成灰白色，當埸死去。

廢青狼稍為定神，翻開艾莉妣拉的背包，果然看到一本更華麗的「血信徒手記」。

轁子微笑道

我再重睇竟然搵唔返轁子XD

借用

場pvp係轁子vs艾莉妣拉

有咩漏咗可以同我講返

你真好

文呢？

加更呢

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
第五十五章—終焉的審判

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
「系統提示：真子 已加入隊伍。」
「系統提示：查曼德 已加入隊伍。」
「系統提示：柑柑 已加入隊伍。」
「系統提示：乞丐王子 已加入隊伍。」
「系統提示：廢青狼 已加入隊伍。」
「系統提示：積狗 已加入隊伍。」
「系統提示：月夜神 已加入隊伍。」

「為…為甚麼我要幫你們提行季？」月夜神的背包疊至頭頂，猶如負了整座山在肩膀。

「這樣配上你的十字架武器才像苦行呀。」廢青狼奸笑道。

他們思前想後，覺得馬車雖貴，但騁請車夫上路更貴，故決定到全費購入馬車。

來到市郊的馬車店，草棚下泊滿風格不一的馬車。

有的以木雕裝飾；有的鑲金；有的包有鐵甲，包羅萬有。

「為甚麼馬車要有裝甲？」積狗輕掐鐵皮，發現它半截姆指之厚。

「對！我們要去迪士尼樂園，裝甲有甚麼用？應該選一輛南瓜馬車就最好。」廢青狼嘲笑道。

「各位旅人想去哪兒呢？老夫可以按功能介紹給你們喔。」店主禮貌地說。

「為甚麼要告訴你？」廢青狼立即瞪住店主，打下打量他。

「矣…？對不起…」店主嚇一跳，慢慢後退。

「哇～～～老闆，你藏起好多寶藏呢。」此時柑柑撬開了角落的寶箱，發現裡面存了少舊貨幣及黃金。

「矣！旅者大人，那是我的私人財物。你怎可以————」店主大驚，立即撲過去想關上寶箱。

可是柑柑突然上前，伏在他胸口上。

「讓人家看一下嘛～～～原來你這麼富有～～～」柑柑嬌嫡嫡說，一邊用手指在店主胸上劃來劃去。

「但是姑娘———矣？！」店主發現還有另一個柑柑，她正翻尋自己的寶箱。

「喂，讓你攬我的分身已經值回票價啦。」柑柑的真身不以為然說。
店主想掙開，卻見胸前的柑柑突然變成一圈銀環，套住自己。

「旅者大人，求求你們吧。那是我辛辛苦苦儲下來的錢阿。」店主哀求。

其他人視若無睹，開始隨意參觀。

正當柑柑搜得起勁，木箱輕輕關起來。

她抬頭一望———是查曼德。

「嗯？怎麼了？」柑柑眨着紅眼睛，天真問。

「柑柑姑娘…你長得如此美麗卻做出這些缺德行為，豈不是浪費了你的美貌？」查曼德一臉可惜說。

「我有那麼漂亮嗎？」柑柑按住自己的臉傻笑，胸海過濾了對自己缺德的指控。

「少爺！幫幫我吧！那是我全部的積儲蓄阿！」店主聲淚俱下說。

「柑柑姑娘…念在他年老的份上，放過他吧。」查曼德皺眉說。

「這是我憑自己實力找到的寶箱，為甚麼我要還他？」柑柑大惑不解問。

查曼德一愣，彷彿聽到宇宙大爆炸及量子身理學的理論，捲入無盡的思考旋渦。

「柑柑姊，你就還他吧。」真子苦笑道。

「系統提示：店主‧凱恩 對你好感度＋５」

「矣……這些黃金………」柑柑捧住懷裡的黃金，好像自己的孩子一樣不捨。

「今次就算吧…我們很需要馬車。」乞丐王子也加嘴。

「哦～～～」柑柑扁着嘴，物歸原位，關上寶箱。

「旅者大人實在太心腸好了。你們看上的馬車算七折吧！」店主握住查曼德及真子的手，感激流涕說。

「我們要上聖山…不知道那種馬車比較適合？」真子問。

「聖山？你們要上奧林匹克聖山？」店主眨眨眼，重覆。

「對…有甚麼特別嗎？」真子好奇問。

店主凝重地吞口水，環顧四周包圍自己的旅人。

「有，聖山乃眾神的住所，你的馬車需要『祭台』，才可以安全駛上去。可是…我只有一輛『祭台馬車』自用……」店主臉有難色說。

「我們必須上山，你可以讓給我們嗎？」真子皺眉問。

「那個………」店主支吾以對。

澎冷～～～～～旁邊馬車的車輪突然粉碎。

「噢…我不小心踩壞了。我要賠幾錢？」廢青狼奸笑問。

「不用了…小意思。我明白了…那台馬車就以３０００歐羅或兩塊亞特蒂斯大水晶賣給你們吧。」店主沮喪說。

他在倉庫內拖出一輛特別巨型的馬車。

它有六個輪子，四方露天、車箱內有一個圓石盤，盤中間陷下去。

「我們如何使用這個祭台？」廢青狼跳上去，摸着石盤問。

「我也不知道…我小時侯只去過匠神‧阿希米特的宮門，其餘時間都在山腳兜載客人而已。」店主回答。

「為甚麼你不再上聖山？」廢青狼再次質疑，問。

「因為山路被旅人封了。」店主平淡說。

「……………………」查曼德冷冷看着廢青狼。

「好吧。將行季搬上車。」廢青狼不以然為，開始將背包扔上去。

「你…說得容易…阿…」月夜神一步一艱辛，走過去。

店主仍未收錢，卻不又好意思叫停他們，只好在馬車下著急。

「你看甚麼？幫忙搬阿。」柑柑對他不悅道。

「姑娘說得對！」店立苦笑，開始幫忙搬箱。
。。。。。。。。。。。。。

「真子…可以付他３５００元嗎？」查曼德將真子拉到一旁，問。

「吓？３０００元，不是嗎？」真子反問。

「他們打壞了另一輛馬車逼他出讓。太野蠻了。」查曼德瞪着廢青狼說。

此時廢青狼正在車上搬箱，剛好對上查曼德的眼神，向他剔眉挑逗一眼。

二人隔空交火，真子全部看在眼內。

「好吧………」真子百般無奈，掏出餓扁的錢包。
。。。。。。。。。。。。。。。

他們打算買馬時驚覺隊伍中沒有翼騎兵，無法使用上等馬匹，只能用一般ＮＰＣ騎的「運輸馬」。然而，隊伍中只有廢青狼及積狗有駕使執照，所以讓他們來開。

「拉起韁繩，馬兒就停步；搖曳韁繩，馬兒就前進；鞭打加速…不算難！」積狗短短數分鐘就掌握馬車的操作。

真子跟查曼德找了一個角落坐下來。

「來，墊着較舒服。」真子找出一塊羊皮，讓查曼德墊着坐。

「不用了。」查曼德拒絕真子的好意，別過臉看風景。

「………OK.」真子不是味兒，安靜地坐在他身邊。

對面的柑柑跟乞丐王子目睹這一幕，交換一個眼神，搖頭嘆息。

「好了～要出發了！」積狗大力鞭打馬兒，馬車隨隨前進，駛向廣闊的世界去。
。。。。。。。。。。。。。。。。

白境——————

隆……隆隆…………

山頂的彌賽孤兒附突然崩塌半邊，大量鬼魂從破口飆出來。

「到底發生甚麼事阿？！」白境的玩家陷入恐慌之中，站在山下遠眺。

「這裡豈容你放肆？！」一把半人半魔的聲音突然咆哮。
轟隆～～～～一個黑皮人被攆出孤兒院，然後被一條綠色的鞭纏住腳踝，狠狠甩向地面。

大地竟然碎裂，炸出一團白色的星塵！

「為甚麼這裡有物理反應？！」玩家開始熱議起來。
孤兒院又傳來一陣震動…

砰砰砰～石牆上發生三點爆炸！

砰～～～～～～又有三個黑皮人被擊飛。

孤兒院的斷牆上突然站着一個人，她身形修長，皮膚白得像牛奶一樣。她穿着修女袍，可是頭上長着兩隻彎角，屁股冒出一條黝黑的尾巴———惡魔種！

全埸玩家同時冒出一條訊息————

「系統提示：噬夢惡魔‧阿爾蘭 出現。」

「惡魔？！為甚麼白境會有惡魔？！」他們不禁後退。

摔到地面上的黑皮人爬起來，發現村莊內成群驚惶失措的綿羊，開始舞動大刀攻過來！

「哇～～～快跑阿！！！」玩家們頓時尖叫起來，化成一股白潮向四方八面逃命。

「下流的人渣！！！」阿爾蘭突然向孤兒院內抽一鞭，勾起一個純紅色的靈魂。

她將靈魂挫在掌心，然後整條手臂都燃燒起來。

「地獄火！」阿爾蘭向莊內的黑皮人噴出一波扇型烈焰，本來平靜的亡魂之地燒起熊熊大火。

黑皮人抵不住烈焰，蒼忙逃出火焰範圍。

此時有玩家回頭—————驚見黑皮之下，他們是有眼耳口鼻的人！

阿爾蘭再抽出綠鞭，勒住地上爬行的黑皮人。

「接下這些可憐的靈魂吧，阿蒙德—————終焉審判！」阿爾蘭猛力躍起，在空中拔出一個白十字架————

「終焉審判！」她抱住十字架，垂直轟向黑皮人，將它狠狠釘在地面。
其他黑皮人馬上飄走，消失在灰蒙蒙的天空之中。

此時火焰熄滅，但大半個莊子都燻成黑色，唯獨白鐘依然純白。

碎裂的地面不斷冒出白星塵，懸浮在空中。

驚呆的眾人看着惡魔阿爾蘭。

她靜靜地看着眾人，長嘆一聲，然後默默走回孤兒院去。

「這是……甚麼一回事阿？！」

聽日嚟多劑

唔夠 唔夠 唔夠呀

哩篇加更？咁正更呢？定你未病好

一唔小心又唔記得stronghold正皮

有文正

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
第五十六章————素食者

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
離開瘋狂的巴黎，世界變得沉寂下來。

路上全是彈坑、焦樹及毀壞的裝備，吸引附近的ＮＰＣ拾荒。

車箱外全是戰爭遺留的氣味，但車箱內卻像貓窩一樣溫馨。

「哇～～～這裡的空氣好好阿。」柑柑攀着車邊，對着藍天白雲歡呼。

「外國的月亮特別圓。」廢青狼冷笑道。

「好了，你兩個別鬥嘴了。喝口水吧。」乞丐王子苦笑，將水樽遞到廢青狼面前。

柑柑愣住一秒，廢青狼及乞丐王子瞬間臉紅耳赤。

「為甚麼不給我？！」她怒道。

「順手而已…要不給你好了！」乞丐王子急忙將水樽塞到柑柑手上。

「你施捨我嗎？我不要！」柑柑悶哼一聲，坐到真子旁邊，繞住她的手臂。

「你這個女人好奇怪！」乞丐王子惱羞成怒，收回水樽。

「夠你們奇怪？」柑柑扁嘴，輕輕道。

「我們才不奇怪！」廢青狼跟乞丐王子異口同聲急道。

「你們有甚麼事嗎？」真子好奇問。

「唉，不理你。」廢青狼急忙跳到車夫坐位，跟積狗聊天去。
。。。。。。。。。。。。。。。
他們從日出走至日落，沿路的小鎮已經荒廢，只好在一條河邊紮營休息。

「累死我了～～～～」積狗駕了整天車，馬上登出，角色倒頭就睡。

「好～月夜神跟我收集木頭，乞丐王子去打獵，真子你負責建營地吧？」廢青狼瞬間就分好工。

各人也默契十足，分頭忙碌起來。

真子拿出帳蓬，開始拉繩，打營釘。

「真子，我該做甚麼？」查曼德未被分派工作，感到不好意思。

「呃…隨便吧。」真子久未跟玩家組隊，難得有廢青狼指揮，她也樂得清閒，苦笑答道。

「那麼…我幫你打釘吧。」查曼德只好跟在真子身後，她忙甚麼，自己也忙甚麼。

不一會，廢青狼揪住兩隻活兔回來，月夜神剛捉了幾條魚。

「嗯～～～烤吧，」柑柑只看食材一眼，就知道哪一種烹調方式最好。

。。。。。。。。

柑柑將魚放在木板上，捲起衣袖，氣勢儼如拿起畫筆的藝術家。

她三下功夫就刮好鱗，再把刀抵在魚肚上，用力一拍，內藏就被她從切口揪出來。

劏好魚，柑柑抓住活兔的耳朵，將它牢牢按在砧板上。

可是活兔死命踢腿，柑柑要用兩隻手才勉強壓住它。

「哇～這傢伙好新鮮，那個誰，幫我！」柑柑望向營火旁的查曼德。

查曼德走過去，雙手按住活兔，手臂卻莫明奇妙痕癢起來。

「放心…不會痛的！」柑柑手起刀落—————

「別殺我阿！！！！！！！！！」兔子竟然尖叫。

柑柑與查曼德一呆————

「嗚呀！」柑柑嚇得靈魂出竅，驚慌之下全力刺向兔子，卻因為發抖關係插中查曼德的手！

「查曼德！！！」真子見狀驚叫。

「嗚呀！！！」查曼德吃痛慘叫。

「嗚呀！！！」底下的兔子屁股吃了一刀，同樣慘叫。

「嗚呀！！！！！！！……嗚～」柑柑心理無法承受如此獵奇的畫面，白眼一翻，當埸昏倒。

查曼德鬆手，兔子立即蹦入草叢，可是廢青狠眼明手快，用影繩綁它回來。

真子將昂貴的「癒合藥」澆在查曼德手背，傷口立即屬騷痕癢，眨眼間就痊癒。

「這是甚麼玩意。」廢青狼吊起小兔，皺眉打量它。

「別殺我阿！我有毒的！」發抖的小兔有着一把成熟的男人聲，顫抖道。

「我的十字架對那傢伙有反應…」月夜神發現十字架發熱起來。

「它是惡魔…專門迷惑人心的邪物。」查曼德揉着掌心說。

「吓…惡魔？」廢青狼忍不住恥笑，將兔子高高吊起來。

「對！我就是好可怕的惡魔！快點放走我，不然要你好看！」兔子猛力踢腿，可是只能在空中抖來抖去，不一會因為失血過多而力衰。

「你們食過惡魔肉嗎？」廢青狼笑問。
眾人立即擺出厭惡的表情。

「做人總要有第一次。」廢青狼再次將兔子擱在砧板上。

他的動作毫不緒亂，舉起刀，像屠夫一樣冷靜。

兔子彷彿看懂廢青狼的眼神，知道這次劫數難逃。

它放棄掙扎，平靜地看着真子。

廢青狼手起刀落—————

「等…等。」真子有種莫明奇妙的衝動，說。

刀鋒就停在兔毛上。

廢青狼皺眉着，望向真子。

「說不定它知道甚麼呢？」真子苦笑說。

眾人疑惑地望向那隻兔子。

此時它也意識到這是得救的唯一機會，馬上點頭。

「你敢逃，我就立即宰了你。」廢青狼對兔子說，慢慢鬆開手。

「你叫甚麼名字？」真子問。

「我沒有名字……」兔子垂下耳朵，楚楚可憐說。

「怎可能沒有名字？」月夜神不信，質問。

「惡魔…需要人賜予它名字。沒有名字的惡魔…就是很弱的惡魔。」查曼德插嘴。

「是這樣嗎？」廢青狼疑問，兔子點點頭。

「我是初生的惡魔…因為附近已經沒有『人』。我又不夠力量附到『旅人』身上，只好附在兔子上。但我的力量已經弱得被兔子同化…求求你不要殺我。我仍未姦淫處女；仍未生食初生嬰兒；我仍未放火燒教堂阿！」兔子急道。

「……………」眾人臉色一沉—————惡魔還是殺掉好。

「留你活命，對我們有甚麼好處嗎？聽上去你好危險阿。」真子苦笑問。

「我……我發現危險可以吠。」兔子尷尬說。

眾人圍住惡魔，面面相覷。

「殺掉吧。別節外生枝。」月夜神認真說。

第一票已經投了。

廢青狼不表態，默默看着真子與查曼德。

「惡魔這東西…還是殺掉好。」查曼德對兔子甚是厭惡。

此時…真子默默舉起手。
「我…想養。」她苦笑道。

全人目瞪口呆看着真子。

「惡魔阿！你要養惡魔在身邊？！」月夜神驚問。

「你看…他弱成這樣，怎看都沒有害吧。再者，會說話的兔子好可愛阿！」真子終於蓋不住弱智的一面，捧住兔子笑道。

「廢青狼，你說句話吧！」月夜神急道。

廢青狼沉思一會———將匕首插腰帶裡，投下棄權票。

不過他經過查曼德身邊時，輕輕搭住他肩膀。

「為甚麼這次…你就不保護它的性命阿？」廢青狼問。

「它是惡魔！跟我們是不同等的生命。」查曼德理所當然答。

「那麼…有生命是等同嗎？你……與我嗎？」話畢，廢青狼冷笑一聲，坐到營火前烤魚去。

現埸剩下真子、查曼德與月夜神。

月夜神知道查曼德不敢逆真子意，識趣地離開。

真子搓了一條皮繩，套住惡魔兔的頸，然後治好它的傷。

「這隻也是惡魔嗎？」真子指着另一隻兔，問。

「不…它只是野兔而已。」惡魔兔說。

他們喚醒柑柑，她驚魂未定，連兔肉都不敢碰，坐在真子正對面，眼神一直盯着那隻惡魔兔。

「還是殺掉好吧。那麼嘔心。」柑柑扁嘴說。

「聽到沒有？你敢說話，柑柑姊就殺了你。」真子對惡魔兔說。

惡魔兔急忙點頭，窩在真子腳後。

此時查曼德握着烤魚串和兔腿肉，腦海不斷回想那條問題———

有生命是等同嗎？

無啦啦又會有惡魔既

又話惡魔比神困住左係白境以外既地方

唔通隻惡魔遲啲附身落老查度…

lm

又係兔，會唔會關兔兔事？

又屌兔仔

聽日有嘢做 得星期日先出文

整隻豬人好唔好

屌豬

又提起令我憤怒既野

連豬豬

屌

嬲

無文

但今次有交帶，抵讚

啱！

好叻啊樓主

文呢文呢文呢文呢

懶然回歸 但文呢？

剛返到屋企，聽日補篇大嘅

好，抖下啦

唔想病呀 剛痾完

辛苦你 早啲休息啦

1700 0000 k大放送

。。。。。。。。。。。。。。。。
第五十七章————暗影味道

。。。。。。。。。。。。。。。。
路上的玩家越來越多。

田間有人在種花建屋；有人在狩獵巨型蜜蜂；有人在兜售補給品－－－
樹林突然群鳥飛舞。

「系統提示：妖木精 甦醒。」

「出王了出王了！！！」

附近的玩家紛紛停止工作，拿起武器蜂擁過去。

碰碰碰…樹林馬上傳來轟隆之聲，不出數秒已經冒煙。

「趕快過去！別執輸！！！」廢青狼第一個翻身下車，飛奔向濃煙處。

可是他們剛剛到達樹線，其他玩家已經捧着戰利品走出來。

「抱歉…boss死了嗎？」廢青狼吃驚問。

「死了，你無法在十秒內到達就摸不到。下回努力吧。」其餘玩家笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

走着走着，開始漫山遍野都是玩家，山上建滿亂七八糟的房屋。

有時房屋建在路中間，馬車不得不繞過去，卻又會駛入死胡同，令積狗氣得差點擋路的屋。

不時有玩家為了土地權在路邊打幹起架來，吸引不少人圍着。

繞過人群，四周房屋的風格開始統一，道路也修飾整平，顯然經過悉心規劃。

他們順着路前進，來到一個「米」型路口。

旁邊的路牌清晰指着每個路口通向的地方。

真子一行人從西邊進來，指着「倫敦」；北邊是「阿姆斯特丹」；東邊是「波律渡口（古道）」。

「咦…這裡好像三不管，但可以通往各座大城，究竟是甚麼地方？」積狗忍不住問。

「不管了，去古道吧。」廢青狼著積狗開車。

然而他們都未注意「米」型路口的中央有一朵玫瑰浮雕。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
離開不知名小鎮，駛入風和日麗的中午。

原野上百花爭艷，群蝶翩翩起舞。

柔和的微風拂過耳邊，像搖籃曲一樣哄你入睡，可是————

「哈哈哈哈！到你了！」吵鬧的馬車打破郊外的安寧。

眾人圍着一枝轉動的玻璃樽而坐，屏神聚息看着樽口指向誰。
然而，那個空空如也的瓶口好像大口徑步槍般可怕，被它指着的人紛紛避開。

今次瓶口對準了乞丐王子。

「又是我？再轉。」乞丐王子想轉動玻璃瓶。

「不行！快選擇，True or Dare？！」柑柑按住他的手，奸笑。

「True…」乞丐王子知道這遊戲沒有盟友，放棄反抗。

「現實中有沒有想着柑柑自慰？！」正在駕車的積狗大聲搶問。

「Dare…」乞丐王子立即換選擇。
。。。。。。。。。。。。。

再轉玻璃瓶，今回指向查曼德。

「矣…我嗎？真話吧。」查曼德苦笑道。

眾人尷尬起來，不敢發問。

「由你問吧。」柑柑暗暗肘真子，說。

「呃……你覺得『旅人』怎樣？」真子認真問。

查曼德一愣，眨眨眼，騷起腦袋來。

「旅人擁有匹比高神的力量，又十分聰明，但有點暴戾。」他答。

「你原本的國家不暴戾嗎？」廢青狼突然問。

「我的國家可不暴戾。我們只守護自己的國土，不會入侵其他國家。」查曼德回應。

「因為你們沒有選擇而已。假如你得到毀滅『旅人』的能力，你會將『旅人』趕出亞特蘭蒂斯嗎？」廢青狼追加一個情況，再問。

查曼德欲言又止，一時語塞起來。

「只要旅人不騷擾我的家就可以了。」他說。
。。。。。。。。。。。。

玻璃瓶再次轉動－－－－今次停在真子面前。

「矣…我的故事大家都知道了，Dare吧。」真子笑道。

「等一下，瓶口好像沒對準你………」柑柑沿着瓶口望去，發現它指着月夜神與真子的隙縫－－－－－惡魔兔剛好匍匐在那裡。

「…………」眾人看着惡魔兔。

它嚇得耳朵又都垂下來，躲到真子背後。

可是真子一挪，將惡魔兔放在人群中間！

「我的肉好難食阿！」惡魔兔急道，嚇得渾身打震。

「哈！真話還是勇敢？！」她奸笑道。

「我說真話就不食我嗎？好，我說真話。」惡魔兔奸笑起來。

「惡魔是不會說真話的。」查曼德鄙視着它，說。

「只是你不願意相信而已。」惡魔兔反駁。

「那麼……你隨便說一些真話吧。」月夜神說。

「太陽是冷的，這裡所有人都說實話…剛才我說謊了。」惡魔兔平靜道。

「看～它的說話根本狗屁不通，迷惑人心。」查曼德苦笑離坐，縮回角落去。

「誰說謊了？」廢青狼追問。

惡廚兔首次直視廢青狼，毫不迴避。

「重點不在於誰說謊，而是我可信嗎？」惡魔兔反過來問。

「這傢伙有意思，哈哈！」廢青狼愣住，拍手叫好。

「獎你！」真子從口袋取出一隻蘋果，惡魔兔馬上跳過去猛啃。
。。。。。。。。。。。。。。。。。

意外地，古道上的玩家不多，視線內的馬車不出三輛，而且全部前行，並沒有馬車從「奧林匹克山」回來。

沿着彎曲的小路前進，不知不覺已經日落黃昏，天空一片火紅。
馬車駛入兩座小山丘之間。

山丘不高，但小路狹逼得將其他景色隔開，好像會引發幽閉恐懼症的純綠色地獄一樣。

穿出去，面前立即彈出視窗。

「區域發現：波律渡口」

渡頭就在山腳，遠處就是被白霧濃罩的水域。
有趣地，渡頭泊滿船，但沒有玩家嘗試出航，更在附近搭起帳篷。

「請問…這裡是前往奧林匹克山的古道嗎？」柑柑問圍着營火取暖的玩家。

「是的。」玩家苦笑道。

「為甚麼你們不渡河，渡頭泊滿船阿。」柑柑又問。

「對阿…為甚麼我們不渡河呢？」玩家問旁邊友人，然後一同冷笑。

「那片水域被詛咒了，出航的人會不斷耗血。很多人挨不到岸就死在船上。
要麼你等級夠高，用血量硬撐過去；要麼有神職員幫你不斷回血；要是你有種，就上山尋找『古老的祝福』吧。」另一名玩家指着山上一座塌剩幾幅牆的遺跡說。

眾人檢視自己小隊一眼－－－有神官，等級高，似乎已經具備渡河的條件。

他們分頭打聽情報，發現這裡的玩家來自不同國家，實力參差。

但所有人都十分願意分享情報，似乎渡河的設定是公開的秘密，他們更期待有人過河時可以順路載他們一程。
。。。。。。。。。。。

廢青狼獨自來到渡頭，發現渡船沒有船夫，只有划槳。

仔細一看，渡船也只是一塊大浮板，足以容納馬車。

河面波平如鏡，乍看未見翻船的危險。

最後他蹲到水邊，將食指輕輕插入水中，心臟立即隱隱作痛。

看來情報所言不虛…

經一番商討，他們決定由真子及廢青狼探索山頂遺跡，其餘人留守馬車。
。。。。。。。。。。。。。。。
攀到山丘頂，渡口與大陸兩邊的景色盡收眼簾。

大陸晴空萬里，但一丘之隔的渡口卻昏昏暗暗，好像被無形力牆分隔。
遺跡裡有一群玩家默默研究着僅存的塌牆。

牆上有壁畫，但因為長年承受風吹雨打，顏料早已剝落，現在只剩下淺啡色的線條。

「那應該是地龍，盤繞在奧林匹克山下。」某玩家說。

「不…應該是河流，那是圍邕奧林匹克山的河。」另一名玩家說。

廢青狼不知不覺越站越近，想竊取其他人的分析成果。

然而真子篤了壁畫兩眼，不知為何提不起勁，開始在遺跡閒逛起來。

遺跡呈長方形，基本上只塌剩西北兩幅牆而已。

天花的磚瓦七零八落散在地面。

真子沿着遺跡起一圈，其他人都在仰望牆壁，她卻垂頭盯着地面。

偶然發現磚縫中長出一株小草。她淡然一笑，輕步跨過它。

剛好揚起的微風吹散腳邊的積塵，本來泛黃的地磚露出灰灰藍藍的顏色

真子好奇之下，用地擦走地磚上的積塵，發現一條花紋延伸去角落。

可是角落被一堆瓦礫壓住。

她正想動手擺瓦礫，馬上被玩家制止。

「矣！你為甚麼破壞古跡？！」他們指罵真子。

「沒有阿，我只想看清楚地面的花紋而已。」真子急忙解釋。

「你搞不好弄塌最後一幅牆，其他玩家就永遠讀不懂這座遺跡了。」他們不悅道。

「那麼有人在這裡得到『古老的祝福』嗎？」廢青狼疑問。

「有…但他們都不透露如何得到。總知現眼所見的設定足夠讓你得到祝福，所以別破壞遺跡了！」歐洲玩家們異口同聲，不斷點頭。

真子想不到歐洲玩家如此敏感，但她沒有爭論的意思，乖乖放下石塊。

「你有甚麼發現嗎？」廢青狼走回她身邊，問。

「地面是藍色而已…你呢？」真子反問。

廢青狼苦惱搖頭。

「這裡是教堂吧？北邊的遺牆上有圓洞，應該是彩繪玻璃。而且下面的瓦礫疊得特別高，可能埋了一個祭壇在下面。」真子分享自己的觀察。

廢青狼突然眼不轉睛，打量着真子。

「你在哪裡學的？」他驚訝問。

「我去過很多廟，裡面都大同小異。」真子不以為然說。

「這裡塌剩兩幅牆。莫說ＮＰＣ，連互動的裝置都沒有，如何得到祝福？」廢青狼抬望空空如也的露天廢墟，說。

二人在繞着遺跡走了數圈，跟玩家交換觀察情報，不知不覺已經銀月高掛。

他們只好返回馬車休息，從長計議。
。。。。。。。。。。。。。。。

柑柑取出兔肉腸及平底鑊在營火上香煎起來。

「甚麼香味？」
「你聞到嗎？」四周的玩家開始起哄，並圍過來。

柑柑得戚地拋鑊，露兩手功架。

香腸煎得滋滋有聲，直到微焦的狀態，柑柑再贊少許酒，平底鑊冒出一個小火球，然後是一團蒸汽，香氣四溢。

今晚查曼德胃口特別好，要了一大段香腸，又吃了數塊麵包。

「還有嗎？我想多要一塊麵包。」查曼德伸手又要。

「今天的份量吃完了，等明天吧。」乞丐王子尷尬道，其實暗地藏起麵包，留給廢青狼。

此時廢青狼與真子剛好回來。

「那座遺跡有甚麼特別嗎？」月夜神問。

「甚麼都沒有，爛地而已。」廢青狼不耐煩，吃着香腸答。

真子坐下來，發現查曼德飢腸轆轆盯着自己的兔肉腸。

「你不夠嗎？」真子問。

「我感覺身體好起來，特別想吃。」查曼德也不客氣說。

「是…是嗎？那麼你吃多點吧，早點康復要緊。」真子大喜，將自己的香腸讓給查曼德。

此時她腳邊有一團毛東西在鑽來鑽去。

惡魔兔煽着鼻子，用力地聞真子的長裙。

「你搞甚麼。」真子輕輕挪開宅。

「為甚麼………好熟悉的氣味。」惡魔兔又鑽到她裙裡，嗅着說。

「熟悉的氣味？」真子立即跟廢青狼交換眼神。

惡魔兔好像嗅毒品一樣興奮，癱在真子腳邊，滿足地傻笑。

「好味……嗝。」它更打起嗝來。

山丘…有東西讓惡魔吸食？

花左成個第二季追柑柑 依家同我講乞兒仔對狼絲有意思係咩玩法

咁問乞兒仔有冇諗住柑柑打J又唔答？

嗱，一係你代答，我幫手屌到M底改返嗰段

正常都有啦
乞兒仔咁純情 掂下都扯旗

真係唔撚明

明知佢真人係男人點解仲會沉船架？

咁短，此風不可長

又話爆嘅

樓B係咁短，好似係

乞兒仔去人妖巴應該會出事

第五十七章———暗影的味道（下）
。。。。。。。。。。。。。。。。。
午夜，玩家們都沉淫在香酣美夢之中。

惟真子半夜爬起床，將惡魔兔裝進袋子，輕步跨過熟睡的友人，獨自走上山丘。

可是當她走到山腳，赫見查曼德弓起兩臂，伏在溪邊洗臉。

「你還好嗎？」真子生怕他病情惡化，急忙挑起他。
可是查曼德無半絲病狀，更是臉色紅潤，雙目瞪得大大。

「不知為何…我內心有般難以平息的騷動，難以入睡。」查曼德苦惱地爬頭髮。

「噢～失眠。你越逼自己睡覺會越精神，先放鬆心情吧。」真子笑道。

「你要去哪？」查曼德看到真子手中的布佞，好奇問。

「我打再探索一下遺跡。你要一起嗎？」真子問。
查曼德嚥下口水，點頭。

四周漆黑一片，可是抬頭就是一望無際的星宿，襯托出山脊完美的黑色剪影。

他們摸黑前進，真子柔軟的手不時碰到查曼德。

一暖…一冷…一暖…一冷…

查曼德眼睛看不到，卻放大了二人每次碰手的觸感。

他突然捉住真子的手，不想再放。

「幹…幹嗎？」真子被他一握，整顆心都軟下來，害羞問。

「對不起……」查曼德驚醒，馬上放手。

可是真子淡然一笑，輕輕牽着他的手前進。

「你不再放開就可以了。」她笑道。
。。。。。。。。。。。。。。。。。

來到山頂，真子沒有急着查看遺跡，更是跟查曼德坐到一塊石上，牽着手觀星。

「我以前失眠時就會坐在窗台上看星星。不知為何，看着壯闊的星空會覺得特別寂寞。」真子抬頭看着星星，苦笑。

「為甚麼你還要看？」查曼德好奇問。

「我也不知道…雖然寂寞，但內心很平靜。也許我覺得找到最美的景色，卻沒有喜愛的人分享…所以很可惜吧？」真子笑道。

查曼德看着真子，星宿的倒影就在她瞳孔裡閃礫。

他突然血衝腦門，攬住真子就是一吻。

真子先是驚嚇一跳，本能下抓緊查曼德雙臂。

查曼德越攬越緊，真子的手卻越放越鬆，二人像漿糊一樣黏起來。

「真子……我……」查曼德的手不安份起來，從真子的腰慢慢抓向胸部。

真子咬緊嘴唇，將頭牢牢扭向另一邊，拼命壓下推開查曼德的衝動。

可是查曼德見真子欲拒還迎的樣子，突然跳過她的胸部，想直接撕開真子的魔袍。

「不行！」這下出乎真子所料，大驚之下推開查曼德。

「這是…我…對不起！」查曼德晃晃頭，從美夢中驚醒。

他向真子９０度鞠躬道歉，然後飛奔下山，回到馬車去。

真子抓緊自己的衣服，大口喘氣着。
。。。。。。。。。。。。。。。。

「嘖…我以為有好戲看了……」腳邊突然傳來低沉的男人聲，嚇得真子驚叫一聲。

她抓住惡魔兔的耳朵，將它揪起來。

「你果然是不折不扣的惡魔阿。」真子紅着臉說。

「當然！如果你們行房，我就以從中攝取魔力，成為強大的魅魔了！」惡魔兔奸笑道。

「明天，假如，有第三個人知這件事。你就會變成下一條香腸。」真子將它的耳朵綁起來，一邊微笑道。

「絕對不會～～～好痛阿主人！求求你放開我！」惡魔兔急忙求饒。

「你窺別人行房…就可以變成魅魔嗎？」真子好奇問。

「有機會而已…唉…魅魔是上三品位的魔種，我怎可能當上。」惡魔兔垂下耳朵，說。

「惡魔有分等級嗎？」真子好奇問。

「當然有。惡魔有五個品位。最上品的惡魔實力大概跟神使同級吧。」惡魔兔說。

「那麼你屬於那一個品位？」真子又問。

惡魔兔沉默下來。

「原來你連品位都沒有！難怪要附在兔子身上那麼廢！」真子捧腹大
笑。

「品位可以提升阿！跟要我吸收足夠的魔力就可以反殺你！」惡魔兔怒道。

「我等你～」真子訕笑，然後將惡魔兔放到地上，牽着它慢慢走向遺跡。

「剛才我在這裡晃了幾圈，然後你從我身上攝取某種力量。解釋一下。」真子站在空蕩蕩的遺跡面前，說。

惡魔兔像狗一樣嗅來嗅去，越走越接近北牆，最終跳帶真子跳上瓦礫頂上。

「嗅嗅…嗯…這裡有另一隻惡魔，但它沒有現身的意思。」惡魔兔說。

「惡魔？這裡不是教堂嗎？」真子好奇問。

「愚蠢的旅人，你沒有聽說鵲巢鳩佔的故事嗎？」惡魔兔冷笑道。

「吓？惡魔不會無源無故霸佔廢教堂吧？」真子大惑不解。

「這點我也不清楚…」惡魔兔認真說。

「你有方法跟他溝通嗎？」真子又問。

「我力量太弱了，他根本感應不到我存在。」惡魔兔用耳朵拭淚。

「那麼…我將魔力傳輸給你，讓你升級可以嗎？」真子靈機一觸，說。

「旅人阿…我準備好了。」惡魔兔慢慢站起來————在肚皮下擠出一根『小唇膏』。

真子瞬間凍僵———

「哼哼，讓你目識一下惡魔的大————————嗚呀！！！」惡魔兔正交疊雙手，『朝氣勃勃』說着，下體突然劇痛。

「讓我先廢了你的老二，再扔你入發情的母兔群中。」真子狠狠夾住「小兔根」，額角青筋暴現，說。

「嗚阿～～～～對不起！放手阿主人！！！」惡魔兔激烈跳腿，大哭求饒，真子才哼一聲將它摔到瓦礫上。

「噢………提勒斯女神阿…請看誰是真正的惡魔……」惡魔兔痛得耳朵也曲起來，抖動說。

「那麼我如何幫你升級？」真子皺眉道。

「我在剛才的帳蓬區感應到魔力流動，帶我回去，應該可以吸收足夠的魔力與這隻惡魔溝通。」惡魔兔說。

「帳蓬區？」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「嗚阿～～～用力點…親愛的…好爽阿～～～～」
啪‧啪‧啪‧啪‧啪‧啪‧啪‧啪‧啪‧啪‧啪‧啪‧啪

「嗚阿～～～嗚阿～～～～～再快一點！」
啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪！

「要到了～～親愛的！！！！！」
熱泉噴射！

帳蓬中的情侶躺下來喘氣，赫見角落多出一隻兔子。

它四腳朝天，旁邊有一攤白汁，雙腳微抖。

「這隻兔子是甚麼一回事？」女玩家赤裸着身體，想抓起怪兔。

此時真子突然拉開帳蓬。

「對不起………」她全程垂下頭，拾起軟趴趴的怪兔，慢慢退出去。

「對不起…………」她再慢慢閉上拉鏈，然後飛奔離去。

「………？」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。

回到山丘上—————

「嗝～～～～～」惡魔兔揉着肚皮傻笑。

「你吃夠了吧。」真子反白眼問。

「嗝……夠了…有凸……」惡魔兔笑道。

「那麼，你如何跟那隻惡魔溝通？」真子不耐煩問。

突然眼前一閃，一團墨黑虛光擊中真子雙眼。

再張開眼————她看到一條長滿鱗片的半透明人魚坐在瓦礫上。

「它是———」真子正想問，腦海卻響起惡魔兔的聲音。

「古老種……原生惡魔……」惡魔兔說。

「你在———」真子大驚，問。

「我只是短暫附在你眼睛裡。」惡魔兔說。

「原生惡魔————」真子害怕起來。

「原生惡魔就是初代誕生的惡魔種。我只是新生的惡魔，而它可能有幾千歲了。它只是附在人魚身上，本體跟我一樣是不折不扣的惡魔。」惡魔兔答。

「為甚麼要———」真子又問。

「別問我了，你開聲問它吧。我的力量馬上失效了。」惡魔兔急道。

真子嚥下口水。

「那個………」真子輕聲說。

人魚驚醒過來，慢慢抬頭，看着真子。

「奴役惡魔的旅人………可以算一種方法…好吧。」人魚輕輕揮手，真子身上多出「古老祝福」加持。

「請問…你為甚麼要附在人魚身上？」真子小心翼翼問。
人魚慢慢抬頭，上下打量真子。

「假如我為人類的劣根性而感慨…你相信嗎？前行吧，旅人。這是古老的祝福，永恆的詛咒。」人魚說道，然後垂下頭，再不回應真子了。

真子正想追問，眼前的鴨霧突然消失，視野變回正常。

「它沒有說謊…我感受到…他處於絕望之中。」惡魔兔渾身發抖。

「你…害怕？」真子好奇問。

「惡魔可以噬食情緒與魔力，簡言之情感越強，『魔性』越強。剛才那隻古老種實力好強…但心境卻像垂死的老人一樣。而且我們…怎可能感到悲傷？」惡魔兔越想越害怕。

「可能它無法離開這個教會，所以絕望吧？」真子又問。

「不可能的…奧林匹克聖山的『神性』自古以來一直排斥「魔性」生物。這裡與聖山僅一河之隔。以它的『魔性』計算，高神早派『神使』前來討伐了。」惡魔兔說。

「你也活得好好阿？」真子追問。

「那就證明…聖山出現天大的麻煩了…主人。」
，，，，，，，，，，，，，，

加速

真子嚟咗一日都未夠就搞掂咗人哋諗咗勁耐嘅嘢

其他人都有過到,但唔係主流方法

白海出現了？

D神死撚左一半 惡魔要出來了

「有…但他們都不透露如何得到。總知現眼所見的設定足夠讓你得到祝福，所以別破壞遺跡了！」歐洲玩家們異口同聲，不斷點頭。

啲神死一半，聖山出事了

白境受襲同提勒斯死有冇關

個白鐘幾時爆

白海係咪白境出事，啲魂飛晒出嚟形成

說說好多關於神的設定背後幻神都有份搞事，幾時先講幻神線

究竟要弒神定滅魔

Both 啦 好撚型

出文答啦仲掛住

啱呀

有時房屋建在路中間，馬車不得不繞過去，卻又會駛入死胡同，令積狗氣得差點擋路的屋。
令積狗氣得差點擋路的屋？漏左動詞？

不時有玩家為了土地權在路邊打幹起架來，吸引不少人圍着。
打起架來／幹起架來

「哼哼，讓你目識一下惡魔的大————————嗚呀！！！」惡魔兔正交疊雙手，『朝氣勃勃』說着，下體突然劇痛。
見識SOSAD

我才是樓B想寫的真相

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
第五十八章－－－－－彼岸灘上的迷途者

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
「請稍侯－－－－－」

柑柑登入後伸個大懶腰，朦朧中發現四周一片白茫茫。

「嗯？這裡是哪？」柑柑揉着眼睛，問身旁已經穿上裝甲的乞丐王子。

「我們已經上船渡河了，你也整理裝備吧。」乞丐王子扛着噬魂大劍，凝視濃厚的白霧。

「哦…好阿。」柑柑呆呆點頭，突然愣住，立即攀住馬車邊望下去－－－發現馬車已經駛到渡筏上，被墨色河水包圍。

「矣！？我們怎麼上船了？！」柑柑驚喜道。

「我登入時伺服器剛好半夜，真子剛好從遺跡取得祝福回來。為避惹人耳目，我們趁清醒的玩家不多，偷偷將你們搬到馬車上，再駛上渡船出發。」積狗笑道。

「對喔～我沒有扣血！」柑柑驚喜道。

「柑柑，放浮鏡在上空，以防不明物游水接近。」廢青狼蹲在車尾，凝視着後方，說。

河面一片死寂，只有月夜神輕輕撥槳的聲音。

置身在牛奶濃霧裡你根本分不清天南地北。

要不是船身晃動及微風掠過，你絕不會察覺自己在移動。

「嗯…」詭異的氣氛讓柑柑很快進入狀態。
。。。。。。。。。。。

渡船正緩緩前進，突然砰一聲，船身猛晃。

廢青狼急忙跳到船頭，發現只是撞上一塊碎木。

他正想回頭，卻察覺碎木上有窩釘－－－跟載着自己的渡船一樣。

廢青狼慢慢蹲下，以水平面角度望出去，發現前方凹凸不平。

「你們看……」柑柑指着浮鏡，輕聲說。

多團碎木浸在寂靜的黑水之中，某塊木板下更壓着一條腐爛的手臂。

手臂上佈滿一排排的齒印。

似乎…在這片水域他們並不孤單。
。。。。。。。。。。。

渡船安全駛出沉船帶，未見危險，真子決定打破肅默的氣氛。

「惡魔…你們有見過惡魔嗎？」真子回想昨晚與「原生惡魔」的對話，忍不住問。

「有，不多。通常是副本或地區頭目。」積狗說。

「同感，惡魔種很罕有。為甚麼世界會突然生成這種小惡魔？它說自己於午夜誕生在某個軍營中，可是翌日士兵全部出陣，再沒有回來。數日後一批旅人掠劫軍營，放火燒毀一切，自己才無法發育，最後附在兔子身上流浪。」真子揉着惡魔兔的頭說。

「這條河分隔『聖山』與『亞特蘭蒂斯大陸』，可以理解作護城河吧。但為甚麼聖山的大門由惡魔把守？這一點我不理解。」撐船的月夜神插嘴。

「說不定惡魔想分一杯分羹，在豐饒女神的騷胸上咬一口。」積狗垂幻想提勒斯的被綁住雙手求饒的樣子，垂涎三尺，說。

「但遺跡裡的惡魔聲稱自己『感慨人類的劣根性』，那是甚麼意思。」真子又問。

「它是惡魔，認真思考它的說話就輸了。對吧，查曼德。」積狗笑道。

「吓…嗯。」查曼德跟真子對上一眼，立即尷尬低頭。

「惡廚就是－－－－」積狗說着－－

「安靜！！！」廢青狼突然么喝。

所有人閉嘴，齊齊豎起耳朵………

咕嚕…
左遠傳來柔波輕泛的順滑聲音。

咚－－－
右邊似乎有重物入水的聲音。

幾圈漣漪飄至船邊。

前進數米，漣漪變成網狀波紋－－－從四方八面湧來已經分不清來源。

柑柑突然抓緊乞丐王子手臂，不斷指向浮鏡。

眾人一同仰望，發現渡船左邊遠處有個黑影浮出水面。

「柑柑，放大。」廢青狼輕聲說。

柑柑先變出凹透鏡，發現搞錯後急忙換成凸透鏡。

全部人抬望浮鏡－－－發現黑影是一個女人。

她在水中載浮載沉，皮膚蒼白，頭髮濕成一束束曲絲搭在肩膀上，冷漠地盯着他們。

可是女人的眼睛比一般人更圓更大，連柑柑那雙水汪汪的大眼睛也比不上，而且沒有眼白，猶如兩個小黑洞，加上僵硬的表情，令人不寒而慄。

「柑柑，看看她的胸。」廢青狼說。

「甚麼時侯？你竟然想意淫她？」柑柑非生氣，而是不敢放大水中女人的樣子。

「她身上好像纏着某種工具阿！」廢青狼急忙解釋。

就在二人爭論時………積狗默默站起來。

「不用放大了……你們看。」他指着渡船前方，說。

數十個人從黑水中浮起來，有男有女，赤裸上身，肩上掛着一條牽線。

數人與渡船擦肩而過，跟月夜神僅兩步距離，他赫然看到水中有鱗甲反光。

「人‧魚！他們是人‧魚！」月夜神壓低聲線，向馬車上的隊友呼喊。

柑柑急忙拔出魔杖，顫抖地瞄準最近船邊的人。

「等等…」真子按下她的魔杖。

果然…浮在渡船前方的人魚慢慢讓開。

它們沒有攻擊渡船，只是冷冷地瞪着他們而已。
。。。。。。。。

穿過沉船與人魚帶後，四周的牛奶霧開始明亮起來，像鎂光燈一樣。

四周的水面由黑色變成正常的水藍色，前方傳來固定且有節奏的漣漪。
波船搖幾下，牛奶霧慢慢變稀，純白的世界開始浮現淡綠淡黃的色彩。
再搖幾下，一個巨大的黑形漸漸成形。

再搖幾下，白霧終於散去…一座巍峨沒頂的尖山屹立眼前。

它實在太高，連雲層都只是飄浮在半山高度。巔峰處被稀素的淡霞敝住，見其形，不見其色。

他們面前終於迎來陸地，一個佈滿破船、裝備與骸骨的沙灘。

渡船自動減速，慢慢飄向沙灘。

當船邊碰到水裡第一顆沙時，眾人看到同一條訊息－－－

「區域發現：奧林匹克聖山（彼岸灘）」

「系統提示：稱號解鎖 迷途者」

眾人嚥下口水，仰望眼前龐然大物，從前再宏偉的建築都相形見絀。

高山上依稀看到有飛龍等生物盤旋，不過距離太遠，它們細小得像蚊一樣。

「這裡就是……聖山…」

仲有

話唔定講咗呢

發生咩事好驚

0000 要上堂

0000先上堂
邊個咁玩我樓b

bio堂呢話唔定係

咁我要準備下先得

0000出文 17:xx要上堂

尋晚有急事處理 今日補

文呢

飯都食完啦 文呢

屎都痾埋文呢

堂都上完啦 文呢？

朝

三

唉

一次又一次嘅希望 換來一次又一次嘅失望

寫梗寫梗 突然有啲嘢煩

做咩呀

你有邊日唔煩

樓b，你仲有1小時44分鐘，我幫你坦住先

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
第五十九章－－－美麗的伊甸園

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
扶住船邊，在沙灘上輕點一下……並無異樣。

「要去囉……」積狗嚥下口水說，將馬車緩緩駛上沙灘。

當馬車完全登陸，渡船靜悄悄地回彼岸去。

沙灘上輪痕縱橫交錯，有新有舊，但全部都殊途同歸———爬入樹林。
此處陽光充沛，空氣清新，顯得葉子的綠更翠、花朵的紅更艷、天空的藍更深遂。

深入樹林，不時看到報廢的馬車，它們已經被藤蔓包裹，跟大自然融為一體。

在垂柳依依的密林裡，有一條路呈完美的方框，剛好容納一輛馬車駛過。

「גן עדן（伊甸園）」路旁豎着這塊牌。

長驅直進，車內的氣氛異常高漲，大家都站起來眺望前方。

林路帶他們來到山體下，然後沿着峭壁慢慢彎上山。

路旁的樹枝被掛上玩偶、鎖頭等雜物。

廢青狼看到樹上被釘了一張紙，隨手拔下來，上面寫着———

「路易斯……２０４１年…來到神宮了」

未幾，前方升起多條黑煙。

再繞一會，他們終於遇上一隊玩家。

「喲～～～歡迎阿。」他們穿着統一的紫色裝備，向小隊揮手。

「你好，請問這條路會通向哪兒？」積狗停車，問。

「我們只知道前面是伊甸園而已。」他們靦腆道。

「好…謝謝你。」積狗再開車。

再彎一段路，他們駛到一塊小空地。

附近坐着幾團玩家，各自在馬車旁生火聊天。

他們發現柑柑一行人後都揮手問安。

「歡迎阿～新臉孔。」有人甚至鼓掌，氣氛甚是融洽。
然而，林路也來到盡頭———一幅古老的石牆擋住去路，中間有一道石拱門，上面刻着「גן עדן」。

城牆殘舊得凹凹凸凸，磚縫都冒出草來。

「區域更新：第一神宮‧伊甸園」

「這裡就是……」眾人望着石拱門，如夢境一樣不真實。

「沒錯，駛進去就是了。但好難霸位。」其他玩家笑道。

「謝…謝謝你們。」他們全程握住武器，不苟言笑。

「別害怕，美妙伊甸園是大家的福地呢！」其他人大笑。

「會有吃不完的食物嗎？還是大家都安居樂業的淨土？阿～～～神宮果然不同阿。」查曼德忽然少女上身，笑兗。

此時惡魔兔跳到馬車邊，用力嗅着。

「嗯……好美味。」它對着伊甸園奸笑。
。。。。。。。。。。。。。。。。
未見其人，先聞其聲，他們隱若聽到城門裡有歡笑聲。

緩緩驅車前進，城門裡是一個大廣埸，中間有一座冒紅光的舊城堡。

「矣！這裡的確是ＭＯＢＡ的埸地！」真子憑主堡及附近幾座塔樓，認出這裡是第一神宮‧伊甸園。

廣埸上泊着數十輛馬車，密麻麻的玩家三五成群，各據一方。

「這是…街市還是神宮？」查曼德以為伊甸園是人傑地靈的清幽之地，可惜跟主城沒有兩樣。

「喲～新臉孔。有甚麼可以幫你們嗎？」馬上有人過來搭訕。

「我們想登上聖山，是這條路嗎？」積狗問。

「這裡就是聖山，你想要甚麼？」陌生玩家反問。

「我們想一直打上去，破關。」廢青狼說。

陌生玩家訕笑一下。

「明白的，聖山的路只有一條，向上走肯定對。你們不會迷路的，放心吧。需要帶你們到處逛逛嗎？來，讓我上車。」玩家熱情地攀住車邊，問。

「不用了，謝謝。」廢青狼輕輕扳開他的手。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。

他們小心翼翼地駛過人群，不時有人向他們揮手問好。

真子發現有人在馬車間晾衣、有木頭建的屋，更有小型市集。

「他們打算在這裡定居嗎？」她疑問。

「看…」廢青狼指着擱在地上的武器，全部都是造型樸素的低級品，反映伊甸園裡的玩家等級並不高。

「我們現在駛向哪兒？」積狗問。

「假如這裡是『紅主堡』的話，我們從『中路』駛出去，應該會進入『野區』，然後是『藍主堡』。」真子按照ＭＯＢＡ的地圖說。

他們駛過塔樓，塔樓上的水晶已經失去光茫，似乎不會再攻擊。

離開紅主堡護牆，果然進入到原林野區。

果然沒錯，前方一條大直路，盡頭就是冒藍光的主堡。

「積狗，駛向入右邊小路。」真子指着一條離開大路的小徑，說。

馬車駛入野區，赫見前方刀光劍影，殺聲四起。

奇怪地，玩家正井井有條地排隊，大家相言甚歡，氣氛和諧。

他們終於駛到戰鬥聲的源頭—————一批玩家正與一池屍鬼混戰，滿地都是掉落的金幣與寶物。

「大旋斬！」
「火舞流星！」
「追擊彈！」

玩家忘我地施放技能，炸倒一片又一片的屍鬼。

一眨眼的功夫，整池屍鬼被殺清光。

玩家們開始各自撿取掉落物。

「哇～我想要你的大劍！」
「你可以讓那件「聖光脛甲」給我嗎？」

某人足響哨子，池內的玩家有秩序地離開，換另一批玩家入池。

「原來如此……『野區』會一直生怪，這裡是超大型的練功場。」真子憑記憶望向下一個『野區』，果然看到另一批玩家排隊。

「設計一個神宮讓人練功，心腸也太好了吧。」月夜神笑道。

「說不定真正的『神宮』好難打，誰知道。」廢青狼說。

「第二神宮是甚麼來著……匠神。」月夜神回憶道。
當他們你一言，我一語討論時，馬車已經不知不覺駛到藍堡方。

旁邊樹林突然傳來悽厲的哭號。

眾人本能望過去，發現百多個虎女正被玩家吊起來虐殺。

她們手有利爪、屁股長着一條長尾巴———除此以外就與常人無異。

「等…等一下，太慘了吧！」查曼德大驚呼叫。

玩家們紛紛望過來，好像聽到甚麼笑話，歪着腦袋訕笑。

「不斬她們，斬你嗎？」他們反駁。

「你們不可以————」查曼德怒道，卻被真子抓住。

她輕輕搖頭，暗示查曼德別惹事。

馬車快速經過虎女區，車輪被虎血染成兩圈紅，彈到他們臉上。

他們進入藍堡區，果然在盡頭發現出口。

離開第一神宮伊甸園，再次進入原林小路，馬車繼續向上爬。

「不對…奧林匹克聖山不應該是這個模樣！」查曼德越想越氣，拍打馬車，怒道。

「那你覺得是怎樣？神明友愛，眾生和睦共處嗎？」廢青狼反問。

「起碼不會發生這種野蠻的殺戮！」查曼德橫臂撥開廢青狼的句子。

真子瞪住廢青狼，用手勢暗示他閉嘴。

廢青狼冷笑一聲。

「當然…宗教只是教人文明地殺戮罷了。」他說。

聽日繼續，慢慢重返一日一篇

係唐卡拉入既伊甸園 同依家既伊甸園有咩分別

你有唔舒服/有自己野搞就唔好講一日一篇住啦

幫佢更正返，佢而家仲係三六各一篇，不過會正皮加更

副本與實境

「會有吃不完的食物嗎？還是大家都安居樂業的淨土？阿～～～神宮果然不同阿。」查曼德忽然少女上身，笑兗。
笑道

M底經過左日日比人屌既階段之後
學識左「當日冇交帶，過多一兩日都有交帶」
本人作為第一代屌文黨覺得好安慰
但同時都反省緊係咪因為之前劇情太緊湊太吸引先會日日都屌文
M底快d寫完呢個故佢啦，我真心覺得個故係巨作黎。追左個故3年，婚都就黎結得，希望個故唔洗留比個孫

喂恭喜哂你果時先岩岩拍拖

唉...邊估到第三季尾果時到我出事

算啦....

果時一線完真子線 我真人就出事了 跟住成個人亂到依家,今年先開始穩定

真心你要請我去飲囉我仲開解過你架 結果我出事你就淨係屌我文 你冇義氣呀

冇野嫁喇 你慢慢pick up番啦
我地實會一直留係你身邊
繼續屌下文咁啦

你真係輕鬆

個時邊get到姐 我個排唔係日日追文嘛
我都記得呢度既人都開解過我
大家好有心
呢個故真係好warm

張開個菊花啦

不過近排都好似整理好初戀既事，心癮想寫下初戀既故

不過到時實會轉ac，費事遲下用正ac出文令到識我既人話番比我隻毑知

想知如果MM結婚，會唔會有毒毒湊夠兩圍去賀下佢

我會係人情入朝三暮四

我都係由單身睇到結婚
屌你
幾時先肯變番每日3萬字

恭喜哂

想去

點解我由單身睇到依家都仲係單身

你有狼絲

今日出多篇 暫時結算40塊皮

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
第六十章－－－鎮魂聖鐘

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

第一神宮如一縷清煙滑肩而過，眾人心境卻截然不同。

原以為聖山危險四伏，是冒險團隊的終極考驗。

想不到神宮已經被玩家玩壞，變成大型屠宰場。

初時駕車的積狗打醒十二分精神，後來懶洋洋地將雙腳擱在馬背上，任由馬兒沿路前進。

路邊豎起無數路牌，警告路人這個位置有落石、怪物誕生或水源有毒。

雖然方便，但趣味大減。

「嘖～～～我以為聖山會好美。」柑柑更是大感失望，好像打開盒子卻發現裡面的蛋糕已經被咬得亂七八糟。
。。。。。。。。。。。。。。。。

離開茂密的樹林，山體漸漸脫下綠衣，露出嶙峋石層。

左邊的峭壁，右邊是懸崖。幸好前人在碎石路面鋪上泥巴，令馬車行駛時更穩定及安全。

沿着山路拐彎，途中一段路可以俯瞰山腳下的翠河。

眼看河面上的鱗鱗波光，耳聽涼風掠樹的婆娑之聲。盡管玩家肆意破壞，聖山仍不失為一個山明水秀的地方。

輪子每轉一圈，真子就覺得與查曼德接近一米，佐以良晨美景，心情難以言喻地暢快起來。

此時河面突然冒出閃光。

「矣～～～你們看！」真子急道。

一群人魚正襲擊渡船，躍到玩家的背上拼命撕咬。因為距離太近，玩家半數的魔法都轟歪，射到河面上，炸出團團水花。

然而，有人被人魚用繩纏着，活生生施進水裡。四周馬上湧來一群黑影，然後水花四濺，翠綠的河水馬上變紅。有同伴見狀奮不顧身跳入河裡，揚起一個巨浪將友人衝上沙灘，可惜他雙腿被啃剩骨頭。渡船也在人魚攻擊下慢慢崩壞，最後嚴重右傾，整隊玩家連人帶車落水。最後成功上岸的只有廖廖數人。

相隔甚遠，令畫面好像生物紀錄片一樣抽離。

「恐怕沒有祝福…強行渡河就會被人魚攻擊。」廢青狼說。

「原來人魚的繩用來扯人落水…」月夜神想起當時人魚在自己腳邊擦過，不寒而慄。

拐彎過去，畫面消失，他們馬上忘記掙扎上岸的玩家了。
。。。。。。。。。。。。

山路開始平坦，並駛入山谷之中。

涼風從背後吹向前方，彷彿催趕他們前進。

兩邊山壁慢慢倘開，他們再次進入一片大平地。

平地的盡頭－－－－－是一個龐大的山洞。

「區域更新：發現 第二神宮‧石科聖堂」

洞口高百米，頂部垂下一枝枝鋒利的尖石，好像一個張開血盤大口的龍頭。

山洞邊緣經過精工磨滑，上面雕有迴路花紋的六角型石刻。

底部就是一段工整的樓梯，中間有斜坡讓馬車行駛，猶如龍舌從山洞深處延伸出來。

然而，今次空地再沒有玩家自然聚居的部落。

取而代之是幾個簡單的帳篷，雙頭鷹軍旗－－－第四帝國的軍營！

它搭在樓梯旁邊，雖然不阻去路，但肯定會路過它。

軍營裡的人發現他們，已經按着武器站起來。

積狗放緩車速，慢慢駛過去。

德軍亦無動武之意，確認柑柑一行人無威脅後解除戒備。
。。。。。。。。。。。。。。。。。

駛上長斜坡，未見宮內景象，就聽到裡面傳來冗冗誦經之聲。

當馬車登上樓梯頂端，「石科聖堂」終於展露真面臉。

它是一個中空大洞，中央放着一尊巨大的矮人雕像。

它裝甲上的鱗片逐塊細雕，手中推着的巨斧與大鎚也有迴路花紋，腰帶中間有一顆巨大的藍寶石，在黑暗中份外醒目。

可是———它並沒有頭顱，從頸部開始斷裂了。

雕像腳前是一個大燭台，上面插滿蠟燭，凝結的溶蠟像瀑布一樣傾瀉下來。

旁邊站着一個老邁的矮人。

他戴着單片眼鏡，身穿發霉的啡色長袍，對着雕像呢喃有詞。

「請問…這裡就是『匠神』神宮嗎？」積狗問。

矮人充耳不聞，繼續誦經。

「喂，老頭，這裡是神官嗎？」廢青狼粗魯問。

矮人仍然不理會他。

此時真子跳下馬車，輕步走近矮人。

「請問…你是匠神嗎？」真子恭恭敬敬問。

矮人停止誦經，餘音在空室迴盪，良久消褪。

「匠神？你挑逗我嗎？」矮人仰望着雕像，說。

「系統提示：大祭司‧道明 對你好感度—５」

「抱歉，我不知道你是祭司。」真子罕有地失手，大感尷尬。

「所以你是『匠神』的大祭司？」她又問。

「神？那玩意存在嗎？別逗我了，旅人。你們才是真正神。」道明冷笑道。

「喂，我們要得到『匠神』的祝福繼續上路。你知道方法嗎？」廢青狼不客氣，直問。

道明聞言慢慢回頭，如浴春風微笑，看着廢青狼。

「怎麼了？」廢青狼不耐煩，避開道明的眼神。

「匠神都被你們打死了…你還要它的祝福幹甚麼？」道明笑着，但眼神冷若冰霜，說。

「矣…所以我們不可以得到匠神的祝福嗎？之後的路好難行阿。」柑柑生慢自己無法應付接下來的戰鬥，說。

「有～你們仍可以得到『匠神』的祝福。到『聖堂』深處的『地素礦洞』挖亞特蘭蒂斯水晶給我，我就賜你們『匠神』的祝福。」道明總是用輕浮的語氣說。

「憑你？你不恨旅人嗎？為甚麼幫我們？」積狗忍不住問。

「幫？別搞錯了。我已經無法進入『地素礦洞』收集『亞特蘭蒂斯水晶』，我跟是跟你交易而已。」道明說。

「系統提示：同意 大祭司‧道明 的交易。（Ｙ／Ｎ）」

眾人臉前跳出選項。

「…………」其實他們沒有選擇的餘地。

要麼裸身攻上聖山，要麼接受道明的交易。

全人按下Ｙ，查曼德亦點頭同意。

「祝你好運了。」道明漠然回頭，繼續誦經。

「吓…你至少說明要多少塊口水晶阿。」積狗不悅道。

此時道明突然望向積狗，機械性說……

「旅人，收集好水晶了嗎？」

然後積狗面前彈出一大張清單，上面寫滿密麻麻的字。

「請選擇想購買的道具————
‧強化炮塔圖紙 花費：亞特蘭蒂斯大水晶x3
‧強化城牆圖紙 花費：亞特蘭蒂斯中水晶x1
‧星型防禦陣地 花費：亞特蘭蒂斯大水晶x100
‧六角星型防禦堡壘 花費：亞特蘭蒂斯原水晶x10000
.
.
‧匠神‧阿希米特的祝福 花費：亞特蘭蒂斯大水晶x9」

「甚麼？！可以整座城堡買下來？！」積狗驚呼，發現道明販賣的圖紙可以直接建造出整座城堡！

他們各自打開道明的清單，驚見除了「軍事建築」外，亦有「抗地震房屋」及「防波堤」等「民用建築」。

翻着翻着，真子赫見「祟火聖盤」也在清單之中。

「祟火盤圖紙—
用以盛載祟火教的火焰，具極強的耐熱性。
需要素材：＊地心鋼 ＊紅漠風乾木」
再翻幾頁，真子的目光停在一個建築上。

它是一座大鐘……純白色有雕花的大鐘…

「鎮魂聖鐘圖紙—
封印靈魂的法器，被封印者絕對無法逃脫聖鐘。
需要素材：＊女媧泥／神奇土壤 （視乎體積）
建造條件：建造者必需習得『阿布米特聖書‧第四章』」

真子越看…越覺得聖鐘似曾相識…

她突然在回憶中找到一個類似的影像，將它拼在「鎮魂聖鐘」的示意圖上————一模一樣！

「這…豈不是白境裡的白鐘嗎？！」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

白境————

「終焉審判！！！！！！！」

轟隆………

阿爾蘭再將一個黑皮人釘在地面。

可是她側腰的傷口深可見骨，鮮血變成小河，從孤兒院流向村莊。

「嗄…嗄…嗄…嗄……」阿爾蘭扶着十字架喘氣，慢慢抬頭，卻更多黑皮人從皮洞飄下來。

它們浮在半空，包圍重傷的阿爾蘭。

她強忍痛楚，抓起十字架再次站起來，已經瀕臨失血休克的邊緣，連敵人的位置也看不清。

「該死的亞柏…想不到…你沒有騙我阿………」她握緊胸前的吊嘴，苦笑道。

亞洲組聖宮代表

冇人推post

負心漢

狼羊伏筆幾時可以睇到

好期待隻惡魔可以比真子鍛鍊到魔神咁
成日都覺得真子四轉同5轉無咩分別

三章內 應該

我聽日先出文，篇幅比較長，一次過

MM突然有咗交帶

好驚，係唔係撞親個頭？

佢已經無視我，我有推佢都唔理又唔獎勵我

我調教得好

你唔係連豬豬 所以冇獎

你岩我好傷心，求安慰

我愛樓主

水龍巴可以加多兩錢肉緊，迫佢出文

造福毒毒

上年中咗p牌到依家都甩唔到 推唔郁又畀唔到正皮

點樣甩p

要上線滿90日 但我平時想留言先會登入

甩唔到

甩唔甩到P都冇咩所謂，M底都唔會認得人，上次改一改個名，就當我係新毒毒，要呃佢個故好多人睇連分身都唔洗開，改名就得。

食個靚飯先

樓B選擇不回應改名巴

改咗名又好難認既

文呢屌你

睇左全日第三季 文呢 屌你

[世間一切都是假象，唯獨面對幻像才可以看到真理。]

亞特蘭蒂斯大陸 全部都係幻神整出黎

等等，我仲寫梗，因為我冇讀過地理，依兩日係咁睇youtube惡補
鐘鐘乳石成份、雲母係乜、鎂會呂會爆之類嘢嘅
唔講咁多費時劇透

等多陣，我有一篇，但聽日先出到入洞果篇，因為我有啲資料未搵到

。。。。。。。。。。。。。。。。。。
第六十一章—————地心探險記

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

地素礦洞的入口就在石室深處，兩邊各被一根石柱撐起，上面亦刻有迴紋。

駛入洞口，經過一條被磨滑的方型隧道。

此處狹窄非常，車身與石壁僅剩一指之隙，你需要躺下來才可以勉強擠
過去。雖然你看到隧道天花寫着矮人方正的文字，但你讀不懂。
。。。。。。。。。。。。

文字就像字幕一樣從你頭頂刷過，然後突然變黑，彷如電影開始的瞬間———你成功穿過隧道，來到一個扁圓的鐘乳石室。

石室中央有一個由天然積岩疊成的小祭壇，安放着一小尊阿希米特雕像。

附近仍有亮着的蠟燭，顯然有人定時打理。

石室的左右兩端各有一出口。

可是左邊的出口貼滿箭嘴，右邊的的出口貼滿交叉。

附近的石壁貼滿紙條，好像連儂牆一樣，是前人留下的訊息。

「左邊是神宮出口，別去右邊！」
「前往第三神宮不需要祝福。」
「地素礦洞很危險，會‧死‧人‧的。」

「我們不如…跳過這個神宮吧。」柑柑看到連儂牆上的紙條後害怕起來。

「騙你而已～他們想獨佔礦產資源。」積狗冷笑道。

「不會吧？這裡百多條留言都勸人直上第三神宮阿。」柑柑後退一步，看着密麻麻的紙牆說。

「廢青狼，你不會上這個當吧。讓我們趕快挖夠水晶上路吧。」積狗說。

「不對…」廢青狼環顧石室，凝重說。

「看～不對吧！」積狗笑道。

「不…所有事都不對勁。」廢青有說着，又在石室繞了一圈。

不過石室不大，一目了然。

「假如左邊是『上山路』，右邊是『挖石路』。那麼去挖石的人的馬車呢？你不可能坐着馬車入礦洞吧？」廢青狼提出第一個疑問。
的確，這裡並沒有容納馬車的空間。

「即是…全部人都跳過『匠神』的神宮，直上第三神宮？」真子問。

「不可能，總有人會去挖石。所以我覺得石壁上的留言可信，挖水晶是一個很危險的決定。」廢青狼說。

「對吧～我們還是———」柑柑急忙插嘴。

「但我們正是期待着危險的挑戰，不是嗎？想安逸休閒不如留在母服。」廢青狼笑道。

「真子意下如何？」乞丐王子問。

「你身體不要緊嗎？」真子心中算着日子，問查曼德。

「還好…自從上聖山後甚少病發，身體都感覺良好了。」查曼德笑道。

「那麼…我想挖水晶。」真子說。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。

右邊的隧道不斷下斜，彷彿直落地心。

越深入隧道，文明的跡像越來越多。

石壁上的出現大量刻字，前方更出現點燃的火把。

穿出隧道的一刻，耳朵好像被塞進棉花一樣，聽不到任何聲音。

「哇…………」眾人馬上被眼前景像懾住。

地下城？

不————矮人將整個地洞雕空，在山體裡建屋。

萬千窗戶變成螢火蟲黏滿整個空間。

「區域更新：石科聖城。」

「這才是真正的神宮吧…」月夜神驚嘆道。
。。。。。。。。。。。。。。。。

駕車入城，發現這裡的火把是以某種礦石作燃料。它雖然發亮，但並不產生熱力，所以城內的溫度比想像中凍。

此外，他們經過兩條大街，仍未見一個矮人。

「等一下。」廢青狼躍下車，蹲到路邊一個小雕像前。
它頭上有一個按扭，他猶豫一會，輕輕按下去，雕像的嘴巴突然噴出水來。

「水站……可是地面是乾的…」廢青狼疑道。

「可能矮人絕種了？」積狗問。

「我不想知…只想快點回到地面而已。」柑柑不喜道這個地方，一直留在車上。

「看！！！」正當眾人一言一語討論時，真子發現城中唯一一座四角錐體的樓梯上有人走動。

他們立即跳上車，趕向四角建築。

猛飆幾條石街，四陛錐體就在前方，可是積狗突然剎停馬車———車輪剛好停在懸岸前。

原來地下城的建築被多條深不見底的巨坑分開。

前面是一條木索橋，馬車肯定過不去。

「喂…看看右邊…」此時乞丐王子發現索橋旁邊有一個馬棚————裡面泊了十多輛馬車，牽車的馬仍有人餵草，證明這裡仍有活人。
。。。。。。。。。。。。。。。。。

他們停好車輛，小心翼翼跨過木橋。

木隙之間是純黑色的深淵，柑柑嚇得抓緊兩邊的繩，合起雙眼走過去。

來到橋的另一端，馬上發現一群矮人正在營火前聊天。看到玩家後立即板起臉，凝視着他們。

「你好…。」真子上前，擠出笑容問。

「你想要甚麼？」矮人對玩家甚有敵意，冷漠問。

「我們受大祭司的委托來這裡挖水晶。請問你們———」真子說着，卻被矮人打斷。

「他跟你的交易…與我們有甚麼瓜葛？」矮人冷笑道。

「矣…他不是你們的一份子嗎？」真子吃驚問。

「我們何德何能成為大祭司口中的天選之民。我只求平淡地老死而已。」矮人冷笑道。

「拜托…我們很需要當地人指導。」真子欲接近他們，矮人馬上後退。

「你們都錯了！！！」此時柑柑突然怒吼。
她衝到矮人面前————將他們放在營火旁邊的肉串拔起來，輕輕撕開。

「看！你們烤太乾，會令肉質變壞，不好吃。這樣才是好的烤肉串！」柑柑拿出新鮮的兔肉，放在營火前烤幾下就變成美味的串燒，送到他們手上。

「這…是何等美味？！」矮人似乎對美食沒抵抗力，異口同聲讚嘆柑柑的手藝。

「你們再過兩條黑橋，就會找到『法索』、『尾洪』及『原德』三個礦區的入口。『法索』及『尾洪』都被我的祖先探索過，『原德』因為被邪靈入侵，數百年前已經荒廢了。順帶一提，目前『法索』是最多旅人的礦區。」矮人笑道。

「矣～～～挖礦…會危險嗎？」柑柑裝作可憐問。

「我們只去『法索』，『尾洪』很少去，不清楚。」矮人回答。

「你們的人口一直都這麼少嗎？」真子又問，可是矮人不理睬她。
真子萬萬想不到自己會被ＮＰＣ拒絕，惱羞起來。

「你們答我，我就送這隻兔子給你做宵夜。看，它還是活着的喔！」她將惡魔兔從皮袋中揪出來。

「哇～～～我好難吃的阿！」惡魔兔急忙扭動身體，哀求。

豈料矮人目瞪口呆看着惡魔兔……

「惡魔阿！！！！！！！！！」他們一溜煙跑了。

「真子………」廢青狼皺眉看着她。

「矮人就交給柑柑收集情報吧。」乞丐王子拍拍她肩膀，苦笑道。

「喂，不關我事好嗎？我怎料到矮人會怕恐魔。」真子急忙解釋。

「矮人…這個古老的種送當然怕惡魔。因為他們種族中有一個預言…」惡魔兔突然說。

「甚麼預言？！」它這一番話勾起所有人興趣，圍過來。
惡魔兔首次得到注見和認同，不禁得戚起來，交疊雙手，擺出說書的模樣。

「相傳———」它假裝老婆婆的聲音增加戲劇感。

「喂，正經說。」廢青狼冷冷道。

「嘖…沒品味的傢伙。
相傳…這個世界會被一個技藝高超的矮人所毀滅。它將誤信惡魔的誘惑，為惡魔鑄造了一件『弒神兵器』，繼而毀滅了這個世界。所以矮人族的長老很早就選擇了封印同族。可是…求生就如性愛一樣是生命的本能，還是有矮人分支離開聖山，到大陸生活了。」惡魔兔說。

「就憑你這傢伙都可以弒神？弒神對惡魔有好處嗎？」月夜神問。

「惡魔以『惡性』為食，而神明信仰可以撫慰人心，令我們失去食物。可是矮人天性頑固，同時對魔力有極低的敏感度。想誘惑矮人是極困難的一件事。」惡魔兔嘆氣道。

「那隻惡魔也太有自信了吧。」柑柑苦笑道。
。。。。。。。。。。。。。。。。。

他們經過黑橋，橫跨兩個小島，果然來到三個大洞前。

左邊的洞有一群玩家聚集，顯然就是『法索』；中間的洞鮮有玩家，應該是『尾洪』；右邊的山洞則被落石封去一半，空無一人，肯定是『原德』。

他們走近法索，馬上被玩家注意。

「矣～想不到有新人阿。」他們衣著都髒兮兮，全部洞上泥巴。

相比之下，柑柑一行人如貴族一樣打扮高貴。

他們說着，然後一字排開，彷彿要攔住小隊似的。

「別管他們。」廢青狼推斷他們有所企圖，冷冷說。

「等一下～你們不會打算赤手空拳入去礦洞吧？」戴着頭燈帽的玩家苦笑問。

「不可以嗎？」廢青狼不領情，反問。

「別這麼兇。你打壞了礦洞，或是死在裡面，反苦的可是我們阿。大家都為了亞特蘭蒂斯水晶，我強烈建議你們先買一套『礦工裝』。」玩家解釋。

「在哪兒買？」月夜神問。

玩家擦擦鼻子，苦笑。

「我們將所有礦工裝都壟斷了，現在賣你２０塊大水晶。」玩家終於露出狐狸尾巴。

「２０塊？我們哪來這麼多水晶？」柑柑不悅說。

「不怕～你們先用，挖到再付錢就好了。」玩家笑道。

「我挖完也不付呢？」廢青狼笑問。

「朋友，你別太自信。我們可有五十多人阿。」玩家冷笑道。
廢青狼望了自己小隊一眼，覺得動手的話，真子大概數分鐘就可以清場。

「不必管他，走吧。」他決定繞過其他玩家，直接走向『法索』。

其他玩家欲追，卻被首領叫下來。

「讓他們去。可是回頭向我買就加價了。」他說。
。。。。。。。。。。。。。

廢青狼並沒有停下來，領着小隊來到『法索』前。

「矣～～～這樣太冒險了吧？！」月夜神急忙說。

廢青狼點起火把，深呼吸。

「你不可能因為前人的經驗，就限制自己的起點阿。」

話畢，他身先事卒走入去。

「我們也去吧。」真子舉起炫火杖，跟查曼德跟上去。

「矣～～～等我阿。」柑柑只想黏住強大的真子，不假思索跟上去。

「只有我覺得太冒險了嗎？！」月夜神氣急敗壞。

乞丐王子搖頭苦笑，搭住他的肩膀，一同走進去。

剩下最後的積狗一人。

他從腰帶中摸出幸福幣，拋到手背上一蓋————是背面。

「Fuck.......」他暗罵一句，然後硬着頭皮跟上去。

Hi

前排神神子唔係有d殺npc殺到過龍
好似無左件事咁
佢地宜家係咪開緊真子個friend宜家做左公主條線

大單嘢嚟

噢 睇黎m底要歸位了
各位師兄弟出力推post屌文未？

I am ready !

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
第六十二章－－－－－危險的觸感

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
進入礦洞，溫度明顯驟降。

不過「法索礦洞」尚算寬敞。伸手摸不著頂，張開雙臂也掂不到兩邊石壁。

石壁上釘着一束殘舊的繩索，不斷延伸到礦洞內部。

廢青狼在地面碎石中發現一顆顯示為「？？？？」的銀色礦物，遂用鑒定鏡一照，發現是一種名為「鏮」的礦物。

「矣你幹甚麼？」查曼德發現廢青狼將礦物隨意放入褲袋，急問。

「收集樣本，不是嗎？」廢青狼不以為然。

「你怎知道那玩意有沒有毒？」查曼德反問。

廢青狼一愣，馬上將礦石放入皮袋，勾在腰帶上。
。。。。。。。。。。。。。。。。

沿着彎彎曲曲的礦道前行，他們終於找到第一點光。

石壁上插着一根火把，它正是以「鏮石」為燃料，點起青藍色的火焰照明。

「原來這玩意用來照明…」廢青狼取出鏮石，嘗試將它舉向火把。

「矣等一下！」查曼德急忙叫停他。

「這玩意用來照明，點著它總沒有問題吧。」廢青狼不耐煩，說。

「你怎知道這玩意會不會爆炸？」查曼德又問。

廢青狼再次頓住，隨即將銀礦塞到查曼德手裡。

「那你有甚麼高見。」他問。

查曼德戴上皮手套，再用鐵鉗夾起礦物，在石壁上輕輕磨擦，並未點著它。

「看～你也不是很利害嘛。」廢青狼嘲笑道。

查曼德沒有理會，反而將注意力放在火把上，發現「鏮石火把」的木柄底端有吊着一塊灰色礦物，上面有刮痕。

他將鏮石抵在灰礦上輕輕一刮，成功點著了鏮石。

「照明工具一定便於使用，可能你的家鄉太先進了才不懂。」查曼德笑道。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。

礦壁凹凸不平，加上曲折的結構令回音時大時小，盪出去又彈回來，令你的感官無法得到統一的反應。

柑柑走着走着，開始感到暈眩及噁心。

「不行…我要休息一下。」她扶着石壁喘氣。
。。。。。。。。。。。。。。。。
廢青狼不需要休息，故獨自前行探路。

未幾，他發現回音開始消褪，世界安靜下來。

旁邊石壁釘着一塊寫上「５００」的螢光牌。

奇怪地，火把無法照亮螢光牌之後的地方，彷彿礦道被一幅黑色的牆擋住。

廢青狼舉起火把，接近黑牆。

他小心翼翼摸向它，卻摸了一把空。

「甚麼鬼…」廢青狼大惑不解，決定再向前踏一步。

沙啦………腳邊有碎石滑落的聲音。

他急忙低頭－－－發現「黑牆」原來是一個大斷崖，下方是一個深淵！

廢青狼已經踏出一腳，將重心移到懸崖外。

重力開始作功，將他吸入深淵！

「救－－－」他正想呼喊，突然有一般巨力將他扯回來。

「當心阿。」查曼德說，將廢青狼牢牢攬實。

不知廢青狼是否驚魂未定，他伏在查曼德懷裡不知反應。

「昏了嗎？」查曼德問。

「喂唔該。」廢青狼回神過來，狠狠推開查曼德。

可是他用力過猛，令查曼德後腦咚一聲撞在石壁上。

「抱歉！」廢青狼大驚，正想伸手安慰，卻又縮回來。

「我就知你這種自信的人很危險。」查曼德揉着後腦，笑道。

「你又知？」廢青狼疑問。

「你必須接受自己無法征服大自然。越自信，死越快。所以阿…你還是對眾神帶點尊重吧，畢竟這一切都是祂們所創造阿。」查曼德笑道。

「哦…」廢青狼敷衍說。

查曼德意外地看着他。

「怎麼了？」廢青狼不敢耐煩，問。

「你不吐槽眾神嗎？」查曼德喜問。

「不關你事………」
。。。。。。。。。。。

他們伏在懸崖邊，探頭出去，發現深淵亦非深不見底。

下方有一點點微弱的青光，應該是鏮石火把。

「這個落差最少一百米，應該是礦洞主要結構。」查曼德說。

他們注意到路牌下有一束陳舊的繩索，一直延伸到深淵裡。

「看來那套『礦工裝』非買不可了。」廢青狼嘆氣道。

「不一定……給我素材，我可以鑄出你們想要的工具。」查曼德笑道。

「你那來熔爐？」廢青狼反問。

「噢…你太天真了。」查曼德搖頭苦笑。
。。。。。。。。。。。。。。

「警告： 瑪門三刃劍 耐久度剩餘２０％」
「警告： 瑪門三刃劍 耐久度剩餘１０％」
「警告： 瑪門三刃劍 耐久度剩餘０％」

「你別失敗阿…」乞丐王子忍痛，將備用大劍擱在真子的炫火杖上悶燒。

劍身開始發紅、變軟，最後在土坑裡溶成一泡橙紅色的鐵液。

「系統提示： 瑪門三刃劍 已經損毀。」

查曼德再將鐵液注入勾型模具，稀微冷卻後放在小鐵砧上猛打。

叮～叮～叮～

不一會，他就打出十多個簡易鐵扣。雖然外形有瑕疵，但不損實用性。

此外，他在各人的頭盔上焊上一盞小鏮石燈，唯獨柑柑力量不足，戴不到重甲頭盔。

查曼德再用一條長繩連接所有人的腰帶。

「一個扣勾在安全繩上，另一個勾在腰繩上。游繩時以腿部作力，手臂輔助。最重的人先下去吧。」他說。

「為甚麼不是最輕的人在底部？上重下輕最省力阿。」月夜神疑問。

「要是上重下輕，重的人失手下墮，輕的人肯定拉不住他，最後整條繩索的人都會被扯下去，齊齊跌死。」查曼德解釋。

眾人目光不約而同望和向乞丐王子。

「怎麼了，我不肥阿。」乞丐王子皺眉說。

「重甲呀。」廢青狼沒好氣說。

「對喔……好。」乞丐王子如夢初醒，第一個走到崖邊。

他將安全繩「之」型繞住軀幹，雙腳撐着崖邊。

這一刻已經全身懸空，腳下就是萬丈深淵。

「好，我去也！」他背向地面，以後退方式慢慢走下去。

「好！下一個！」

他們慢慢游繩下降，沉降越百米，始聽到下方傳來鑿敲之聲。

再沉降一會，乞丐王子開始看到燈光。

他將一顆燃燒的鏮石扔下去，它就停在腳下數米的地面。

「到了！」乞丐王子率先踏在洞底，然後解開安全扣，逐一接下同伴。

這裡是一個圓柱型的中空大洞，石壁上全是鎬鑿的痕跡。

柑柑發現腳邊有幾顆閃爍的晶石，蹲下來一看。

「亞特蘭蒂斯碎水晶？！」她吃驚道。

惡魔兔探出頭來，鼻子一煽一煽嗅着，突然望向某方向。

「好香……」它說，一批玩家剛好從那方向走過來。

查曼德抬望眼，發現這裡多個洞口分支，通往山體深處。

入口都以木柱加固，附近有礦車等建設。

旁邊更有一個小帳蓬區，讓人可以小居幾日。

「這裡才是地素礦洞的入口阿…」他笑道。

挖水晶
發達了

來自深淵

我冇睇 但有聽聞 兩年前篇 布達坎村同佢幾似

原來已經兩年前

狼絲同真子爭老查
我睇緊啲咩

狼絲已經變返狼巴

佢嚟緊會出黎明卿篇劇場版

「沒有，我的視角跟一般玩家無異，從未見過奇怪的影像。不過我在‘魔源禁書’中看到一套冷門的技能樹——‘破魔師’。‘破魔師’的技能均以針殺另一法師而存在，他們可以感知敵人的魔力及剩式，更可以自動進行‘逆唱’把敵人的魔法中和，甚至令敵人自爆。我一直覺得這是就５轉。」娜茜提亞竟然分享如此重要的情報。

寫梗 1700有

等多陣，搵唔到位停 我收工先，晏小小出

幫你戴定頭盔－樓b12點前會出野架喇

我今晚再幫大家懲罰佢

推一推文

停唔到
想屌文

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
第六十三章－－－－－隱藏的區域
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

游繩到深洞裡，礦石火把只能照亮數十米，抬頭一片漆黑，連剛才垂降的位置也看不到。

正在石縫裡作業的玩家發現新人，都停下手上工作，圍上來寒暄。

「喲…新人，歡迎來到『法索』礦洞。」他們打開手臂道。

「你們想要甚麼？」廢青狼問。

「打招乎而已。」他們笑道。

「是嗎？挖礦怎麼會拿着盾牌？後面更有人掏出大劍了。」廢青狼指着他們手上的武器，訴說另一個故事。

「我們沒有惡意，只是要保護自己而已。」他們見真子一行人並無惡意，故藏起武器，說。

「你們的礦工裝呢？」某人發現他們並未穿上礦工服。

「那套髒兮兮的東西誰要阿。」柑柑扁嘴說。

「相信我吧，那套套裝可以＋３０％挖掘速度。你們恨不得整天穿着它。」他們笑道。

「你有甚麼情報要交換嗎？如何的話，我們各玩各的。」廢青狼說。
礦工玩家聞言不約而同訕笑。

「你們不是第一隊想靠自己挖完礦就走。但事情沒有這麼簡單的。」他們說。

「在我角度看，的確這麼簡單。」廢青狼剔眉說。

「來～」礦工帶着他們深入礦洞。

「矣～美女，你來自哪個大組阿？」有玩家開始騷騷擾柑柑。

「你猜猜看。」柑柑笑道。

「是亞洲人吧？只有亞洲人才擁有這副嬌小玲瓏的身材。」他們說着，頭燈不斷在柑柑的嫚妙的Ｓ型的身段游走。

「錯了～我來自你的春夢裡～～～」柑柑奸笑道。

該批玩家馬上起哄，然後將頭燈射向真子。

「小姐…你也不錯阿。」他們嚥口水道。

「……………」真子冷冷地瞪着他們，一言不發走自己的路。

「你們撩那個姣婆好了，這個你們惹不起。」乞丐王子冷笑插嘴。
。。。。。。。。。。。。。。

他們來到一個被木柱加固的洞口面前，旁邊的石壁被磨滑，然後刻着一幅樹根形的放射圖案。

「這幅是『法索』礦洞的地圖。我們就在這裡………」玩家指着最左邊的大黑點說。

所有線條都從這個黑點廷伸向右邊。

「礦道分成上、中、下三層。上層最安全，中層最多礦，下層因為塌陷已經進不去了。」玩家指着起伏不停的線條說。

「塌陷?為甚麼你可以畫出這麼仔細的結構。」廢青狼疑問。

「因為這張圖不是我們畫的阿。」玩家指着角落的矮人文字，苦笑道。

原來這是矮人刻製的地圖，難怪線條密集，卻毫不紊亂。

雖然玩家讀不懂矮人的字，但地圖上仍顯示比例刻度－－－每條礦道竟有五公里之深，分支裡再藏分支。

真子馬上框起手指，拍下截圖。

「上層雖然安全，但沒有多少礦石剩。所以我建議你們到中層挖礦。」玩家又說。

「好，謝謝你。」廢青狼帶着隊員離開。

「矣～～等等，這裡有規舉的。你挖出水晶以外的礦石，歸自己所有。但挖出亞特蘭蒂斯大水晶的話，就平均攤分。」玩家急道。

「吓…為甚麼要跟你們分享成果？」積狗馬上反彈。

「公平起見，大家都投放這麼多時間。有人挖到，有人挖不到，很不公平。這些天然資源應該人人都有使用的權利。」玩家說。

其他玩家紛紛點頭，好像和諧大家庭一樣。

「平等與公平是兩個概念。我不打算跟你辯論。」廢青狼冷冷道。

「這些資源也不屬於你們吧？這些礦洞的矮人的資產，你們怎麼不分給矮人？」查曼德好奇問。

「總知這裡是『法索』…有我們的規舉。假如你們不同意就去『尾洪』吧。」玩家鼓譟起來。

「怎麼了，你想幹架嗎？」廢青狼站前一步，用胸口撞向他。

他一時間忘記自己已非狂熱者，一撞之下，驚覺對方『力量值』比自己更高。

然而這群玩家已陷於礦洞多時，只求盡快挖夠水晶離開，故一萬個不願意PVP。

「朋友。你要麼在這裡一舉殺光我們幾廿人。否則你們進入礦洞後，我隨便鎬幾下弄塌礦道，活埋你們。相信我，你不是第一個想搞破壞的人。」玩家也不怕廢青狼，出言恫嚇。

廢青狼正想跟他舌戰之際被同伴拉到一邊。

「怎麼了，你們不是怕吧？」廢青狼皺眉道。

「沒必要跟他們爭論吧～」月夜神說。

「我最瞧不起這種虛偽的制度。那傢伙已經挑起我的癮了。」廢青狼再次萌生破壞的慾望。

「你打算怎樣？殺光他們嗎？」積狗認真問。

「不…我要讓他們面對自己的虛偽。」廢青狼開始動歪腦筋。

「那群傢伙好像單細胞生物，我扭兩下腰就歡呼了。」柑柑回想剛才幾個男人意淫自己的蠢相，忍不住奸笑。

「你們兩個可以正經玩遊戲嗎……」月夜神反白眼。

乞丐王子突然搭住他肩膀，搖頭輕嘆。

「他們正經得很阿…」他苦笑道。

積狗擲起硬幣，這次得到正面。

「Lets do it！」他點頭說。

他們望向仍未發言的真子。

她似乎對廢青狼的策反大計不及興趣。

真子思前想後，眼睛最後停在查曼德身上。

「我還是去『尾洪』看看好了。」真子苦笑說。

「矣…一起冒險才好玩阿。」乞丐王子說。

「我要盡快登上聖山，不想節外生枝。我會回來會合你們，先走了。」話畢，真子跟查曼德回到游繩處，慢慢爬出去。
。。。。。。。。。。。。。
「我們惹怒她了嗎？」積狗好奇問。

「這是她的遊戲方式，別管了。來，讓我們大幹一場吧！」廢青狼帶着歪腦筋小隊回到洞口前。

「討論過後，我們同意你們的條件了。」廢青狼說。

「那麼…每次出入都要檢查背包喔。」礦洞玩家說。

「同意了。」廢青狼大方地打開背包，卻將所有裝備藏起來，不讓對方知道自己的等級。

玩家交換一個眼神，同意他們入礦洞。

「要危險就搖這個鈴吧，我們聽到鈴聲都會趕過來幫忙。」他們送出一個銅鈴，叮囑眾人要掛在胸口。
。。。。。。。。。。。。。。。

走入礦洞，馬上看到垂直排立的三條礦道。

「我們分頭探索礦道，半小時後回來這裡。記得萬事小心。」廢青狼說，歪腦筋小隊分頭行事。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

柑柑跟乞丐王子爬上木梯，探索最上層礦道。

這條礦道又闊又亮，不遠處已經看到作業的玩家。

他們一邊聽歌，一邊挖石，未察覺兩張生臉孔經過。

柑柑剛好看到地面有一把生鏽的鐵鎬，馬上撿起來。

「矣，你幹甚麼？」乞丐王子驚問。

「試試看阿～好似幾好玩！」柑柑舉起十字鎬，向石壁用力一鑿！

「系統提示： 鐵十字鎬 已損毀。」

澎冷～～～～整個鐵鎬應聲粉碎，碎片更割傷柑柑雙手。

她傷勢並不嚴重，可是吃了一驚，含着一泡眼淚望向乞丐王子。

「別哭阿。」乞丐王子沒好氣，替她消毒傷口。

上層礦道的分支路很明顯，而且全部都有箭嘴引路。他們漸漸放下警戒，享受起探索的樂趣。

礦道好像無限迴廊一樣向黑暗延伸。左邊一組玩家，右邊一組玩家，甚至分支路裡面都有玩家。他們全部都穿着礦工裝，拿着鐵鎬埋頭苦幹。
有人更在礦道裡挖出一條新路，可是有人幫他守住入口，無法得知裡面挖到甚麼好東西。

二人馬上發現一個問題－－－－－他們仍未發現任何礦石！

「是不是…隨便找個位置挖就可以？」乞丐王子左顧右盼，在一個無人挖掘的胡同停下來。

他用大劍在牆上寫下「柑柑」二字，刀痕順滑清晰，證明石質柔軟。

「甚麼阿～～～」柑柑心裡甜絲絲的，牽住他的手。

「他們用鎬，我用大鎚，豈不是事半功倍？」乞丐王子靈機一觸，拿出雙手大鎚，狠狠將轟向「柑柑」。

轟隆～～～～～～整幅石壁碎成沙礫，像瀑布一樣傾瀉下來。

柑柑嚇一跳，然後不可思議地瞪着乞丐王子。

沙礫中夾雜着一些紅碎粒。

「蔓珠莎華石碎片？」乞丐王子不以為然，將砰石放入皮袋中。

「你們還好嗎？！」一批玩家聞聲趕過來，手上拿着繩索及鐵鏟等工具。

「喔…沒事。我用大鎚敲牆而已。」乞丐王子微笑道。

可是其他礦工臉色一沉，對二人投以厭惡目光。

「你們不懂就別鬧事好不好？」有人罵道。

「怎麼害死人？我試敲一下而已。」乞丐王子大呼冤枉。

「你敲碎石牆，埋住下面的人怎麼辦？！再者，你一定要用『鎬』才可以挖出完整的寶石，不然再珍貴的寶石都會被敲成碎片。你別自作聰明了！」礦工們怒道。
。。。。。。。。。。。。。。。。。

積狗、月夜神及廢青狼走中層的礦道。

礦道也沒有木柱加固，某些位置更有破牆，摔出去的話就要重練角色了。

這層玩家不多，但氣場明顯較強。

他們並不會盲目地挖，而是不斷輕敲石壁，然在特定地點深挖下去。

三人路過一個挖寶點，裡面更有幾顆不明寶石曝露出來。

可是他們手上並沒有鎬，無法取出寶石。

頭上突然轟隆一聲，一顆落石剛好擊中廢青狼的額頭，隆起一個大包。

其餘玩家因為戴着安全帽，落石無法傷害他們。

「看來我們的確需要礦工裝阿……」
。。。。。。。。。。。。。。。。。

「法索」的入口熱鬧如市集，「尾洪」則冷清如墳場。

離開人群，真子的心情反而輕鬆起來。

「尾洪」一樣有地圖，但礦道明顯比「法索」短很多。

她在寂靜的礦洞口牽着查曼德的手。

「進去吧。」她說。

「法索」雖暗，但仍然有基礎的照明措施；然而「尾洪」則漆黑一片，需要靠自己的頭燈照明。

而且礦道的質感也大相徑庭。

「法索」有大概的礦道輪廓，壁面平涌；但「尾洪」到處都是嶙峋怪石擋路。天花垂下一枝枝的鐘乳石，石壁粗糙不堪，一不留神就會被刮傷。

二人牽着手，在蜿蜒彎曲的礦道慢慢前進。

狹窄的空間也放大了對方的存在感。

「為甚麼你不跟着同伴行動？」查曼德忍不住問。

「我不認同所謂的公平。廢青狼說得對，為甚麼這些天然資源會變成他們的私人產物？」真子說。

查曼德聞言笑而不語。

石壁突然出現一幅鏮石床。

查曼德用廢鐵鑄了一把鎬出來，鑿出幾顆鏮石備用，

再走幾步，他們來到一個分岔路口。

她取出截圖，發現分岔路分別通往小分枝及主礦道。

「先查看分枝路吧？路程比較短。」真子說。

二人逐走入分枝小路。
。。。。。。。。

小路微微下斜，附近未見任何玩家鑿石之聲。

「我走前面吧。」查曼德突然覺得有危險，主動走在真子前方。

他們不斷向下探索，遇到斷壁又疊人梯攀上去。

然而－－－－他們來到一個死胡同之中。

「矣…應該還有路阿？」真子急忙查看地圖，發現第一個死胡同之前會經過兩個分岔路。

自己完美地錯過路口！

「好…別慌…原路折返。」真子今回看着地圖，記下每個地形落差，努力定位。

「向右轉，前面應該有一個Ｙ型分岔路…」真子說，果然看到一個分岔路。

她總算成功定位自己。

原來不知不覺間他們已經走到分枝路的中間。

「原如我們先回去，跟他們從長計議。」查曼德虛驚一場，說。

真子同意，決定先退出去再算。

可是經過某個位置時，她發現牆上有閃閃發光之物。

真子湊過去，發現發光物並非寶石，而是水。

這幅石壁表面微濕，反射了他們頭燈的冷光，才令人誤會是寶石。

因為這面牆是背向入口，所以甚少人會留意。

「咦……」查曼德突然蹲下來，發現滴水在地面匯成小水流，流向旁邊石壁下的洞裡。

他伏在地上，靠近石洞，聽到裡面傳來滴滴咚的落水聲，甚是美妙。

「真子，你聽，這個洞裡面是－－－」

查曼德話未說完，胸前的碎岩突然下陷！

原來石洞上全部都是流水沖涮下來的細積石，這個洞口根本有食人之大小。

「嗚阿～～～～～」查曼德半身瞬間被吸入石洞。

真子見狀飛撲過去，一手抓住他腳踝，一手抓住石洞邊緣。

沙石像水泥一樣沙啦沙啦淋到二人身上，重量暴增。

泰山壓頂之力全部扣在真子指尖之上。

她死命抓住鋒利的石緣，傷口深可見骨，血液更潤滑了石面，令她開始無法使上力。抓得緊、血越多、然後越得更緊、流更多的血。

「嗚…」真子半塊指腩削走，痛得抖身發抖。

最終，石緣越割越深，真子痛得使不上力，手指最終一鬆。

「嗚阿～～～～～～～～」二人雙雙墜落去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

二人下跌了十餘秒仍未到地，只能在空中緊緊相擁。

「真子，對不起，我－－－－－」查曼德想道歉。

「別說廢話了！」真子死眼盯着下方。

二人突然臉上一涼－－－－扑通！

他們跌入一池冰之中。

然而上方的落石如子彈一樣轟下來，查曼德想不假思索，牢牢抱住真子。

扑通扑通扑通扑通，落石入水時擊起一條大水柱；砰砰砰砰砰，擊中查曼德時發出納感之聲。

真子從氣泡中掙扎出水面，發現落石雨已經停止，但附近的水已經染紅。

查曼德的後腦被擊出一個大包，不斷滲出血絲。

「查曼德！！！！」真子猛力晃動他。

可是查曼德已經無法說話，只能唯唯吾吾回應。

「該死你的你別睡着阿！！！！！」真子突然崩潰嚎哭，可是一秒過後立即逼自己收聲。

她壓下恐慌，探望附近，發現水池旁有一塊小岩，馬上抓住查曼德攀上去。

幸好查曼德並沒有致命傷，只是要昏迷一段時間。

「廢青狼！！！！！！！」真子高呼，可是她的回音直通天際－－－－證明此處乃密封的空間，無人聽到。

「別慌…別慌…這是遊戲…一定有路走。」真子揉搓自己雙手，安慰自己。

正當她全神貫注，思考脫險方法時，感到腰包在震動。

「咳……咳咳……」原來她訛記了惡魔兔，它差點窒息而死。

「抱歉…」真子餵了一條蘿蔔給它。

可是惡魔兔拒絕了蘿蔔，更用力地扭動身體，甩出水份。

「哇～這是甚麼地方阿主人。」惡魔兔甚是興奮，到處張望。

「我也…不知道。」真子擔憂道。

「這感覺到…這裡好多『朋友』阿！」惡魔兔豎起耳朵笑道。

「朋…朋友？」真子甚感不安。

「對～～～～到處…都是朋友阿這裡。」惡魔兔啼起嘴巴，婢笑起來。

真子腦海突然閃過一番話。

「地素礦洞」有三個入口…

法索最安全、尾洪多礦石…原德鬧鬼進不得……

「oh shit.....」真子大概知道自己的位置了。

「咳……咳咳……」原來她訛記了惡魔兔，它差點窒息而死。

忘記

指腹d肉都比人片埋出黎

跌左落煉獄

又重睇完 白境個鐘封印住以前啲矮人 可以整弒神武器 黑皮人係惡魔？
利申：9up

好快見到

星期3，6丫嘛 寫梗 一係正皮

無文又想呃正皮

樓b星期六唔比訓，出多d

水龍巴想佢出乜

星期六了，文呢？

有咩揀

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
第六十四章－－－－不可信者

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
查曼德被石雨擊昏後仍未醒來。

真子決定先包紮好傷口，吃幾塊乾糧補充體力，然後探索退路。

環望四周，她發現自己身處一條垂直的石道。

水滴從上空掉到水池裡，響起水鐘迴音，在這個幽閉的空間反而能夠安撫焦慮的心情。

可是石壁被滴水涮滑，無法施力，想必這條石道也是經過萬年滴水穿石得來。

再向下望，方才發覺池水異常清澈，半顆懸浮物都看不到，彷彿是一塊
透明的濾鏡將石壁染藍而已。

但真子不諳水性，無法向下探索。

她站起來，踮高腳尖，抓住一塊可以勉強施力的小石攀上去，看到面前有一條扁平的穴道，匍匐前進的話可以擠過去。

「查曼德…你能走路嗎？」真子扶起查曼德，問。

查曼德點點頭，站起來卻踩向池水裡，嚇得真子急忙拉住他。

「抱歉…看錯了…」查曼德口齒不清說着，然後又撞向石壁。

真子嘆一口氣，開始檢查自己的物資。

她身上能用上手的工具只有一段十米長的麻繩。

別無他法，真子將查曼德綁在背上，獨自攀上岩板。

兩人的重量全部壓在指尖上，傷口咇一聲就擠破了，繃帶瞬間染紅。

可是真子仍然有驚無驚將查曼德背上了岩板，然後拖出石縫。

擠出石縫，真子來到一段被修整過的石道裡，石壁上更刻有一段矮人文字，然後箭嘴指着右方。

「你留在這裡等我，我去探路。」真子對查曼德說。

「不…讓我跟着你，女孩子…危險。」查曼德掙扎站起來，卻被真子牢牢按住。

「你亂走更危險。放心吧，我很快回來。」真子說，披了一張毛毯在他身上，然後又不放心，留下一把小刀給他。
。。。。。。。。。。

她依照箭嘴的方向前進。

四周的牆壁由石磚變成野岩，再變成泥黃色的鐘浮石柱，越來越原始。
突然，她發現一根鐘浮石柱裡鑲着一塊橘子大的藍色石———亞特蘭蒂斯原水晶！

「不會吧……」真子嘗試將它拔下來，不果。

她腦海中記下這個轉角位置，繼續前行。

空氣越來越冷，呼吸時都吐出白汽來。

前方滴滴答答的水聲越來越響。

未幾，真子終於找到出口。

她小心翼翼走入純黑的空間，抬頭一望————成千上萬顆礦石反射着閃光，有藍有綠，彷彿跳入一個七彩星空舨夢幻。

真子輕輕摸向旁邊的藍白色條紋石壁。

「藍島瑪瑙石」

「哇……」真子沿着石紋向上望，發現半幅石壁都是同一塊瑪瑙原石。

要是將這塊原石搬到地面兌成財富，她可以用硬幣擲死艾蕾卡了。

真子一邊走着，一邊驚嘆此處的美工設計。

突然，她將一顆小石踢到前方，咚一聲落水。

她才發現面前是一個地下小湖。

沿着水邊走，真子發現水邊的一個小碼頭，碼頭上有一個齒輪裝置，上面綁着一條繩直通湖的另一端。

她抓緊齒輪的把手，慢慢攪動，湖水開始泛起波來。

未幾，她看到一艘小船被繩索拉過來，慢慢停在碼頭邊。

真子大喜，正想跳到船上時，赫見船上躺了兩副骸骨！

氣氛突然詭異起來，寶石好像一隻隻眨動的眼睛，在幽影處監視真子。

雖然真子歷盡大小PvE任務，可是仍然對這個環境感到雞皮疙瘩。
但該做的事仍需做。

她蹲下來，研究船上的骸骨。

意外地，她看到骸骨的裝備上都有公鹿圖騰。

「這…不是公會徽章嗎？難道他們是玩家？」真子翻轉屍體，果然看到一個背包！

背包裡的食物已經腐壞，但裝備仍完好無缺。

「矣…有食物，即是並非餓死…」真子大惑不解，翻尋另一具屍體，同樣。

但她在旁邊的魔袍口袋中發現幾張紙條。

「好～掉下來的第三日，我們仍未找到出路。但相信很快可以出去。」

「聖屬攻擊對怪物有效，但它們似乎殺不死？」

「我們找到一個大寶庫！逃出去的話，我們三個就變成富翁了！」

真子讀到怪物二字時心中一寒，果然此地不直久留。

既然是玩家，真子反而感到輕鬆起來，因為證明此處有去路。

她將屍體搬下來，然後小心坐上去。

小船輕晃幾下…沒有入水。

真子便拉着繩渡湖去。

泛舟湖中，她不斷望向兩邊，生怕有怪物撲上來。

不知不覺搖列湖中央，真子忍不住向下望———驚見一具龐大的骷髏，它雙手握在胸前，平躺在湖底，半身蓋着金幣與寶石，似乎這個湖就是它的透明棺材。

她當然不會那麼傻，潛到水中尋寶。

真子來到湖的另一端，發現這裡有一小塊陸地。

石壁有一條已經腐爛斷裂的木梯爬向上方。

循石梯再向上望，果然發現一個洞口！

洞口垂下三條繩索，可惜兩條已斷，最後一條就垂到真子面前。

真子輕輕拉扯，發現上面的支點十分穩固，知道自己已經找到出路了。
。。。。。。。。。。。。。。。。

她馬上回程，鑽進小石道裡。

「查曼德，我找到出口了！…矣？」真子興奮地跑回石縫，卻發現查曼德不見了！

「查曼德！！！！！」真子立即慌亂起來，大叫。

查曼德沒有回答她。

「查曼德！！！！！！！！！！！！」真子嚇得渾身發抖，眼淚湧出來。

她爬回石縫，也不見查曼德蹤影。

「別玩了！！！！趕快回來阿！！！！！」真子突然覺得四周的石壁不斷壓向自己，幾乎窒息。

此時惡魔兔突然鑽出頭來，目不轉睛盯着石道的另一邊。

它嗅兩下，突然身體猛烈震動。

「他在前方…主人。」它說。

「是嗎？！」真子立即跑過去。

「不…他們…就在前方………」惡魔兔說。

轉兩個彎，真子果然發現查曼德的背影。

「查曼德！你搞甚麼鬼阿？！」真子立即破口大罵。

可是查曼德的身體不尋常地抖着，180度回頭………

他雙眼通紅，嘴角咧起不祥的笑容。

「噢……原來…你就是……那個愚蠢的旅人……」查曼德說，但聲音變得非常沉厚，好像老人一樣。

真子突然煞停腳步，整個人打針一樣僵硬發寒。

「他因為你…才散發出……如此濃厚的…香味阿……」查曼德說着，身體又抖幾下。

「查曼德…？」真子開始明暸，拔出炫火杖戒備。

「主人…他已經被附身了……」惡魔兔說。

「嗯……身邊還…養惡魔……真是……帶種………讓我……飽餐一頓吧……」查曼德慢慢轉身，走向真子。

「主人，它對你動殺機了！快攻擊吧！」惡魔兔說。

「我…我不可以……」真子在技能清單翻尋，就是找不到聖屬攻擊。
炫火杖雖然自帶聖屬，但搞不好連查曼德一拼燒死，使不得。

「恐懼…好香阿旅人！」查曼德張開雙臂就撲過來，嘴巴吐出惡年腐屍之臭！

「查曼德，醒過來阿！！！！」真子只能用魔杖撐開他。
可是查曼德氣力異常強大，一個猛甩，將真子摔到牆上，嘴角撐得裂開，一口咬向真子的頸部。

「白箭術！」幸好真子一直用魔杖抵在他肩上，千鈞一髮間用殺傷力最低的魔法轟開查曼德。

「主人，你要出手阿！他的意志最終都會被腐蝕。」惡魔兔急道。

「不行…我不可以傷害他……」真子不斷後退。

「你有驅魔技能嗎？！」惡魔兔問。

「我哪來驅魔技能阿？！」真子怒道。

惡魔兔感受到真子的憤怒，突然興奮得抖動起來。

真子突然想起一件事……

「你…你能夠附身嗎？」真子問。

「吓？！」惡魔兔驚問。

「你可以附上他的身體，將他身體裡的惡魔趕出來嗎？」真子問。

「吓？！你讓我附上你男友的身體？」惡魔兔驚問。

「別囉嗦，你做不做到阿？！」真子怒道。

「做到，但憑我的力量…它們很快就擠回來了。」惡魔兔解釋。

「不用怕，一秒就好。」真子嚥下水口，站穩腳步。

「旅人………你實在…不應該…救他的……」魔化查曼德說道。

「等我…查曼德。」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

法索礦洞口———

「搞甚麼鬼…一小時了，真子仍未回來。」月夜神不屑道。

「可能她挖到寶藏了吧？」乞丐王子跟柑柑已經挖到一小包水晶，捧在掌上點算着。

「……………………」廢青狼凝視着空無一人的尾洪洞口沉思。

聽日整多篇 依到再唔停就要一萬字了

咁咪一萬未囉 咁高興

要早瞓依家 身體頂唔緊

之前真子係咪開咗眼

開左，唔太記得係見到異界定靈魂，不過M底啲返定話改就改，當住見到死者靈魂先啦，問多兩問就會話「我就係想咁，但寫出嚟俾人誤會咗」

之前復活冇咗個加護 我有冇講？

不過～～～依啲係惡魔 唔同幽靈

應該咁講 我未講明 因為佢暫時唔影響劇情

每個角色我都手寫一份資 寫果時會拎出嚟對照

你唔好咁痴好唔好，問返我地自己有冇寫過

樓主人呢

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
第六十五章————宿主

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
「來吧真子…你很想要這個擁抱吧…」查曼德張開雙臂，笑道。

真子斜架魔杖，擺出近戰防禦姿態。

「你如何才能附上去？」她輕聲問。

「待你先削弱它們吧。」惡魔兔凝重說。

「來…擁抱吧！」魔化查曼德一進入攻擊範圍馬上撲過來！

真子蠻臂一抽，用杖尾敲向他的腦瓜，順勢後退半步。

可是輕攻擊未能對魔化查曼德作出任何傷害，對方再次撲過來。

真子每揮一杖，都會後退半步，跟查曼德始終保持半米拒離。

「你想…逃嗎？」查曼德咧嘴一笑————突然將頭顱猛力甩向石壁！

整條隧道都聽到響亮的咚一聲，魔化查曼德馬上血流披臉。

「他要入侵你了！」皮袋中的惡魔兔急道。

「吓？！」真子大驚。

「惡意濺射！」查曼德抓起一把血珠，彈指向濺向真子。

真子別過臉，舉起手臂，以魔袍作盾擋下血珠。

可是血珠仍然沾到她手腕上。

「真子…救我……」

「真子……別讓我死阿……」

「你救不到我的…蠢材……」

她馬上聽到耳邊有多把聲音低吟。

「誰？！」真子急忙後退，環望四周卻看不到敵人。

「你被『惡意』感染了！必需要打敗它，否則它會慢慢蠶蝕你的意志阿！」惡魔兔急道。

真子聞言大吃一驚，急忙舞動魔杖搶攻。

查曼德忽然後退，反過來迴避真子的攻擊，一邊咧嘴奸笑。

「別心急嘛…真子。」

「為甚麼著急呢？」

「為甚麼你要保護騙子阿………」

他沒有說話，但真子清楚聽到他在自己耳邊恥笑。

「閉嘴阿！！！！火球術！」真子終於忍不住，平空轟出一發火球。

「忍不住了嗎？慢着————」查曼德驚覺火球拖着一條不尋常的白尾巴。

砰～～～～火球直中他的胸口，火舌散成一散白花濺滿上身。

「聖…聖火？！好痛阿！！！！！」查曼德好像沾上熾熱的岩漿，不斷扭動身體，拍打白色的火舌。

「我去了！」惡魔兔見機大叫。

查曼德突然僵住身體，突然整個人拗腰向天，張大嘴巴不斷顫抖。

「嗚阿！！！！！！！！吼阿！！！！！！」他的四肢以怪異的角度扭曲，格格作響，彷彿馬上要扭斷自己的骨頭。

他的頭突然擰向真子，整個動作止住。

「主…主人……三秒………」他的嘴巴傳來惡麼兔的聲音。

然後查曼德白眼一翻，一團龐大的黑影從背後飄起來。

「系統提示：惡魔‧瑪門 現身。」
「系統提示：魔靈 現身。」
「系統提示：魔靈 現身。」
「系統提示：魔靈 現物。」

系統顯示有４隻惡魔，可是真子只看到一團黑影，沒有任何實體。

真子從未見過這種魔物，投鼠忌器，想攻擊又怕誤傷查曼德。

但她已經沒有時間逐個技能試驗。

「星火燎原！」真子立即在查曼德四周燒起火環。

三秒過去，那團黑影再次衝向查曼德，可是被火環擋住。

「聖火？！為甚麼…你不是神職者……」真子聽到惡魔在耳邊驚呼。

此時幽暗的隧道突然亮起一波金光—————百式麟獸突然出現，龐大的身軀塞滿了隧道。

它張開金紅色的大口………

「大炎上———————」真子眼神一厲。

惡魔感應到強大的魔力匯聚在麟獸的之口，急忙後退。

其實真子不敢轟出炎炮，嚇退惡魔後急忙背着查曼德跑向地底湖。

她將查曼德放在岩石上，然後用火陣保護他，再用毛巾沾濕湖水替他清洗傷口。

查曼德終於醒來，乏力地張開眼睛。

「喂！趕快給我滾出來！」真子揪住他衣領，怒道。

「甚…甚麼？」查曼德一臉糊塗，問。

真子立即皺起眼眉，猶豫起來。

「我已經回來了……」皮袋裡的惡魔兔說。

真子解開皮繩，發現惡魔兔窩成一團，呼吸微淺。

「你…你還好嗎？」真子不由得擔心起來。

「力量…太弱了。」惡魔兔似乎隨時都會一睡不醒。

「我怎幫你補充力量？」真子急問。

惡魔兔用盡最後的氣力，睜開一隻眼睛，盯着真子蹲下來的裙底。

「水…水藍色的底褲………」它說，滿足地笑着。

真子立即反白眼，想站起來，卻又怕惡魔兔會虛弱至死。

「這…這傢伙真討厭！」真子紅着臉，蹲下來不動。

「發生…甚麼事？」查曼德坐起來，發現頭上多了一個大包，衣物有多個焦孔，渾身疼痛。

「你剛才被惡魔附身，它救了他。」真子指着裙底的惡魔兔說。

查曼德察覺惡魔兔目不轉睛盯着真子，流了一地口水。

「惡魔不會這麼好心腸的。這傢伙在看甚麼？好猥瑣。」查曼德望向真子，立即被真子推開。

「你身體好了就上船準備吧，我馬上過來。」真子尷尬說。
。。。。。。。。。。。。

「哇～～～那是巨人的骸骨嗎？！」渡湖時，查曼德看到水裡的骷髏，驚訝道。

他們安全渡過湖面，然後用最後一條垂索攀上石洞。

這裡是一條瑪瑙隧道，壁面以變幻莫測的七彩色環疊成，好像時光隧道一樣夢幻。

向前行，他們路經一間石房。

石房裡有一隻木鑒，裡面放着幾套完整的礦工套裝！

「頭燈、安全扣、防割衣、十字鎬？！」真子大喜，正想試穿時發現它
們十分迷你，好像童裝一樣。

「難怪沒有人取走…只有矮人才穿得上。」查曼德嘆氣道。

雖然他們穿不到礦工裝，但仍然在石房取得正或的頭燈及十字鎬。

得到礦洞神器後，遊戲馬上換了一個趣味。

真子輕輕在壁上一鑿，掉下一塊紫色碎石———

「拾取：紫晶石。」

「這種礦石沒甚麼用，有時平民會用作婚嫁飾品而。」查曼德說。

「那麼這塊紅色的又是甚麼？」真子又往旁邊的紅牆鑿一一１。

「拾取：赤瑪瑙。」

「這是煉金藥材，可以治『狼人』症。」查曼德說。

「矣～～～～～～」真子開始找到樂趣，到處都鑿幾下。

百米的隧道走了十多分鐘。

「好了，我們還是早點回去吧。」查曼德見真子鑿個不停，苦笑道。

他們繼續向前走，經過一個藏滿亞特蘭萬斯水晶的小石室。

今回查曼德也忍不住動手挖起來。

可是這裡的水晶質素不好，只是細塊水晶，並不值錢。

繼續前行，地勢慢慢上升。

摸着嶙峋怪石的壁道前進，突然觸感一滑，四周的石壁變成冰涼的晶石。

轉角處傳來幽幽藍光及叮叮聲。

真子及查曼德對望一眼———那不是有人鑿石的聲音嗎？！

「喂！！！有人嗎？！」真子及查曼德一邊歡呼，一邊跑過去。

他們來到一個純藍色的大礦床裡。壁上、天花，連踩住的都是高純度的亞特蘭萬斯水晶！

它們不時閃着暗藍光，彷如黑暗中的藍鑽石。

然而————有一個穿着礦工裝的人正在挖石。

他個子高大，絕非矮人，肯定是玩家！

「太好了！終於遇上活人了！」真子喘氣笑道。

那個玩家停下動作，慢慢望過來。

他有着灰綠色的皮膚————雙眼卻亮起格格不入的鮮紅色。

「我幫不到你們了……」惡魔兔看到他，馬上縮回皮袋裡。

「你好…請問你知道離開的路嗎？」查曼德苦笑問。

真子馬上拉住他，拔出炫火杖。

「怎麼了？」查曼德驚問。

「那傢伙…已經被惡魔附身了。」真子憑那雙紅眼睛就知道了。

「旅人……你也像…這個宿主貪婪而殺人…才來到這裡嗎？」玩家以沙啞的聲音說着，嘴巴咧起招牌的邪笑。

「火球術！」真子二話不說，直接轟出火球。

可是玩家舉起盾牌架擋，再從背上拔出一把龍牙斧。

「呀…宿主…我們去吧…」玩家說，然後將單手斧扛在肩上，擺出戰鬥姿態。

真子舞幾下魔杖，用火環保護查曼德，自己則走到火環之外。

二人在礦室對平移對峙，進入典型的PvP格式。

「盾擊！」玩家突然挺起大盾撞過來。

如此狹隘的空間令穴子無法閃避，被巨盾撞昏兩秒。

他馬上接砍兩斧，在真子胸前及側腰劃破兩道血口。

真子吃痛醒來，馬上滾到一旁，拉開距離。

「氣刃斬！」可是玩家立即斬出一道劍氣，正正砍中真子的背脊！

他打完一套技能後馬上舉起大盾，跟真子保護距離。

真子忍痛爬起來。

她想不到被惡魔ＡＩ控制的玩家跟真人無異，連技甚至比玩家更強。

不可以輕敵…

真子今回橫架魔杖，靜待對方出手。

果然，玩家等技能冷卻好，再次以「盾擊」攻來！

真子戚嘴一笑，喚出麟獸從旁偷襲！

「虎撲！」她朝玩家一指，百式麟獸立即撲倒他，大口撕咬。

玩家被麟獸壓制，一時無法作出反擊。

「星火燎原！」
「火球術！」
「焰牙！」

真子見機，一口氣打出數技能，圖一擊秒殺對方。

可是玩家裝甲不賴，在麟獸及魔法夾擊下仍奮力頑抗。

他與麟獸糾纏時，冷不防將一把血液彈到真子臉上。

真子急忙反退，用袖擦去血污。

此時，四周的火焰變然變黑，麟獸瞬間被黑火反噬，放開玩家。

「甚麼技能？！」真子大吃一驚。

「恐懼吧…真子…」

「你可以帶來屠戮的世界。」

她開始幻聽，而這次的聲音比剛才更響更亮。

「嗚阿～～～大炎上炮！」真子終究忍不住，近距離轟出炎炮。

玩家的大盾被炎炮燒出一個大洞，貫穿了他整個身體。

他慢慢跪下來，黑血流滿地面。

「哼哼哼哼………有趣的女孩……我們會再見的……」玩家吐着血笑道，然後躺在地上斷氣。

真子喘着氣，簡單包紮傷口，然後檢查玩家的屍體。

她赫見玩家的背包塞滿大大小小的亞特蘭蒂斯水晶及一場地圖。

他胸甲上也印有公鹿圖案。

「難道他…是湖裡屍體的隊友？」真子想，但隨即被疼痛打斷思路。

「真子…你不要緊嗎？」查曼德小心翼翼接近。

「不要緊，皮外傷而已。」真子喝下兩瓶回復藥，說。

「是嗎……」查曼德不禁後退，與真子保持距離。

因為她不知道…自己淡紫色的瞳孔開始泛紅了。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「嘻～這樣就夠我們買到祝福，上路到第三神宮了。」真子將玩家背包裡的水晶統統打包，然後研究玩家的地圖。

上面畫着幾條隧道，但全部都指向一個高處的出口。

「所以不管怎樣…向上走就對了。」真子捲起地圖，開前行。
。。。。。。。。

來到一處分岔路，真子正想打開地圖。

「走左邊……」
「左邊的路………」
「左邊的路有梯級……」她有一種極強的直覺走左邊。

「你們聽到嗎？」她問。

「甚麼？」查曼德嚇一跳，問。

「沒有了……」真子不以為然，選擇走左邊的路。

果然，前行數十米，一條樓梯就出現眼前。

樓梯的盡頭被一堆碎石擋住，並是地圖的盡頭。

碎石附近留有大量鑿痕，想必是被附身的玩家想盡辦法也無法打通這個位置，才被困在地底，終死於惡魔之手。

「這不好辦嗎？」真子讓查曼德退後，喚出百式麟獸撞開碎石。
他們終於來到一條曾加工過的礦道之中。這裡更有礦車，明顯出自矮人之手。

「很快…就自由了……」真子再次聽到聲音。

「你還好嗎？」查曼德小心翼翼問。

「別囉囉嗦嗦好不好？！」真子突然心情浮躁起來，對查曼德大吼。

查曼德急忙點頭，默默跟着真子離開。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
尾洪礦洞————

廢青狼一行人已經買了全套礦工裝，並憑乎上的碎布確定真子及查曼德掉落的位置。

「下面是甚麼地方？」廢青狼問陪同營救的玩家。

「尾洪下方…是充滿邪靈的礦道『原德』。很少人可以從『原德』回來，回來後很快就離開聖山，去找返回大城市的教堂休養了。」其他玩家不禁嚥下口水，結巴說道。

「為甚麼要返回教堂？」廢青狼問。

「他們多半都被邪靈附身，見人就殺。不過還好，我們人多，可以擊昏他們。」玩家害怕道。
廢青狼瞪大眼睛，跟其他人交換一個糟糕的眼神，不妙阿。

800lv 既boss 真子

真子有聖火加護都比惡魔上到身

佢用聖火守住查曼德嘛

估唔到故事嘅世界boss竟然係真子

玩家都會畀邪靈影響到…
依隻係咪仲係遊戲嚟

新毒留名. 我就黎追完第二季
有排都未 live 到

GM長期已經長期監察玩家精神，根跟住打副本又會失憶，控制到個腦唔出奇喎

我已經寫到 好快

有呢隻game中共第一個推

登出 email通知fd
係咪已經廢左密語檢查

點解密語隻雀都有得捉黎睇

下一話真子大殺四方
先殺廢青狼，再殺柑柑

Welcome to westworld

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第六十六章－－－－－矮人的由來

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
行動將定義你的人。
。。。。。。。。。。。。。

「你嗅到嗎？是自由的氣味阿…」
「前進…前進…」
「你對世界的厭惡…我感受到－－－－－」

「煩夠未呀？！」真子突然怒吼！

可是整條隧道只有查曼德與自己。

查曼德僵住身體，連問侯真子都不敢。

「抱歉…我有點累。」她扶着牆壁坐下來，按摩着太陽穴。

自從真子打敗被附身的玩家後，她的疲勞值像漏水一樣流失，走百米的路也喘氣。

此時惡魔兔從皮袋裡鑽出來，偷偷跳到查曼德懷裡。

「怎麼了？」查曼德問。

惡魔兔沒有回答，反而鑽到他的衣服裡，躲着甚麼。
。。。。。。。。。。。。。。。

二人向高處走着，路過不少骸骨。

但屍骨並沒有散落各處，反而好像燙好的西裝整齊地疊起，頭骨置頂。

而且牆上會寫着兩句矮人語。
。。。。。。。。。

擠過狹縫、潛過一小段水坑，跟着蕭礦車的鐵軌前行，他們遠遠超出地圖顯示的範圍。

原以為會回到地面，可是出現眼前一個長方形的紅石門框。

門框上寫滿矮人文字，框下堆滿散亂的骨頭。

「哇…死屍嗎？」真子聞到門框內傳出陣陣惡臭，陷着鼻子說。

查曼德皺着眉，用力呼吸，並沒有聞到惡臭，反而聞到一陣香燭味。

「要不要我先探路？」查曼德問。

「不用，我挺得住。」真子生怕查曼德有危險，決不讓他獨行。

二人踏紅框，發現這是一個方正大石室。

三面牆放滿書籍，一面牆豎起阿希米特的聖像。

石室中央有一盞銀吊燈，上面還點着數根蠟燭。

吊燈下方就是石室最觸目的東西－－－－－－一張３２座的巨型餐桌。
餐桌上應該放甚麼？紅酒？生果？餐具？

統統沒有。

座位前都放着一副整齊的骸骨，彷彿看到他們生前坐無虛席的場面。

雖然這裡充滿不祥的氣氛，但整個石室被阿希米特聖像俯視着，讓人不至驚慌。

「這裡是…矮人的教會？」查曼德看到骸骨被神袍墊着，有幾副更墊着裝甲，風格跟石科聖堂的大祭司一樣。
然而，長桌有一處沒有骸骨，是唯一空置的坐位。

「管他是甚麼教會…臭成這樣就不是好東西。」真子發覺臭味來自吊燈上的煙絲，說。

此時，石室角落傳來一陣腳步聲。

一個老態龍鍾矮人提着油燈與香爐走進來，發現二人後瞬間凍僵。

真子立即拔出魔杖。

「等等……不必戰鬥。」矮人急忙道，然後吃力地拖住瘸腳走向書架。

他按着特殊次序板下幾本書，某塊石壁突然打開。

「從這裡一直向上走就到地面了。」矮人說。

真子半信半疑瞪着他，並沒有行動。

「去吧，我沒有騙你的理由。」矮人說。

「你是誰？這裡是甚麼地方？」真子問。

「………你會相信我的說話嗎？」矮人反問。

他滿頭白髮，鼻大眼圓，一副憨實戇居的老人模樣。

「視乎你的故事動不動聽。」真子冷冷道。

矮人愣住一下，然後掛起香爐，放下油燈，十指交纏小腹前，冷靜地看着真子。

「我的聖名叫麥。這裡是『洗禮堂』。」矮人說。

「系統提示： 聖殿驅魔師‧麥 出現。」

「騙子……」
「鬼話連篇………」

「是嗎？這些骸骨是你的朋友嗎？」真子戚起單邊眉，連系統訊息也質疑。

「旅人…你想去就去吧。我不會阻止你。」麥將身體挪到角落，離隱藏的出口老遠。

真子並沒有答話，牽着查曼德的手直接走向隱藏出口。

然而，麥當真沒有阻撓，他靜靜地目送真子橫過大廳，全程未發一言。
這樣反而吊起真子胃口，遂停下來。

「既然是洗禮堂，為甚麼沒有洗禮用具？屍體倒是很多。」真子質疑。

「他們都是我的親生兄弟，阿希米特的後裔。」麥說。

真子與查曼德對望一眼…

「阿布米特的後裔，你豈不是…神明嗎？！」真子驚呼。
麥擦擦鼻子，苦笑。

「看看我的兄弟，你覺得神明血統有甚麼好處嗎？」他指着長桌上的骸骨，說。

二人無言以對。

「我很好奇…旅人。到底你們惡，還是惡魔更惡。」麥冷笑道。

「此話何解？」真子反問。

「你們來到『洗禮堂』前，肯定到過到底湖，看到湖下的巨型骸骨吧？」麥問。

他們點頭。

「你們猜他是誰？」麥問。

「巨人？」真子猜。
「惡魔？」查曼德猜。

麥搖搖頭。

「他就是矮人的祖先，我的父親，阿希米特。」麥說。

二人瞪大眼睛。

那副巨型骸骨，竟然是眼前這個小不丁矮人的父親？！

「辛苦你矮小的母親了…」查曼德聯想到十分獵奇的畫面道，尷尬說。

「阿布米特…矮人的祖先…
他是亞特蘭蒂斯的『原生生命』，掌管最優秀的建築與美術。
有一日，亞柏告訴他，世界會將被他的後裔所毀滅。
我們的父親，阿希米特並無兒女，所以未理會預言。
然而，眾神合力創造亞特蘭蒂斯大陸。事成後，提勒斯為每位高神送上一個搖籃，裡面盛着一顆『生命的種子』。
『生命種子』將孕育出承繼高神力量的初代神使。
當時有兩個高神拒絕提勒斯的種子——亞柏與阿希米特。
亞柏鄙視神使的存在，並視它們為雜種狗；阿希米特則想起亞柏的預言，生怕自己的後裔會毀滅亞特蘭蒂斯。
可是『生命種子』必然被灌溉，並誕生新的生命。
亞柏將自己的『生命種子』藏起來；而阿希米特……他先詛咒自己的種子，奪去後裔的『神性』，將他們改造成不適合戰鬥的矮小身形，然後把種子分成三十二份……他們就成為亞特蘭蒂斯的第一代矮人。」麥說。

「太絕情了吧…只不過是預言罷了。」查曼德皺眉道。

「三十二……難道餐桌上的骸骨……？！」真子將故事串連起來，驚道。

「沒錯…我們就是初代矮人。阿希米特的神使。」麥說。

「我遇過火神使、海神使，它們都是以一敵百的高等生命。可是你們…怎麼死在這個不見天日的石窟裡？」真子暗暗好笑，問。

麥深深嘆了一氣，繼續說。

「亞柏的預言像病毒一樣植根阿希米特腦海裡，揮之不去。
他成立了教會，教導矮人潤澤生命，同時準備武器，防止矮人的叛亂。
然而，他的執念反而招來惡魔，一種我們無法理解的生命。
惡魔附上一群矮人身體，並告訴矮人自己種族的來由。一大撮矮人覺得被阿希米特背叛，群起反抗，引發矮人間的內戰。最後惡魔戰敗，可是我們無法殺死惡魔。阿希米特將它們趕到『原德』礦洞深處，以自己的生命作代價永遠封印它們在地底。

然而，眾神討厭出身鄙劣的矮人，矮人一族便開始自治的道路。
我們初代矮人…在這裡…『原德』礦洞的出口與惡魔展開無止境的戰鬥。

本來惡魔已經絕跡…可是隨着你們…旅人到達亞特蘭蒂斯，惡魔再次活躍。我的幾位兄弟…先後幫旅人驅魔…最後都失敗，被魔化的旅人所殺。
現在只剩下我，我決定不再驅魔。
我們的債已經還清。
假如旅人明知自己被附身…還執意要返回地面的話。與矮人無干了。」麥冷冷地看着真子說。

「你看着我幹嗎？」真子急忙問。

「與我無干…所以，請離開吧。旅人。」麥請走真子。

「喂，別令人誤會我被附身阿。我清醒得很！」真子怒道。

「你覺得這間房香還是臭？」麥問。

「怎…怎麼了？」真子慌張起來。

「你有聽到耳邊的細語嗎？」麥再問。

「………少許。那代表甚麼嗎？」真子疑問。

「但願你上到地面…不會沾上好友的血。」麥微笑道。

「瘋的……」真子扶住查曼德的手，急步走向出口。

「瘋的……」
「對阿……妖言惑眾。」
走近出口，她耳邊又聽到細語。

真子停下來，悄悄鬆開查曼德的手。

「真子？」查曼德想捉緊她，可是真子馬上縮手。

「我有被附身…嗎？」真子走到麥而前，認真問。
麥瞇起眼神，凝視真子一會。

「我不知道…旅人自帶的『魔性』不比惡魔弱，我已經分不清兩者的分別。不過你覺得香爐臭及幻聽…你十之八九已經被『精神污染』了。」他說。

「那麼…你可以『淨化』我嗎？」真子問。

「哈哈，我已經聲明———與我何干？我不會再驅魔了。」麥笑道。

「我…我必與要趕路上聖山。假如我在半路發瘋的話，我的朋友會很危險。」真子一改刁難的口吻，言不由衷地解釋。

「與我何干？」麥冷冷道。

「求求你吧…剛才她為了救我跟惡魔戰鬥兩次，她肯定不是壞人。」查曼德也幫口。

「哈～跟惡魔戰鬥？她明顯是魔法師，哪來技能與惡魔戰鬥？我見證夠死亡，不想再———」麥搖頭拒絕。

「星火燎原！」真子突然點起火環。

麥看到火環裡閃爍着不尋常的白焰！

他急忙蹲下來，撥弄火舌。

「這種力量…火神的聖焰？！你如何得到這種力量！？」麥大吃一驚，戴上單鏡片打量真子。

「說來話長。我必需要趕上聖山，求求你幫我『淨化』吧。」真子哀求。

麥沉默下來，看着桌上的沉睡的兄弟。

「好…但我不會親自幫你驅魔。」麥說。

「那…那我自己來嗎？」真子緊張起來，問。

「驅魔…
首先將『魔性』從體內逼出來；然後飲下用『聖水』守住意識；最後將『魔性』鎖在聖陣上消毀。成功的話…就成功了。」麥說。

「吓～那麼好簡單阿，來來來，給我聖水。」真子喜道。

「當你逼出『魔性』後就會陷入『瘋狂』狀態…見人就殺。所以必需有人在你陷入完全『瘋狂』前灌你飲聖水…」麥的目光落在查曼德身上。

真子跟查曼德相覷一眼……

「呃…那麼算吧。我還是———」真子打退堂鼓。

「不，就這樣決定吧。」查曼德狠下心腸說。

「不！你有聽見嗎？很危險阿！」真子怒道。

「你救我，我救你，就這麼簡單。來，給我聖水。」查曼德心意已決。

「瘋的！我才不信這套鬼東西！走吧！」真子拉住查曼德就走。

二人言語針鋒相對，互不相讓。

就在真子將查曼德拖出「洗禮堂」時———

「你最終還是要面對。」麥說。

真子後腦被貼符似的，瞬間動彈不得。

「看！這是根治的機會。」查曼德甩開真子的手，說。

「旅人…我鮮有見到你們會關心亞特蘭蒂斯的人。我放心…我會盡最大的努力保住小伙子的性命，只是有點疼痛而已。」麥說。

「你怎保住他的性命？」真子疑問。

「用惡魔的方法…抵擋惡魔的攻擊…」麥從書櫃上抽出一本啡紅色的書———血邪大典。

「血邪…大典？」真子當場愣住。

麥拍拍書皮，搖頭苦笑。

「雖然我只懂皮毛。
但血術…就是惡魔邪術的一種阿…」

我星期４要交功課，聽日要趕工
所以早一晚出文。

「哇…死屍嗎？」真子聞到門框內傳出陣陣惡臭，陷着鼻子說。
捏？

真子並沒有答話，牽着查曼德的手直接走向隱藏出口。
搭話

「我…我必與要趕路上聖山。假如我在半路發瘋的話，我的朋友會很危險。」真子一改刁難的口吻，言不由衷地解釋。
衷心？
「言不由衷」則指所說的話不是發自於內心。

大boss廢青狼

真子用聖火燒自己is ok啦 燃禮

你答，最後我用錯咗，由衷先岩

Wa有文！

我答？我岩？

文呢？
咁耐冇睇你俾得咁少我點夠

我依兩日要交功課 等等

交功課比我地未

今日未必趕得切

我今個星期好忙 周末有親戚飯局 篇文最遲星期一 最早今晚

屌啊，追少一日就冇文

係囉 唔屌唔得

樓主

我冇事

最緊要人冇事

星期一了

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
第六十七章－－－－－反噬

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
「位角座東，白星居西，中梵以聖種供源………」
麥喃喃自語，用粉筆在地上畫出一個四角方陣，中央有一圓，以經文連接四角。

「方形魔法陣…可靠嗎？」真子從未見過方形法陣，憂心問。

麥鄙視真子一眼，繼續畫。

「這不是甚麼魔法陣，而是最原始的『神式』。亞特蘭蒂斯所有法陣都由『神式』演變出來。」麥說。

「矣，吊鐘花？提勒斯的聖符？」查曼德發現神式中央畫着吊鐘花，好奇問。

「沒錯。遺憾地…矮人被奪去神性，不可能使用魔法。我們只能依靠原始神式，導入神明的力量驅魔。

查曼德繞了方陣一圈，發現西宮畫着天稱；北宮畫着火焰；東及南留白；中央畫着吊鐘花。

「聽好了，我只說一次。
這神式以豐饒女神作魔力供源，導入西角冥神的聖宮逼出惡魔。
然後我會將北宮的火神轉移到西宮，燒死惡魔。」麥在方陣上指手畫腳，說。

「那麼東宮及南宮呢？」查曼德問。

「真子將會站在東宮，你就站在南宮。」麥說。

「萬一情況變壞的話…你還是－－－」真子顫抖說。

「沒事的。」查曼德搭住她肩膀，微笑道。
。。。。。。。。。。。。。

真子嚥下口水，輕輕跨入神式之中。

意外地，並沒有任何怪異之感。

「他是騙子！」

「他想騙我的力量！」腦海的聲音卻激烈抗議。

二人站在對應的神宮，麥在四周插滿白蠟燭，再將一個髒兮兮的玻璃瓶
交到查曼德手中，然後離開陣式。

「真子，請扔開你的武器及防具，避免…你懂的。」麥說。

真子凝視聖火杖，又望了查曼德一眼，決定脫下魔袍，連同魔杖扔到神式外。

現在她赤手空拳，僅穿着內衣，再沒有比現在更脆弱的時侯了。

「查曼德，滴血落地，你就會啟動神式了。」麥朗聲說。

二人對望一眼，默默點頭。

查曼德用小刀挑破指頭，將一滴血擠在南宮內。

血液點亮了地上的神符，再由經文漫延到其他角落。

真子忽然感到地底變得灼熱，刺痛猶如針扎。

耳邊蜂鳴大作，頓失方向感。

接下來胃裡有一陣炙熱之感，慢慢湧上食道－－－－

她哇一聲吐出黑血，接觸經文後立即冒煙。

「真子！！！」查曼德大驚，正想走過去，立即被麥喝停。

「別動！先等那隻惡魔出來！」麥急道。

現在真子的皮膚如被毒蟻叮咬，癢得想抓開自己的皮膚。

「這……這是甚麼？！快停下來阿！！！她看到自己的皮膚開始龜裂。
多隻黑色生物從皮裡爬出來，包圍自己。

「系統提示：惡魔從眾 出現。」
「系統提示：惡魔從眾 出現。」
「系統提示：惡魔從眾 出現。」
「系統提示：惡魔從眾 出現。」
「系統提示：惡魔從眾 出現。」

他們沒有無何形狀，只是一團純黑色的物體。但那種黑色好像被挖眼睛後黑幽幽的血洞，教人不寒而慄。

「真子…為何眷戀這個充滿謊言的世界…」

「讓我們結合…貫徹自己的價值吧…」
惡魔開始爬向真子。

「都給我閉嘴阿！！！！」僅穿內衣的真子無法攻擊，只能推開惡魔。
豈料惡魔只有一血，碰一下就爆破，卻分裂成更多的小惡魔。

「別害怕…世界必需先毀滅才可以重生…」
眨眼間，真子全身都爬滿惡魔，不斷嘗試鑽入她嘴裡。

真子豈會就範？

她咬緊牙關，閉上眼睛，猛力扭動身體想擺脫惡魔，心裡一邊哀求查曼德快點趕到。
。。。。。。。。。。。。。
另一邊廂－－－－－

查曼德左閃右避，冷不防被真子的直拳擊中，打得鼻骨斷裂，滿臉鮮血。

「真子，冷靜，是我阿！」查曼德掩着鼻子後退。

可是真子發瘋似的跟空氣毆鬥，根本聽不到查曼德的聲音。

「現在怎辦阿？！」查曼德向圈外的麥求救。

「不是跟你說要灌她喝聖水嗎？趕快吧！」麥指着他手中的玻璃瓶說。

話雖如此…麥越來越感到不安。

「這隻惡魔也太弱了吧？」他目擊旅人發狂砍人，甚至自殺。但真子只是尖叫掙扎，相比之下十分溫和。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
查曼德扶正鼻骨，握緊聖水再嘗試。

可是每當他靠近，真子都打出十九八個拳近接他。

「真子，冷靜一點，我———」查曼德說着，又被真子揍了一發右勾拳，頓時眼眉金星。

「她不會聽到你說話的，來硬的吧！」麥為免夜長夢多，叫查曼德主動搶攻。

查曼德也不想多吃幾拳，他紮穩馬步，助跑撲倒真子。

真子赫見自己被惡魔撲倒，更是驚慌失措，煽了惡魔多個耳光。

「真子～～～你傷害不到我的！」
「打我阿…真子！」
「哈哈哈哈哈！」

惡魔被真子越打越起勁，開始變色。

「快放開我阿～～～～～～～～～～～～」真子使上十成力量，奮力轟出一拳！

砰一聲，惡魔碎成數十個分身。

「真子……再來阿，再來阿～～～～～」他們再次爬過來。

「別——嗚！」一根硬物突然塞入真子嘴巴，灌入涼涼的液體。

四周的惡魔突變成尖刺狀，不斷痙攣。

「查曼德！快爬向北邊的火宮！」麥大叫。

查曼德手腳並用，慢慢爬向北邊。

當他的血滴在火宮上時，神式立即爆出耀眼閃光。

「嗚…嗚阿～～～～～」惡魔開始合成一團，慢慢膨脹，身體變得透明。

「這這是……？！」惡魔低頭俯視自己的身體，驚慌大叫。

此時真子終於清醒過來，看到鼻腫臉青的查曼德伏遠處。

「查曼德！！！」她立即跑過去，猛力搖醒查曼德。

「別…別搖…好痛…」查曼德腫如豬頭，但看到真子恢復神智後鬆一口氣，忍痛道。

惡魔無限膨脹，彷如隨時爆破的汽球。

「這……這是—————我想要的。」高亢驚慌的聲線然下沉，惡魔冷笑道。

呼～～～～

它最終被聖光撐破身體，化成一陣清風消失。

「…………完結了？」真子看不到任何系統訊息，仍然捧住查曼德留在神式內。

「你的拳頭…打得我好痛阿。」查曼德按住自己的臉，苦笑道。

「對不起……」真子用手指輕輕擦去他臉上的血跡。

「但我喜歡。」查曼德反過來，輕掐真子的下巴。

真子嚇一跳，但十分受落。

當二人在地板上溫馨，而麥在神式外不斷踱步。

他蹲下來，按着地上的經文，發覺經文微熱，同時震動。

「不對…驅魔後神式應該完結……」麥說。
。。。。。。。

「真子，為何不給英雄一個吻？」查曼德的傷口已經癒合，笑道。

「矣？！現…現在嗎？」真子吃一驚，突然記起自己只穿着單薄的內衣，害羞起來。

「春宵一刻…值千金阿～～～～」查曼德突然捧住真子的臉，狠狠親下去。

這個突如其來的吻殺真子措手不及，本能下推開查曼德。

「嗯？你這樣報答我嗎？」查曼德皺眉道。

「你…你還好嗎？」真子緊張得扑扑跳，總覺得哪裡不對勁。

「這不是…你想要的嗎？」查曼德笑道，然後站起來，彷彿從未受傷。

麥思前想後，肯定神式仍然運作，即是陣入仍有惡魔。

既然不是真子……即是—————

「糟糕！真子！趕快離開他！」麥站起來，對真子驚叫。

「甚——————啵哇～～～～～～」真子皺眉疑問，突然小腹劇痛！

查曼德一拳打穿她的右腰，將她整個人舉起來。

「噢～～～真子，放心，我仍然需要你的身體。」查曼德變得雙眼鮮紅———

「系統提示：惡魔‧瑪門 出現。」

真子渾身是血，像破玩偶一樣被扔到一旁。

查曼德站起來，背後冒出不祥的邪氣，慢慢走向神式中央的聖宮部份。

他踏在提勒斯的聖符上，慢慢吸收神式的能量。

整個神式開始變暗，而查曼德的邪氣越來越狂。

「我以阿希米特的名義—————」麥摸向腰包，驚覺聖水已經剛才已經交到查曼德手上，而且被真子消耗了！

「可惡的惡魔！原來你早就有這個打算！」麥怒道。

「我跟單細胞生物無法溝通。」魔化查曼德不屑說，然後五指一揚，麥開始七孔流血。

神式的光茫已經所剩無幾。

魔化查曼德突然在改寫神式一段經文。

「墜落聖域。」

陣式的白光瞬間變成暗紅色，磚縫滲出血來。

「你…休想……再次……」真子被打癱右腳，仍然爬向查曼德。

「噢～真子。」魔化查曼德一腳踩住她的頭。

「你的身體很重要，別動。」他說，然後連她的力量一併吸收。

此時藍光一閃，麥以聖術解除瑪門的咀咒。

「百鍊聖庇所！」他抽出神杖，狠狠插向陣式。

瑪門跨步一衝，速度快如飛箭，一拳將麥攆到天花，連同碎石摔到角落。

可是矮人就是耐打。

麥撐着神杖站起來，打開『血邪大典』，找到「墜落聖域」的描述。

「墜落聖域（高階邪術）
將魔性化成實體，按能量分裂成數量不限的惡魔。
＊施法者需要長時間詠唱
＊無法混合兩種魔性
＊魔性會被魔力中和」

「既然如此…好吧。」麥喝下一瓶「魔力藥水」，然後將神杖篤在石縫裡。

「墜落聖域！」他大喝一聲，角落開始冒出黑藍色的血液。

可是藍血碰到紅血後立即冒煙，然後被紅血污染，眨眼間就逼到麥腳底。

「哈哈哈哈哈哈！就憑你？矮人！你是被剝奪『神性』的低賤生物，想跟我拼魔力？」瑪門哈哈大笑，然後控制紅血湧向麥。
真子已經無力助戰，麥腳下的藍血已經泖豚，更被紅血染到腳上，身體發麻。

「來～～～成為我的奴僕吧。」瑪門大喝一聲，成團紅血捲上麥的身體。

「淨化術！」

突然，一波金光照向麥，所有血污被烘乾，化成粉粒消失。

「純正的神術？！」瑪門大怒，望向金光之處，正是洗禮堂通向地面的出口。

積狗、月夜神、廢青狼、乞丐王子及柑柑終於找到來了！

「那個是查曼德嗎？！」乞丐王子驚問。

「不對勁。」身為樞機的積狗馬上換出驅魔技能。

唯廢青狼蹲下來…摸一把地上的血污。

「這是…血魔法……」廢青狼站起來，慢慢望向瑪門，說。

今星期忙啲 要見工 等我好消息約食飯

好睇！！！！！

想睇佢地殺左查曼德之後真子嬲9佢地

等睇十字驅魔地符 一野轟落去

物理神父一野轟爆佢

More

好正

「別——嗚！」一根硬物突然塞入真子嘴巴，灌入涼涼的液體。

查曼德幾有計

超渡(物理攻擊)

諗起廢柴女神 神之一擊

仆街平時無dam㗎wor

我去到星期6先出,今個星期比較忙

有交帶，抵讚

跟住到個人感想：
屌你咩食左一更冇文睇，星期六冇2萬字你自盡啦。

幫樓b講住先，佢好忙啊真實生活有d野要處理但佢出緊架啦

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第六十八章————宿命

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「系統提示：惡魔‧瑪門 出現。」

「嗯………」瑪門附在查曼德身上，像獵犬一樣凝視着玩家，詭異地笑着。

「癒合術！」積狗眼見真子負傷，馬上用神術。

「等等！」廢青狼立即制止他，可是已經來不及。

「嗚阿～～～～～」真子的傷口不但沒有癒合，反而潰傷起來。

鮮血流滿邪陣，瑪門背後的邪氣更旺。

「聖十字驅魔地符！」月夜神將聖印烙在瑪門腳下，可以１點傷害也沒有跳出來。

「噢～～～好燙。」瑪門更作狀地裝痛，輕搖腳掌，訕笑。

「這是甚麼防禦力？太強了吧？」積狗吃驚道。

「你們需要滴血到『神式』裡，不然無法傷害它！」麥急道。

「那我們趕快—————」乞丐王子正想割指滴血，廢青狼馬上握住他的手。

「看，他等着呢。」廢青狼指着瞪大眼睛，一臉期待的瑪門說。

「來嘛…分享你朋友…的痛苦。」瑪門向他們扣手，冷笑道。

「系統提示：召喚儀式進度 ３２％」

此時天花開始滴下血水，石縫裡的血液也鼓鼓作動，像變形蟲一樣聚合起來。

「召喚？它在召喚甚麼？」柑柑大驚，跳到一張木椅上避開血液。

「它正吞噬『神式』的力量召喚惡魔從僕。假如它吸乾『神式』力量的話…那隻召喚物會跟神使一樣強。」麥說。

「系統提示：召喚儀式進度 ３５％」
地上的積血開始聚合，變成６個血人形，包圍神式。

它們跪下來，身體各飄起一條血絲，在神式正上方匯合，然後滴在瑪門頭上。

他一臉享受，將血液塗在身體各處，猶如美人出浴。

「系統提示：召喚儀式進度 ３６％」
「系統提示：召喚儀式進度 ３７％」
「系統提示：召喚儀式進度 ３８％」
「系統提示：擊破 血咒儀式（０／６）」

月夜神反應最快，他箭步閃到一血人形身後，猛力抽擊十字架。

啵一聲，血人形像水彈一樣爆破。

「系統提示：擊破 血咒儀式（１／６）」

但血水散落後變成３隻有尾巴的禿頭尖鼻小惡魔，它們立即撲到月夜神
身上撕咬。

小隊見狀立即四散。

「系統提示：擊破 血咒儀式（２／６）」
「系統提示：擊破 血咒儀式（３／６）」
「系統提示：擊破 血咒儀式（４／６）」
「系統提示：擊破 血咒儀式（５／６）」

最後一隻血人形在邪陣彼端，被廢青狼用飛刀擲破。

「系統提示：已擊破 血咒儀式（６／６）」

讀條進度立即減慢。

血人形是擊破了，可是現在滿地小惡魔。

它們攻擊力不高，但是體形細小，令月夜神及乞丐王子等的重武器難以命中。

「全部集合到我身邊！」積狗高舉神杖大吼。隊友立即掙脫小鬼，聚集一處。

「聖十字驅魔地符！」積狗聖符烙在自己腳底。

此時所有小鬼們蜂擁而上，爆成多團血花。

「哼哼哼…蠻有趣阿。讓我多看一點…」瑪門笑道，然後蹲下來，改寫兩段經文。

石室的血液激增，眨眼間已經浸住地面。

血水裡有多條波紋游戈，突然同時衝向他們———

多隻血小鬼舉起利爪刺向他們。

當首的乞丐王子大劍一揮，打棒球似的擊碎一波小鬼。

豈料它們在空中爆破，卻變成更迷你的小鬼，撲到後方的柑柑身上！

「嗚哇～～～～～～！」小鬼竟然跳進柑柑的魔袍裡撕咬。

她嚇得扔下魔杖，在身上胡亂摸索。

「聖庇所！」積狗召出一圈光環，將血水擋拒在外。

可是血水與光環接觸時立即沸騰，不斷消耗積狗的魔力。

乞丐王子、月夜神及廢青狼已經自動站在防護罩外圍抗擊小鬼，可是它們

源源不絕跳進來，眨眼間各人身上都掛着十幾隻小鬼。

柑柑肩被咬一口、大腿被抓花、更有小鬼鑽到她兩腿之間！

「哇阿～～～～～」她大驚之下絆倒，摔到防護罩外的血水之中。

四周游戈的波紋立即嗅到獵物，同時撲向柑柑。

「柑柑，趕快回來阿！！！！」乞丐王子欲救，可是自己的眼皮也掛着兩隻小鬼，實在分身不暇。

十多隻血小鬼跳起來，準備將利爪刺入柑柑身體的瞬間———

真子提緊瑪門的腳，猛力一揪，他立即摔了個狗食屎。

他的腳離開提勒斯聖符的瞬間，「神式」外的血小鬼立即消失。

瑪門對真子搖頭苦笑，然後一腳踢向她臉門，鼻樑咔一聲斷開，血流滿臉。

「系統提示：召喚儀式進度 ４３％」

瑪門站起來，重新踩住聖符。

「系統提示：已擊破 血咒儀式（０／１２）」

今回有十二個血人形圍住邪陣，為瑪門供血，讀條進度一格格飛起來。
此時，麥召出一段經文蒸發附近的血水，為小隊開通前往邪陣的路。

「趕快『入陣』，真子一個人打不過瑪門！」他急呼。

「我快乾魔了………趕快……」積狗滿額大汗說。

「月夜神跟我入陣，其餘人拖延進度！」廢青狼說，然後用匕首劃傷掌心，將血滴在神式上。

一踏入神式，畫面瞬間變暗，空氣彌漫着腐朽的味道，魔化查曼德的樣子更猙獰。

「終於…有人敢分享真子…的恐懼了。」瑪門咧嘴微笑。

「月夜神…千萬別用治療術。」廢青狼輕聲說。

「知道……」月夜神握緊十字架，凝視聚息盯着惡魔。

「恐懼波！」瑪門伸出手，噴出一股扇形黑霧。

二人左右閃開，廢青狼更順勢擲出小刀。

嚓～～～小刀扎在瑪門手臂上，可是扣了查曼德的血，並未傷害瑪門分毫。

「喂！又話入陣可以傷害它？！」廢青狼大驚。

「瑪門改寫了三處經文，你必需要幫我更正它，然後才可以進行驅魔！」麥大吼。

突然，地上三個符號冒起紅光。

「踩上去，幫我壓止瑪門的力量！」麥大叫。

一個紅符剛好在廢青狼旁邊，他馬上踩上去，可是甚麼事都沒有發生。

「系統提示：已壓止 血符 １／３。」

月夜神也踩到一個紅符上，同樣沒有效果。

「系統提示：已壓止 血符 ２／３。」

數秒過去，血符突然產生一股吸力，啜住二人的腳。

「系統提示：壓止失敗。」

「警告：魔力反噬。」

二人心臟突然吃痛，同時掉了２０％血量。

瑪門吸起附近的血液，搓成血球射向他們。

月夜神尚能以十字架擋格，可是廢青狼並沒有大型武器，腳被黏住閃避不得，結果被血彈轟掉半條血，然後血符才開他們。

此時，地上浮起另外三個紅符。

「我找到其他破綻了，趕快！」麥再次大叫。

「系統提示：已壓止 血符 ０／３。」

「又來？！不是沒效嗎？！」月夜神看到身後就有一個紅符，可是不想踩上去。

「等一下…我們有３個人，明顯真子都要動起來！」廢青狼突然想明白機制，將目光放在地上的真子身上。

真子雖然被打癱一腳，但她仍然拼命爬向旁邊的紅符。

「快踩上去！」廢青狼見狀也管不了自己血量，踩在自己的紅符上。

「系統提示：已壓止 血符 １／３。」
「系統提示：已壓止 血符 ２／３。」

他跟月夜神已經就位，真子跟紅符就差一條手臂的距離。

可是瑪門離開中央聖符，一腳踩住真子的頭。

「別亂爬阿……」他苦笑道。

時間到———

「系統提示：壓止失敗。」

「警告：魔力反噬。」

廢青狼及月夜神再次感到劇痛，失去當前２０％血量。

今次廢青狼被血彈轟個半死，腳步不穩，單膝跪下。

意外地…他發現一段經文與甚是熟眼…

「這不是……『治癒反噬』的符號嗎？」他驚見「血信徒手記」的符號出現在神式中。

就在這一刻————

「系統提示：已擊破 血咒儀式（１２／１２）」

「系統提示：召喚儀式進度 ６５％」

瑪門終於感到煩厭，站起來，對陣外的玩家叫囂。

廢青狼趁這個空檔偷偷抹掉符號。

瑪門本來正在大笑，突然臉色一沉，瞪着廢青狼。

「積狗，醫真子！」廢青狼急忙大叫。

「吓？」積狗一頭霧水。

「我剛剛———」廢青狼正想大叫———

「血犁！」瑪門大爪一揮————

啵沙～～～～

「………………」好不容易撿起魔杖的柑柑又掉下魔杖。

時間剎那間黏住…

廢青狼的胸口被數根血矛貫穿。

「醫……醫真子……」

他呢喃兩句，然後兩腳一軟跌到地面，失去意識。

「廢青狼！！！！！！！！！！！！！！！！」柑柑驚呼一聲，把迷幻中的真子喚醒來。

「聖療術！」積狗一口氣使出高階神術，一招將真子拉起來。

「這…這是…」真子奏向下腰，發現傷口已經癒合。

可是她的裝備仍在神式之外，現在她赤手空拳，騷胸半露，對瑪門依舊無能為力。

兩滴新血打在神式上，一個新的挑戰進者走到邪陣裡。

乞丐王子一言不發，拔出「噬魂」及「化羽」兩柄大劍入陣。

「好…很好………讓我們節省時間吧！」瑪門仰天一笑，整個石室都隆
起人形！

「系統提示：已擊破 血咒儀式（０／４８）」

「系統提示：召喚儀式進度 ６６％」
「系統提示：召喚儀式進度 ６９％」
「系統提示：召喚儀式進度 ７３％」

讀條進度飛起來！

「蠻牛衝擊！」乞丐王子二話不說，拔刀就斬！

「要不得！」真子突然撲過來，撞開乞丐王子。

「恐懼波！」瑪門朝二人噴出黑霧，被月夜神以聖術擋下。

「管不了那魔多，廢青狼要流血死了！」乞丐王子推開真子，舉劍就斬。

「不行阿！！！！」真子直接站在瑪門面前，打開雙臂。

「哼哼哼…很好阿…真子。」瑪門躲在真子身後冷笑。

此時邪陣上血如雨下，把眾人淋得狗血淋頭，更顯下風。

「讓我的使魔出現，你們都成為我的從僕，然後———」瑪門大笑道。
突然，石室懸浮着上百塊銀粒……

「白箭術！」

「系統提示：已擊破 血咒儀式（１／４８）」
「系統提示：已擊破 血咒儀式（２／４８）」
「系統提示：已擊破 血咒儀式（３／４８）」
「系統提示：已擊破 血咒儀式（４／４８）」
「系統提示：已擊破 血咒儀式（５／４８）」
「系統提示：已擊破 血咒儀式（６／４８）」
「。。。。。。。。。。。。。。。。。。。」
「系統提示：已擊破 血咒儀式（３７／４８）」
「系統提示：已擊破 血咒儀式（３８／４８）」
「系統提示：已擊破 血咒儀式（３９／４８）」

一道白光在銀粒間高速反射，一口氣轟破多個血人，整個石室疊起三層高的血小鬼！

「花羅萬像！」

今回石室出現９個人形，不是紅色，而是銀色———柑柑的分身。

她們一同舉起魔杖，指向空中上百塊的小銀鏡。

「黑雷！」

轟隆～～～～～～～～～～～～～

一個血潮爆炸起來，湧出石室。

「………………」瑪門目瞪口呆看着柑柑，一時間反應不過來。

突然，瑪門腦海微痛一下。

「喲～～～你好強阿。」他忽然聽到一把聲音。

「難道……你竟然———」瑪門驚呼一聲，然後身體劇震。

他翻起白眼，揪住自己的頭髮大叫。

「他幹嗎？！」月夜神驚道。

「甚麼一回事！？有…有另一隻惡魔跟他爭奪身體？！」麥驚道。

「趕快，聖符！」真子抓緊機會，對麥大呼。

「系統提示：已壓止 血符 ０／４。」

乞丐王子將廢青狼搬到一紅符上、自己踩一個、真子踩一個，月夜神再踩一個。

此時神式的紅光消失，幾秒沉寂，再次變回藍色！

查曼德突然昏倒，癱在地上。

一個龐大的黑影浮在空中—————

「系統提示：古代惡魔‧瑪門 出現。」

麥仰望着那個黑如墨水的影子。

「來了…它真身。」

我遲咗半個鐘，罰自己聽日出多篇

柑柑竟然咁勁

廢青狼就快死所以爆seed

加油！

你所謂既聽日係星期一定星期日

星期日

而家咪星期日

真子隻魔鬼上咗身？

花瓶左咁耐 有d表現都幾好

帽事既

乞衣仔快啲超載救狼絲

大大頂綠帽送比柑柑

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第六十九章————久違的感覺

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「旅人……」浮在空中的黑影沉吟着。

「趕快，廢青狼快失血致死了！」積狗急道。

「你們可以借用火神的力量燒死惡魔，但必需要有人留守北宮，不可以離開！」麥說，然後法陣中泛起一個亮圓形，僅容一人。

月夜神立即動身。

「精神重擊！」瑪門召出一道黑繩，連在月夜神身上。
數秒過後，月夜神突然視野反白———開始後退。

「？！麼甚是這」月夜神的句子倒序了。

他想前進，雙腳卻不斷後退；想使用技能，卻無法喊出技能的名字。

「趕快踏上去！」麥急道。

「我來！」此時真子距離光圓最近，她二話不說撲過去。

整個法陣重新燃點起聖潔的藍光，懸浮空中的惡魔馬上顫抖起來。
「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘９９％」
「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘９８％」

「了效湊！」月夜神歡呼。

「好煩人的嘍囉…」瑪門大怒，眾人腳底出現一圈預警紅光。

乞丐王子馬上閃到左邊———可是腳下冒出新的紅光圓！

「別停下來！這個範圍技會跟蹤你阿！」他立即提醒隊友。

「我跟查曼德怎麼辦？！」真子赫見腳下疊了幾個紅圓，卻不覺離開。

「查曼德不會再受瑪門攻擊，但你別動！聖域障壁！」麥召出一個神術罩住真子。

「吧會不？！」可憐的月夜神仍然錯亂，像傻瓜一樣原地打轉。

他們跑來跑去，在法陣中畫出凌亂的紅線。

乞丐王子跑着跑着，驚覺廢青狼身體下已經疊了４個紅圈！

「糟糕！」

「怨念轟炸！」瑪門怒吼一聲————

砰砰砰砰砰～～～紅圈好像一串爆竹般順序爆炸。

月夜神僥倖地只被炸中一次、真子毫髮無損、乞丐王子在紅圓爆炸的瞬間推走開廢青狼，自己卻踩進紅圓之中，吃了一發四連爆炸。

重甲無法有效抵禦魔法攻擊，每一發魂爆都震入乞丐王子心坎，好像裸
體被毆打似的暈身疼痛，耳嗚大作。

「乞丐王子！不要緊嗎？！」真子驚呼。

「沒…沒事。」他撐着大劍站起來，將廢青狼扛在肩上。

「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘８０％」

驅魔陣藍光一閃，瑪門發出慟哭悲鳴，整個石室都震動起來。

「好…好痛阿～～～～～～」

懸浮空中的黑影突然出現一個紅球。

「那是惡魔意識的實體投影，擊破它的話可以重創惡魔阿！」麥指着紅球大吼。

「！打我」月夜神正想舉起十字架，卻一屁股坐在地上。

「我動不了！」真子沒有武器在手，只有著急的份。

乞丐王子有兩個選擇，放下廢青狼攻擊，或錯過輸出機會。

他眼神一厲，納刀腰下，然後大喝一聲，朝紅球猛力擲出大劍！

紅球砰一聲爆開，瑪門的體形立即縮小！

「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘６０％」

「旅人…今回沒有那麼簡單了！」瑪門怒吼一聲，眾人腳下再次出現紅圓。可是今次紅圓疊得特別快，明顯攻擊次數更快更密。

「可惡…動起來阿！」乞丐王子本來已經負傷，再背着廢青狼壯碩的身體更是寸步難行。

他沿着法陣邊緣飛奔，可是紅圓牢牢跟着，最後他開出「狂暴狀態」，憑那７％的額外移速剛好甩開紅圓！

「怨念轟炸！」瑪門大吼一聲————

今次的爆炸來得更早，後方立即爆聲四起。

「來得及…來得及…」乞丐王子沒好氣地直走，可是他做夢也想不到…月夜神正迎面跑向自己！

「！！！！！阿車炒～～～～喂」月夜神原來好不容易控制自己身體逆時針方向跑動，卻意外地撞上乞丐王子！

兩條紅線撞在一起，然後爆炸聲從左右兩邊襲來————

乞丐王子千鈞一髮間拋開廢青狼…

澎澎澎澎澎！

「系統提示：乞丐王子 血量餘剩２０％」

兩個人被密集的魂彈擊中，雙雙倒地。

「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘４０％」

「嗚阿～～～～～～～」瑪門再次悲嗚，空出浮現另一個紅球。
可是乞丐王子跟月夜神剛吃了重棍，一時間無法攻擊。

「貫雷之矛！」石室突然閃起雷光，被多面銀鏡聚合反射，一擊轟球紅球。

真子目瞪口呆望向前方，正是柑柑打出的雷光。

她焉然一笑，然後馬上被海量的血小鬼撲倒，其他分身也被悉數擊破。

「既然同此……今日就你死我亡吧…旅人。」瑪門再吼一聲。

法陣中冒出三團血液，它們慢慢聚合成滿嘴尖牙的血獸。

它們馬上撲向負傷的廢青狼及乞丐王子，幸好月夜神的錯亂狀態完結。

「主壇淨土！」他用十字架一釘，在地面震出聖屬衝擊波，擊退血獸。

「想打你好久了！」他舉起十字架，朝旁邊的血獸猛樁，每一樁都是爆擊。

「拉洛的榮光！」積狗用神炮擊轟出一條血路，牽着柑柑跑到他們附近。

「快聚集過來！」他向最遠的月夜神招手。

所有小隊成員全部聚集在法陣的北邊。

「大地聖歌！」「慈悲的眼淚！」「終極回復！」

「他一口氣施放三個大型回血技，將所有人的血量扯上來。

「咳……咳咳咳……」廢青狼終於醒來，發現瑪門已經進入最後一個階段。

「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘２０％」

「……………」瑪門沉默一會，然後將所有剩餘的黑氣濃縮成一團。

「我以阿蒙德的聖名，將你烙印在這個陣式上！」麥跑到法陣邊緣，將
神杖狠狠剃在一段經文上！

法陣馬上產生出強大的吸力，將瑪門吸到地面。

它慢慢搓成人形，一個類似查曼德的人形。

「這個人…是我遇見最無知…正好讓你們見識…無知的惡吧。」瑪門笑道。

「警告：瑪門 現身。」

「它已經完全實體化，進入最後的驅魔階段了…」麥輕聲說。

眾人握緊武器，凝視着瑪門。

此時真子感到背後一痕————渾身是傷的柑柑將自己的白楊魔杖遞過來。

「別再忙記了…」她忍痛笑說。

「柑柑姊……」真子接過魔杖，內心熾熱起來。

她得心應手地旋舞幾下魔杖。

「出來吧，肥蛆！」真子喚出百式麟獸。

巨獸登埸時的光茫耀眼得逼退瑪門兩步。

「組隊…原來是這個感覺…」真子盯着瑪門，嘴角禁不住泛起微笑，說。

太遲出…罰自己聽日出多篇 １７１５

咁好

肥蛆又出現

個名真係好得意

我感覺到M底終於返黎喇

公司突然上唔到網，我返到屋企執埋個尾就出，預2000左右

太遲出…罰自己聽日出多篇

係咪就轉工開始唔做野
多時間爆文了

上唔到網都可以打文架嘛

喂，今晚一齊打陣機先，你準備23：61先出又罰明天一更啦

油加底M晒苦辛

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第七十章－－－我們的宿命

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘１９％」

他們群起猛攻，劍劈炮打，將一大堆技能轟到瑪門身上。

可是他們的攻擊並未對瑪門造成顯著傷害。

現在廢青狼、乞丐王子及月夜神擋在前線、中間就是真子、柑柑及積狗守在最後。

三個近戰拼命地砍，可是瑪門舉起雙臂護住腦袋，只有月夜神的聖屬攻
擊有效傷害它。

噹～「格擋。」
噹～「格擋。」

乞丐王子每一劍都被彈開，砍半天也打不出飄亮的數字，惱羞之下，他出劍越來越重，而硬直時間越來越長。

就在他砍完一劍收刀瞬間，瑪門箭步突進，從懷中打出一記疾勾拳！

「惡念彈！」

這一拳不但擊中乞丐王子的小腹，更變成一個黑球在近戰之間跳彈。

廢青狼冷不防被暗拳擊中，正想退開時跟月夜神撞成一團，結果暗拳在二人之間跳彈，瞬間被毆得眼腫鼻青。

「焰牙！」真子急忙派肥蛆到前線攤分傷害，方解前線之圍。

瑪門不但刀槍不入，對魔法也有極高的抗性，柑柑及真子轟了大半天才擦損它毛皮而已。

此時瑪門再次變招，

「念慾吞噬！」它慢慢浮起來，在四周召喚出一個鮮血風暴。

外圍風力最猛，積狗及柑柑突然身處血水洪流之中，幾乎站不穩。

積狗數次想施法神術，可是一張開口，嘴巴灌滿毒血。

驀地，血潮止息下來－－－柑柑集合全部鏡體斜放在身邊，斜打卸力，讓怒潮在背後呼嘯滑過。

她捉住積狗的手衝前，站到真子身旁。

可是瑪門越浮越高，血潮不斷向中心收攏。

廢青狼及乞丐王子已經被吸到瑪門正下方，驚覺血量開始流失。

「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘２０％」
「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘２１％」
「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘２２％」

「它……吸血啊！趕快向外跑！」廢青狼終於看清這個機制，急忙叫隊友外逃。

柑柑跟積狗剛剛站穩腳步，來不及反應，跟近戰撞成一團。

結果廢青狼、乞丐王子及月夜神完全失去走位空間，統統被吸到瑪門下方。

「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘２６％」
「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘２７％」

現在所有玩家擠在一起，瑪門無聲無息地降到柑柑身後………

「惡念彈！」它一拳轟向柑柑背脊！

砰！砰！砰！砰！砰！砰！砰！砰！砰！砰！

惡念彈在人群中瘋狂跳彈，一個單體技能打出堪比範圍魔法的傷害。

「趕快遠離我阿！」真子已經被轟三拳，可是她踩着火神宮的聖符，不能離開，只能替隊友著急。

廢青狼本來負傷，柑柑天生皮薄，根本挨不了幾拳，假如念彈再跳到他們身上肯定非死即傷。

砰，乞丐王子中拳。
砰，積狗中拳。
接下來，念彈跳起，以完美的角度彈向柑柑！

月夜神靈機一觸，施放一招判官只在PvP用的技能————

「伊盡斯之盾！」

柑柑立即被一圈光環保護，當念彈跳到她身上時，光環叮一聲爆炸，抵銷了傷害，念彈隨之消失！

「我懂了！這隻Boss要分開打，大家平均散開，念彈打向誰就隔離他！」廢青狼急道，小隊馬上散到圓陣各處

「念慾吞噬！」瑪門再次召出血風暴。

現在所有人都知道如何應對。

他們立即遠離風眼，朝風力最強的外圈直跑。

「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘１６％」

今回惡魔連１％血也吸不到。

「快打！」廢青狼一聲令下，玩家們火力全開，劍劈刀砍，將瑪門的血一點一滴磨掉。而且瑪門的防禦力隨着血量下降，現在每一刀也砍得血淋淋。

「惡念彈！」瑪門向血量最低的柑柑噴出念彈。

旁邊的積狗及月夜神馬上閃開，讓柑柑獨自中彈————

果然附近沒有跳彈目標，念彈打出一次傷害就消失。

接下來又是一段瘋狂輸出的時間。

「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘１３％」

「要害掃瞄！」「致命重擊！」廢青狼閃到瑪門背後，直接刺擊要害。
「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘１１％」

「暴虐旋渦！」乞丐王子變成大劍陀螺，刨出一大堆傷害數字。
「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘１０％」
「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘９％」
「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘７％」
「系統提示：古化惡魔‧瑪門 生命剩餘５％」

「嗚……嗚阿～～～～～～～～～！」瑪門仰天悲鳴，打出一股無形衝擊波，將所有玩家震到法彈邊緣。

現在他胸上露出一個鮮紅色的圓球———最後一塊「惡魔意識」。

「打破紅球，它就會完全死亡了。」麥說。

「系統提示：古化惡魔‧瑪門 正注視你。」

這個視窗只出現在真子眼前。

「旅…旅人……放過我…我會告訴你一件事………」瑪門單膝跪下，喘着氣說。

「甚麼事……」真子冷冷道。

「你先…答應我。」瑪門說。

「它是惡魔，情報不可信。」廢青狼建議除之而後快。

真子發現麥站在旁邊，默不作聲。

「你為甚麼不說話？」她問。

此時麥扶着牆壁，坐在木椅上，點起煙斗吞雲吐霧起來。

「惡魔伴隨旅人而來…我所守護的世界已經不存在。驅魔…只是我僅存的價值，但我很清楚…這個世界已經不需要我了。」麥經歷悉才大戰，現在只想好好享受煙草。

「…………好吧。」真子思前想後，答允。

「系統提示：麥 對你好感度＋５」

「這個小子…他將會背叛你，騙取你最珍貴的回憶，然而——你會後悔。」瑪門說。

「……………」真子一言不發，看着昏迷不醒的查曼德。

「他只是一個賤民而已，看他將你捲入甚麼危機之中…所以你別———」瑪門繼續說。

「就這樣？」真子冷涼回應。

瑪門一呆，默默點頭。

「柑柑，來一面透鏡。」真子說。

柑柑在瑪門面前召出一面巨大的凸透鏡。

「矣等等！你不是答應我了嗎？！」瑪門大驚，撐着重傷的身體後退。

「我說謊而已……惡魔。」真子焉然一笑，舉起魔杖。

「不要阿～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～」

「大炎上炮！」

轟隆！

作威作福的瑪門被燒成灰燼，然後隨一縷輕煙飄散，留下一堆金幣及幾道激射向天的橙光———傳奇裝備！

「————任‧務‧完‧成————」
「成就解鎖：驅魔人」
「系統提示：獲得 矮人匠神‧阿希米特的祝福」
「經驗值獎勵：下級所需經驗值９９％」
「—————升‧級—————」

眾人相覷一眼………

「ＹＥＡＨ～～～～～～～～～～～～～～～～！！！！」

。。。。。。。。。。。。。。

「哇～～～～發達喇～～～」積狗跳入金幣池裡游來游去。

月夜神在金幣堆裡挖出一本腥紅色的魔法書，正是橙光的源頭！

「傳奇道具—血源大祭司手記」

廢青狼接過手記，赫見裡寫着幾招高級的血魔法，包括「惡意彈」及「精神重擊」等瑪門用過的技能。

然而———真子沒有瞧戰利品一眼。

她慢慢挑起查曼德，餵他喝藥水。

「真…真子！」查曼德立即抓住她的手臂，慌張地四望。

「你還好嗎？！惡魔呢？！」查曼德大驚。

「我們打敗它了。」真子微笑道。

「太好了～～～～」查曼德鬆一口氣，舒服地躺在真子大腿上。

他卻見真子若有所思凝視自己。

「怎麼了？」查曼德好疲問。

真子搖頭微笑，沒有回答。
。。。。。。。。。。。。。。。

眾人整裝完畢，跟麥揮手道別。

「等…旅人。」麥蹣跚走向書櫃，用鎖曬打開一本被鐵鏈鎖住的書，拔下一張舊紙。

那張舊紙爆出黃金之光，幾乎閃瞎他們。

「謝謝你們………也許舊世界科技…可以幫你們建立理想新世界。」麥笑道。

真子低頭一看———————

「史詩圖紙‧定點傳送門。」

「傳送門？！」廢青狼、乞丐王子及柑柑一同驚呼，終於知娜茜提亞的傳送門怎來了。
。。。。。。。。。。。。。。

回到石科聖堂，他們將戰利品搬到馬車上。途中有玩家想搶劫，但被真子秒殺數人後知難而退。

「好了～～～下一站去哪阿？」積狗將馬車駛到出口，笑問。

「當然是第三神宮‧霸邪台阿。」廢青狼笑道，心滿意足地摸着「血源大祭司手記」。
。。。。。。。。。。。。。。。。。

完成攻略聖山第一個神宮，所有人都鬥志高昂。月夜神更搭着查曼德哼起小歌，查曼德也不再拒抗，跟玩家打成一片。

馬車歡樂而悠閒地上山，突然，所有玩家眼前都彈出紅色窗視。

「世界公告：惡魔領主‧阿爾蘭 已被敗擊。」

「系統提示：伺服器更新，５分鐘後所有玩家將被強制登出。」

「惡魔………領主？！」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「世界公告：惡魔領主‧阿爾蘭 已被敗擊。」

蒙看到眼前的系統公告，突然昏倒在甲板上。

附近的土人馬上扶起他，更他扇涼。

「完了……末日的序章開始了…」

她慢慢扶起查曼德，餵他喝藥水。

錯字，聽日罰一篇

m底
第4季係咪就快完？
有冇個進度黎知下？

75%左右

已遭擊敗？已遭敗擊？

退堂鼓,星期5要交功課,要趕工 聽日出唔到

狼巴好QQ

罰自己星期三 出3篇

好似聖三一啲人大約交代完各散東西後發生咩事就到真子溝仔，咁就75%

啱啱先開始就話75%

睇到好爽突然話第4季完

第四版就75%

我發現問m底數學係我錯
佢之前個0.02%都講左幾個版本出黎

屌 你咁都記得

唔記得了，你除左係數字家，仲係文字家，文字上成就高過數字太多了

終於追到 live

m 底既數學，算吧啦

歡迎加入數學新世界

我追文睇到凌晨兩點, 諗住瞓, 見佢話仲有 0.02% 就完, 就追埋先瞓, 結果.....

今日果篇聽日出 今日拎哂啲時間做功課

係唔係一里通十鳩幾萬里明哂呢

罰自己出多幾篇啦

即係仲有兩個鐘

Push

屌你，暮四就過都未有文

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第七十一章———大墮落

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「咳……咳…………」垂死的阿爾蘭倚在大白鐘上，用力地喘氣。

她的胸膛已經被破開，每次呼吸都看到傷口吹出血泡，顯然已經傷及內臟，命不久矣。

黑皮人已經包圍了阿爾蘭，有的不斷向她擲石、有的搶救同伴。

阿爾蘭全部看在眼內，可是已經無力反擊。

一個黑皮人從人群中走出來，站到她而前。

阿蘭爾勉強站起來，虛弱地刺出神杖，可是力道輕得好像按門鐘一樣。

黑皮人輕輕捉住阿爾蘭的神杖，向外一扳，將整根神杖從阿蘭爾手中奪過來。它望了神杖一眼，然後扔垃圾般扔到旁邊。

「我還沒……沒………」阿蘭爾撐正身體，舉起拳頭又吐出一大口血。

她已經看不清前方，只能盲目地揮出拳頭，卻因為下筭不穩，身體向前傾跌。

可是阿蘭爾並沒有摔向地面。

黑皮人輕輕地抱住她，溫柔地放到地面。

它握住阿爾蘭的手，另一手墊住阿蘭爾的頭，好像哄孩子入睡的母親一樣。

阿蘭爾突然鼻子一酸，滴下眼淚來。

「亞柏阿……你看到了嗎……你的預言實現了…但勝利卻沒有到來………」她對着白茫茫的天空說。

黑皮人將按住阿蘭爾的傷口，默默看着她。

「回家吧………回到你們的世界……亞特蘭蒂斯並不屬於你們……
打擾亡者的安息地…你們會後悔的………」阿蘭爾用盡最後的力氣，握住黑皮人的手說。

黑皮人並沒有答話，卻開始在阿蘭爾傷口上施壓，她立即痛得說不出話，

可是它的手並沒有停止，反而更用力地刺入阿蘭爾體內。

阿蘭爾劇痛之下捉緊黑皮人的手，口噴鮮血。

黑皮人刺入半條前臂，摸到阿蘭爾仍然怦怦跳的心臟，然後用力握住。

惡魔心臟馬上用力反抗，可是跳幾下後已經乏力。

阿蘭爾眼睛瞪得大大，然後慢慢放下手臂，頭歪到黑皮人懷中。

「世界公告：惡魔領主‧阿爾蘭 已被敗擊。」

「………………」黑皮人放下阿蘭爾的屍體，繞着白鐘走了一圈，然後

伸出手，輕輕在白鐘上摸一下。

咔嚓—————

它所觸摸的位置出現一條小裂縫。

咔嚓—咔嚓～～～～～

小裂縫迅速漫延，佈滿整個鐘面，開始掉下小碎塊。

四周的黑皮人馬上後退，並架起武器準備。

裂縫裡冒出幻綠色的光茫，然後強光一閃，半幅鐘面倒塌下來。

大白鐘裡面竟然困住一個男人，他正是所有綠光的源頭。

不過大白鐘倒塌的一刻，綠光四散，那個男人在眾目睽睽下變成一具骷髏。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「他們幹了甚麼？！」

「那群怪物破壞了大白鐘？！」
躲到遠處山頭的亡魂玩家驚見綠光衝天，灰蒙蒙的天空開始變成粉末掉落，整個白境好地震危樓般崩塌。

「系統提示：伺服器更新，５分鐘後所有玩家將被強制登出。」

「登出？！我們要復活的人怎麼辦？！」玩家陷入驚慌之中，突然眼前一黑——

「正在登出——————————」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
當你閉上眼睛時，世界仍然存在嗎？

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「正在登入 請稍侯————————」

剛才在白境避難的守魂使登入遊戲後，發現自己躺一張地毯上。

四周有數十隻驚訝的眼睛凝視自己。

「矣……這裡是？」他好奇地坐起來，揉着眼睛，發現多張熟悉的臉孔。

「朗德，你不是在白境嗎？！」旁邊的人叫出守魂使的名字。

「矣？你是———邁克斯？！我為甚麼會出現在這裡？！」守魂使驚覺自己回到亞德蘭蒂斯了！

此時所有玩家都被紅光鎖定，無法動彈，眼前跳出一個視窗。

「更新公告(v12.00)：
區域—白境已經關閉。
＊陣亡玩家將於亞特蘭蒂斯大陸上不同類型的教會處復活
＊只有以下級別教會可以復活：聖殿、自訂教會（高階）、教皇／先知
＊角色死亡後以『靈魂狀態』接近教會，消費亞特蘭蒂斯原水晶x即可復活
＊復活次數沒有限制」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

全個亞特蒂斯沉默下來，所有人仍然消代更新公告。

「沒有復活…限制……」安多莉亞本來覺得復活是好物，卻突然感到無比的不安。

「安多莉亞！敵人來襲！！！！」她的部下突然衝入屋，驚呼。
。。。。。。。。。。。
安多莉亞火速飛到柏林前線，被眼前景象嚇呆———————

飛龍、獅鷲、聖烏……整個天空佈滿密麻麻的翼騎兵。

地面更已經打響攻城戰，一個數十人的小公會竟然獨自攻擊柏林的城牆。

「敵人是盟軍哪一個部隊？！」安多莉亞急問。

「都不是！他們只是平日玩ＰＶＥ的人阿！」部下急道。

安多莉亞再次愣住，剎那間想起剛才的更新細節，與眼前景象結合。

「＊復活次數沒有限制」

「完了……」

睇睇吓發覺是日文章

「完了……」

消代 消化

短撚到

似樓B

得水龍巴先知
你點知的

阿蒙 應該會同尼菲特接觸 大家都係外海
無限復活咁會點

一d都唔似

黑皮人係玩家？

多多隻翼復活左之後會唔會好番？

冇呀？邊到講

想睇下呢d職業上缺陷可唔可以用呢個方法恢復番

文呢文呢文呢文呢文呢

文定老母

文呢
文在哪

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第七十一章———網球場的思想家

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「系統提示：收成 小麥ｘ１００梱」
「系統提示：收成 小麥ｘ１００梱」
「系統提示：收成 小麥ｘ１００梱」
「系統提示：收成 小麥ｘ１００梱」
「系統提示：收成 小麥ｘ１００梱」
「系統提示：收成 小麥ｘ１００梱」

一車車的小麥運到倉庫中，疊起來猶如可食用的城牆。

「哇～～～太利害了。現在我們可以升人口了吧！」松美站在山上，監督收集莊稼，興奮說。

「不…我們不可以讓ＮＰＣ的人口再增加，否定它們就具備反抗的能力。」神神子笑道。

「它們會反抗？」松美好奇問。

「誰知道？」神神子不以為然說。
。。。。。。。。

二人回到山谷裡的城堡裡，衛兵一看到她們馬上敬禮開門。

「宰相好。」
「宰相好。」

他們挺起腰骨，眼神高高仰起———與其說尊重，倒不如說害怕神神子。

二人走進民宅大街，穿過中心廣場，廣場中央插着幾個腐爛的人頭，人們都避之則吉，不欲多看。

路面由泥路變成磚路，再變成鵝卵石大道，兩邊的房屋也有精緻的裝飾，顯然較富有。

繼續前行，他們來到城堡內的第二道城牆——王宮的入口。
王宮入口稱為「解甲門」，凡進入王宮範圍的人必須被衛兵獲身，沒有例如。

可是神神子利用宰相的身份，在「解甲門」旁邊鑿開一段城牆，並稱為「隨意門」。從該處出入並不需要檢查，變相令「解甲門」變成一個笑話。

神神子大搖大罷地離開正道，走向旁邊的隨意門。

「喂～～～我有武器阿～～～不膽心我虐殺你們的女王嗎？」神神子舉銀蛇杖，嘲笑衛兵。

衛兵氣得滿臉通紅，卻不敢跟神神子有眼神接觸，或生怕自己的頭會被插在廣場上。

本來荒廢的王殿已經被神神子修輯好，並加高至三層。

最底層就是艾德格女王‧愛諾娜辦朝的地方，二樓則是她的住處———三樓則是聖三一的公會大廳。

此時，愛諾娜正跟群臣議政。

「陛下，王國的糧食大豐收，我們應該派發糧食，讓所有國民都可以食飽。」謀臣說。

「這…這不是挺好嗎？就聽你的意思去辦。」愛諾娜緊張說。

「陛下，我們不應該派糧食，更要徵召民工擴建城堡，這樣王國才可以進入更繁盛的層次。」某一人建議升級。

「也不錯阿…就照你的意思去辦。」愛諾娜馬上改變主意。

「陛下，你不可以搖擺不定阿！」謀臣甚是不滿，直斥女王不是。

「但…我都不知道怎麼管理王國…你們都跟神神子決定不就好了嗎？為甚麼非要現在決定？」愛諾娜兩面不是人，大感冤枉。

「因為你不可以再被那個巫婆控制，趁陛下的權力仍然大過她，你必需要取回主動權。」謀臣勇敢說。

「但神神子…很利害阿…她好像免費的管家一樣。」愛諾娜覺得讓神神子攝政並無不妥。

「免費才是最貴阿，陛下，你不可以這麼糊塗！再下去的話————」謀臣說着，大殿門口的謀士突然用力咳嗽。

「神神子宰相到！！！」有人怒吼，群臣立即變成啞巴。

神神子悠然地越過群神，來到愛諾娜的王座下，乖乖敬禮。

「請坐，宰相。」愛諾娜指向王座旁邊的大椅說。

神神子昂起頭，優雅地坐在女王旁邊，疊起白雪雪的長腿，俯視群臣。

「剛才…大家在討論甚麼？」神神子微笑問。

群臣立即面面相覷，屁也不敢放。

「噢～我們討論要不要升級城堡而已。」愛諾娜打完場，說。

「不錯的意見，是誰提出的？」神神子瞪起眼睛，望向群臣。

群臣立即散開，孤立那個勇敢諫言的謀臣。

「沒錯，是我。」他並不害怕，直望神神子。

「的確…國家要人口多才有生產力。可是現在人口過多反而曝露了王國的位置，得不償失。」神神子解釋道。

「哦…」謀臣當然不會笨得跟神神子爭論。

「話雖如此…來人，將他的頭砍了。」神神子喚來衛兵。

「矣等等！這是為何阿？！」群臣立即質問愛諾娜。

「對阿！為甚麼你要殺他？」愛諾娜也大吃一驚。

「宰相…我們出謀獻策而已，不用殺頭吧？」有人大膽向神神子進諫。

「獻策是好…可是不尊重女王事大。你對女王指指點點，他日會不會覺得女王能力不足，自己可以取代她阿？」神神子不慍不火說道，用字卻甚是鋒利。

群臣聞言立即搖頭，矢言不敢。

衛兵走入大殿，按住敢言的謀臣。

「陛下！你要眼睜睜看着我死嗎？！」謀臣悲慟莫明，質問愛諾娜。

「神…神神子，不如這次說算吧？」愛諾娜於心不忍，走到神神子座位旁，捉住她的手哀求。

「系統提示：艾德格‧愛諾娜 請求你收回命令。（Ｙ／Ｎ）」

神神子看到女王及群臣都拜在自己腳下，眼眉一剔。

「好～就按女王的意思做。」神神子笑道，按下Ｙ。

「系統提示：謀臣Ａ 對你好度感＋３」
「系統提示：謀臣Ｂ 對你好度感＋３」
「系統提示：謀臣Ｃ 對你好度感＋３」

衛兵放開諫臣。

可是他看到女王伏拜在神神子旁邊，身邊同僚對神神子稱讚有加，簡直心如刀割。

「陛下！！！」他突然奪過衛兵的配劍，架在自己頸上。

「你幹甚麼？！」意外地，反應最大是神神子。

她握着神杖，雙手顫抖，眼神內盡是恐懼。

「妖女！好利害的手段。你們都聽好了，今日吾身雖死，但你們不反抗的話，終有一日—————」他大義凜然地道出遺言之際————

「黑雷！！！！」神神子轟出雷炮，當埸炸死他。

群臣看着焦黑的屍體，連一根汗毛都不敢動彈。

良久過後，才有人稱讚神神護主有功，歡呼神神子的名字。

「他…想自殺？！」神神子仍然驚慌無比。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

黃昏—————

玩家聚集在聖三一的大廳聊天。

「聽說…今日你在ＮＰＣ女王面前殺人？」蒼蒹問。

「要你批準嗎？」神神子仍然感到不安，不耐煩說。

「放心…我沒有意思跟你爭權。紅櫻武士已經恢復元氣…我們想試試向外擴展地盤。」蒼蒹說。

「恢復元氣？你們有把握打贏六口彌生嗎？聖三一的機械師剛剛回來，打守勢比較有利。」神神子反建議。

「獨湖獨島回來了，加上無名閉關完畢，我們有信心可以在艾德格王國邊緣位置自立，這樣我們就可以開發更多資源了。」蒼蒹說。

「我反對。假如法軍來襲的話—————」神神子說，卻被蒼蒹打斷。

「大家都是聰明人，直話直說。當我們失去紅櫻要塞後反而輕鬆起來。
再不用輪班守城，再不用玩政治陰謀，公會內已經有聲音想打ＰＶＥ了。

現在紅櫻武士…反而想離開亞洲組，向亞特蘭蒂斯大陸出發。」蒼蒹說。

神神子聽出言下之意，即是紅櫻武士想離開艾德格王國。

「那更不行，我們不是決定合力打敗法國人嗎？你們怎可以一走了之？」神神子更用力反對。

蒼蒹嘆一口氣，繼續說。

「無名跟你想法一樣…他復仇心切，再困在這個城堡恐怕他會單人殺回紅櫻要塞。所以我才提出開發周邊地區，讓他有點事做。」蒼蒹說。

「我可以信你嗎？」神神子直望他雙眼，說。

「可以。」蒼蒹皺眉，苦笑答道。

「…………好吧。」
。。。。。。。。。。。。。。。。。

夜半——————

神神子深夜未眠，孤伶伶在長桌上點起蠟燭，在羊皮紙上寫字。

「神神子？你快睡吧，明天再玩不行嗎？」松美專程登入遊戲叫女友下線睡覺。

「我要…想一個方法…一了百了………」神神子並沒有理會松美，繼續寫。

松美好奇地望向羊皮紙，突然停止揉眼，整個人貼到桌子上。

「這是甚麼…憲法？！」松美赫見標題寫着‘憲法’二字。

「對～艾德格王國是封建國家。
假如我殺死愛諾娜或是逼她交出王權，那麼‘艾德格王國’就不復存在，
那麼我們在遊戲系統裡就失去這一帶ＮＰＣ的支持，以及‘艾德格王國’的繼承權。

所以想得到艾德格王國，我們必須消滅王權的合法性……」神神子說，然後指着第一行字————

第一憲法：人人生而平等，不存在天生的貴賤之分。

「愛諾妮的王權不後存在，然後我們再植入平等思想，選出我作領袖。那麼我們就合法承繼所有資產。這是最快速，最低成本，完全佔據一個地方的方法。我不明白為甚麼武士或尼菲特總要打生打死。明明ＮＰＣ是現成的奴隸，卻不好好利用。」神神子一邊寫，一邊苦惱。

「這…不行吧？你會顛覆遊戲設定阿？！」松美驚訝道。

「你看到ＧＭ出現了嗎？」神神子反問。

松美探望四周，的確沒有ＧＭ。

「今日…有一個ＮＰＣ企圖自殺……」神神子說着，羽毛筆隨之停下來。

「自殺？」松美疑問。

「最近的ＮＰＣ已經…有點起出我的理解了。所以我們必需要盡快————」神神子說着，二人眼前跳出一個視窗。

「世界公告：惡魔領主‧阿爾蘭 已被敗擊。」
「系統提示：伺服器更新，５分鐘後所有玩家將被強制登出。」
。。。。。。。。。。。。。。。

重新登入後，神神子跟松美看到更新公告。

「更新公告(v12.00)：
區域—白境已經關閉。
＊陣亡玩家將於亞特蘭蒂斯大陸上不同類型的教會處復活
＊只有以下級別教會可以復活：聖殿、自訂教會（高階）、教皇／先知
＊角色死亡後以『靈魂狀態』接近教會，消費亞特蘭蒂斯原水晶x即可復活
＊復活次數沒有限制」

「沒有復活限制？！那即是怎樣？！」松美指着視窗驚呼。

神神子眨眨眼，腦海中不斷沙盤推演，卻得出一個結果—————陷入火海的無間地獄。

她放下羽毛筆，靜靜地盯着「憲法」二字。

「戰爭……」神神子自言自語。

「甚麼戰爭？！」松美追問。

神神子嘗試將幾條線索捆起來。

「我大約…猜到結局的劇本了…」

距離星期日
仲有 6666 秒

凡進入王宮範圍的人必須被衛兵獲身

神神子大搖大罷地離開正道

本來荒廢的王殿已經被神神子修輯好

神神子悠然地越過群神

獨湖獨島回來了

最近的ＮＰＣ已經…有點起出我的理解了。

自罰一篇 但我要做功課 最遲星期一出

神神子有幾條線索就估到結局咁勁

線索嚟計……
狼羊印記
復活機制
AI的進步

……出得太慢唔記得晒劇情，點估啊

最後一段呃字數？

「愛諾妮娜的王權不後存在，然後我們再植入平等思想，

原靈係咪本身就靈魂狀態

未睇完都即刻恥笑M底

王宮入口稱為「解甲門」，凡進入王宮範圍的人必須被衛兵獲身，沒有例如。
搜身，例外

「噢～我們討論要不要升級城堡而已。」愛諾娜打完場，說。
打圓場

「獻策是好…可是不尊重女王事大。
是好事？

「要你批準嗎？」神神子仍然感到不安，不耐煩說。
批准

「愛諾妮的王權不後存在，
不復

我覺得神神子個想法唔係好work
同埋好理想化
呢個咁封建思想嘅年代
d人都係覺得女皇係佢地嘅世界
殺死女皇只會令佢地覺得你係衰人
人人平等點解要殺死我個皇

估下先，無限復活後長期pvp不停戰爭狀態，AI生活越來越困難，最後全亞特蘭蒂斯AI共同反旅人，大PVE時代來臨了。

舊世界死左都要扣粒紅石
d 去新世界死左之後連紅石都唔洗扣
可以任死
1lv 都已經可以去新世界玩了

日本仔係咪會淡出個故

比多一日我,今日唔係唔夠時間

唔係唔夠時間

即係有時間但唔出文

唔夠 打多咗

唉 遇到啲事好想喊 份糧本身夠低 下一年多嘢做咗 但人工加得幾百 感覺好似做狗咁 生活好冇尊嚴

寫文>唔洗俾我地屌文>尋回尊嚴

冇文>屌文>雙倍打擊

條路點行自己諗

唉...唔怕講 兩年前冇乜生活壓力 依家開始覺得搞唔掂
開始壓力大到影響我思考 依個狀態我好似係口枯井挖水咁
所以我寧願唔寫 保住個質量仲好

其實我自己都唔係好明樓b點解會咁－

keep返星期三六咪好囉到你真係儲左一大堆文先喇，記住讀者們係想被manage好個expectation
你想比驚喜無問題但唔該確保左正餐先喇

咁多位等佢星期三按時出十卜十卜
比d支持佢喇佢現實世界面對緊難題

係 M底 無啦啦話自罰一篇（但係又甩底）

佢有好好既出發點，但係係因為現實逼人

大家唔好負皮佢啦佢唔開心架
就好似佢成日唔理我個種唔開心

支持樓 B

慢慢啦 我等你

繼續屌文

即係水龍巴幫手坦左今日，變返星期三先有文？

聽日一次過

係
補住血先，佢再甩先鞭

巧期待 巧興奮
等樓B出文
急不及待好想玩玩了
樓B加油

文啊，屌

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第七十二章－－－－－奴隸主

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
柏林城郊————

風和日麗的田園風光驟變成雷電交加的天災。

「暴風雪！」
「地墁撼擊！」
「殛雷！」

上千名玩家頂着狂風暴雨在泥濘中廝殺。

本來PvP戰爭是雙方排好陣勢拼個你死我活，數小時後便成王或敗寇。

可是柏林城外的戰鬥打了足足三日三夜仍未分出勝負。

隊型早被衝散，敵我雙方好像一池魚蝦蟹混在一起，你不知道後方站着戰友還是敵人，因而多人被友軍誤傷。

數小時前天空仍被飛龍的巨翼蔽蓋，翼騎兵的空中座騎非死即傷。雙方隨即換上陸行座騎，加入地面的大混戰。

正當每個人都在無盡的戰鬥中逐漸迷失時，有一團騎士七進七出，衝鋒、輸出、撒離，每個動作也同步完成，散渙的敵軍根本擋不住他們。

「集合！！！」安多莉亞在混亂的戰場中舞動醒目的龍紋軍旗。

四周的騎兵火速湧過來，驅散附近的敵人。

「『三倍動能』要１３秒冷卻，『忍耐』及『堅定』有２０秒。」他們馬上報告技能冷卻時間。

「艾力奧，你的手臂。」安多莉亞發現他的臂甲有一道裂口，不斷滴出鮮血。

「不管了……」艾力奧掀起厚重的頭盔，直接將水瓶倒入盔甲裡降溫。

「安多莉亞…我只剩下這隻劍齒虎而已…只能再打兩波。」一名騎士輕撫跨下負傷的巨獸，哀道。

它崩斷一隻牙，毛髮被血染成一束束，狼狽的樣子盡失霸氣。

「該死，現在他們可以從神職者處復活…不殺死附近神職者的話就變成無盡的消耗戰。」安多莉亞知道戰友的體力已經透支，再耗下去城牆必定失守。

現在他們處於戰場的邊緣，正好停下來仔細觀察戰場。

「矣！你們看！」她站在白狐狸上眺望戰埸，發現敵軍分批從遠處的樹森中出現。

「也許…他們的先知就躲在樹林裡。」艾力奧凝重說。

騎士們不約而同投射出恐懼的目光。

「安多莉亞…你該不會…要我們突襲那個樹林吧？」他們吃驚說。

「與其坐以待斃，不如衝個魚死網破。反正－－－可以無限復活。」安多莉亞放下緊慎的態度，咧起輕狂的笑容。
。。。。。。。。。

騎士們騎上狐狸、雪豹、戰馬等腳伐較輕的座騎離開主戰場，悄悄繞到敵人的遠右翼進入森林。

這次由艾力奧發號司令，安多莉亞則坐在他背後。

靈巧的獸群排成密集的隊型，以最小動靜高速接近敵軍。

未幾，一發子彈正面擊中艾力奧的肩甲！

「加速！！！」艾力奧舉起大旗，騎士們紛紛換出犀牛、野豬等衝鋒型騎騎。

他們以排山倒海之勢破木前進，果然在前方遇上一道敵軍防線。

「五倍動－－－－－」艾力奧一馬當先，騎着鐵皮犀牛撞入敵軍中央。

但敵方的守魂使以逸待勞，以堅韌的體質硬扛衝擊力，加上後面站着幾個聖職者為他們回血，令艾力奧的衝鋒無法造成傷亡，只是將防線推後幾步而已。

不過其餘的騎士也使用技能撞向同一個位置。

「五倍動－－－－－」澎！
「五倍動－－－－－」澎！
「五倍動－－－－－」澎！

澎～～～～～～～整道防線被撞凹。

雖然多個守魂使重傷骨折，但躲在後方的神職者眨眼間就治好他們的傷。相反騎士們逐漸被包圍，更開始有人被拉座騎斬殺。

災難即將發生，但安多莉亞仍然未出手。

她一直昂起頭，努力尋找着……

終於－－－安多莉亞看幾個敵人在一個紅髮的神職者腳前復活。

他就是安多莉亞的目標－－－移動教會，先知！

她一躍而起，在空中張開單片黑翼，羽毛飛揚。

「她如何換座騎的？！」守魂使誤以為安多莉亞是四轉的翼騎兵，在狹窄的情況無法升空。

安多莉亞把槍尖對準先知，巨翼一收－－－

「天虹衝擊！」她化成一道虹炮，單槍匹馬轟入敵人核心之中。

神職者見狀頓失方寸，立即以大量神術保護先知。

剎那間，前線的守魂使失去技能輔助，buff陷入幾秒的真空－－－

「就是現在！！！七倍－－－－－－－」艾力奧舞旗狂吼。
「七－－－－－－－－」
「七－－－－－－－－」
「七－－－－－－－－」
「七－－－－－－－－」
「七－－－－－－－－」
「七－－－－－－－－」
「七－－－－－－－－」
「七－－－－－－－－」
「七－－－－－－－－」
「－－－－－部動能！」

整團騎士像人肉炮彈一樣直撞入聖職者群之中！

他們的突擊成功摌飛擋路的守魂使及數個聖職者，可是被先知的「聖之障壁」擋下來！

「快救！！！」
「殺回去！！！！」
「保護先知的命要緊阿！！！！！」四周的敵人全部放棄崗位，如潮水一樣湧回來救人。

勇敢的騎士們只有５秒輸出。

可是眼前的先知身穿重甲，體形壯健，顯然是自保型的玩家。

佔盡人數優勢的騎士們死命地砍也傷他不到半血。

下一秒，技能鋪天蓋地打來，多人落馬。

「系統提示：ｘｘｘｘ 血量剩餘２０％」
「系統提示：ｘｘｘｘ 血量剩餘２０％」
「系統提示：ｘｘｘｘ 血量剩餘２０％」
「系統提示：ｘｘｘｘ 血量剩餘２０％」
「系統提示：ｘｘｘｘ 血量剩餘２０％」
「系統提示：ｘｘｘｘ 血量剩餘２０％」
「系統提示：ｘｘｘｘ 血量剩餘２０％」

安多莉亞左衝右突也殺不出重圍，最後亦在火海之中倒下了………

「－－－－ＤＥＡＤ－－－－－」

「載入中 請稍侯－－－－－－」
。。。。。。。。。。。。。。。。。

純黑色的世界開始響起背境音樂，然後是登入的畫面。

安多莉亞再次張開眼，發現眼前只有一個視窗。

「角色 安多莉亞（死亡）
請選擇以下復活地點（距離排序）：

Ａ）先知‧愛謬 （０米）＊消耗亞特蘭蒂斯原水晶x1
Ｂ）先知‧基建斯（３５５米）＊消耗亞特蘭蒂斯原水晶x1
Ｃ）先知‧巴伯倫（３５９米）＊消耗亞特蘭蒂斯原水晶x1
Ｄ）提勒斯小聖堂（５４０米）
Ｅ）柏林大教堂（６８１米）＊消耗亞特蘭蒂斯原水晶x1
Ｆ）先知‧奧巴馬（１９０２米）
Ｇ）先知‧華盛頓（１９３８米）
Ｈ）先知‧羅斯福（１９４０米）
Ｉ）先知‧哈里遜（１９７７米）
Ｚ）進入靈魂狀態」

「矣…哪來這麼多先知？！」安多莉亞驚見一批未曾聽說的玩家出現在２０００米外。

５轉的先知是供不應求的職業，能夠湊上一兩個已經足夠改變戰局。

現在竟然有４個先知同時出現，絕不尋常。

「在他們身邊復活…跟教堂一樣不用消耗水晶？！」安多莉亞仔細一想，開始明白為甚麼戰鬥的人數越來越少。

他們是誰？！

為甚麼可以聚集這麼多先知？！

「反正可以無限復活…沒有問題吧……」好奇心驅使下，安多莉亞按下Ｆ。

「載入中 請稍侯－－－－－」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

畫面慢慢變白，背景音樂也褪去。取而代之是沙沙海浪聲。

睜開眼，太陽掛在萬里無雲的晴空中。

沙沙～～～～

海浪柔波輕輕沖刷着安多莉亞疲倦的身體，加上暖暖的陽光烘着，突然有種曬太陽的舒適感。

突然，一個影子擋住陽光，向安多莉亞伸出友善之手。

「起來吧，朋友。」一把磁性的男中音以輕鬆的美式口音說。

安多莉亞站起來，瞇起眼睛查看男人，發現他是一個穿着神道服的黑人。

「你是誰…？盟軍的後援嗎？」安多莉亞問。

「不…我們是所有人的後援。」黑人苦笑道。

「裝神弄怪…我只好奇為甚麼你們可以集合 」安多莉亞說着，眼睛沿海岸線遠望，突然說不出話。

男人援援打開手臂，向安多莉亞展示整條海岸線上的戰艦！

數十艘帆船戰艦停在海岸線上，成千上萬個玩家在沙灘紮營。

帆布、帳蓬、營地豎起的旗幟全部印着同一個圖騰－－－－－十字架與玫瑰。

「西教庭…來拯救大家了。」黑人笑道。
「………………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

烈日當空的茫茫大海上－－－－－－

桑雅用繩索纏住腰，半身吊在船外。她舉起長弓，瞄準在船邊游戈的鯊魚。箭尖跟着鯊魚的動作擺動，慢慢跟上它的節奏，最後更同步起來，就在這一刻－－－－桑雅放開指尖，一杖疾箭貫穿鯊魚腦門。

「射中了～～～」眾人拍手叫好。

但他們沒有拖鯊魚上來，反而任由它在海中抖動，留下一條長長的血尾巴。

船體突然晃動，尼菲特跟丁格對望一眼，齊齊拿出神杖，對準鯊魚………

突然，一個龐然黑影在海底成形，將鯊魚附近的水域推起！

一條深海巨魚張開血盤大口咬住鯊魚，玩家馬上轟出暈眩魔法將它擊昏。

「喲阿～～～～～～～～」赤裸上身的火良野拿着一柄大劍就跳下去！

「火良野君你的腰繩未綁好阿！」秀子想捉也捉不住，眼睜睜看着繩尾跟隨火良野飛下汪洋之中。

「ＷＴＦ！！！！！！！！」火良野在空中亂舞，然後扑通一聲落水。

他三扒兩撥游到反肚的巨魚旁邊，抓住它的鱗甲爬上雪白的肚皮上。

此時他才發現自己的腰繩綁得妥妥，原來秀子扔下另一段繩跟他開玩笑而已。

「你剛才不是很帥嗎？」丁格揶揄笑道。

火良野白眼一翻，用大劍劏開魚肚，然後將巨勾刺入魚腮裡，讓船上的人吊起來。

他們肢解大魚，用鹽漬好，剩下不能儲存的部份煮成簡便餐大快朵頤。

「阿～～～目的地夢之島在哪裡阿～～～～」火良野開始感到無聊，對無窮無盡的海景已經生厭。

「綜合我收集的情報，應該不遠…吧？」丁格尷尬道。

「喂！！！！！！快移動你們愚蠢的屁股上來阿！！！！！」站在帆杆上的桑雅驚呼。

瞭闊的海洋上，帆船就是你的城堡。

然而……他們看到水地線上有一條食指長的黑線。

「那是島吧？！距離這麼遠！」秀子驚呼。

大家立即歡呼，舉起暢飲。

「等一下……」桑雅舉起狙擊槍，發現那條黑線有異。

它以能夠目測的速度變大…而且附近劈開兩條海浪。

「它……該不會移向我們吧？」桑雅驚道。

「讓我看。」尼菲舉起望遠鏡，驚見黑線上有樹有山，當真是一個島嶼，而且正移向自己！

「那是…移動的島嶼？！夢之島嗎？！」尼菲特道。

「它才不會衝動好嗎？！喂，才幾分鐘它已經變大一倍有多了！」丁格慌張起來。

「吓？即是甚麼？火良野問。

「我們要撞上它了！！！！」桑雅怒吼。

尼菲特愣住一秒－－－－

「滿左弦，全速前進！！！！！！」尼菲特馬上下令五月花號加速。

可是移動島嶼眨眼間就到臨，他們好不容易才駛到島邊，但那個島竟然轉彎飄向他們！

「撞鬼了！那是甚麼阿？！」船上的人陷入恐慌之中。
然而－－－那個島慢慢停下來，一波波巨浪拍向五月花號，已經令船拋來拋去。

「有人來了！！！」桑雅大叫。

「我不見船阿！？」尼菲特看穿望遠鏡也找不到船帆。

「不，他走過來！」

桑雅指着波濤大海之中－－－有一個穿粗衣麻布的男子踩在水面上…徒步走過來了……

是文呀

阿蒙

移動島係超巨形生物，又受玩家指揮

一直冇人找到的澳洲糧倉出現了？

海王類要出現了

btw有文無人推，幫MM回下血先

甚平
推

甚平係魚人，唔係海王類

海王類只係食物

咩黎？

One Piece

自首 聽日先出文 壓力阿....

你無咩嘛？不如一係你就真心停一周，你搞掂好你自己先喇

啱呀 文啫 唔好搞冧自己

屌 你攰就抖下 唔出文住咪唔出囉 我哋都會等你 唔好咁緊張啦 抖下

唔洗講咩自唔自首 有交代清楚就夠 真係 加油 我哋撐你

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第七十三章－－－－－不可碰的紅線

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
秀子一巴摑在火良野臉上。

「噢～～～痛呀！」火良野按着紅燙的臉孔，驚訝地望着秀子。

「不是做夢阿……」秀子指着涉水而來的布衣男子，目瞪口呆說。
。。。。。。。。。。。。。。。

「午安！」男子停在五月花號的影子下，抬頭向眾人問好。

「……………」甲板上寂靜無聲，沒有回應。

「請問我可以得到船長批准，登船拜訪嗎？」男子用手掌擋住陽光，嘗試在人群中找出船長。

要給他上船嗎？

這個男子彬彬有禮，笑容可掬，沒有任何可疑的地方－－－除了他正站
在波瀾壯闊的海面上跟你揮手。

「讓他上船是個壞主意。」火良野申明立場。

「同感………」桑雅說，墨斯武急忙點頭。

目光都停在尼菲特身上……

她深吸呼，使手勢讓水手放下救生筏。

「你又要莫視民意嗎？」丁格剔起眼眉問。

「我落去見他阿。」尼特特瞪回去，沒好氣說。

丁格一愣，仰天大笑。

「好，這個可以！」
。。。。。。。。。。。。

木筏緩緩垂降到水面，尼菲特終於看到他的樣貌。

男生一頭金髮，嘴角總掛着溫馨的微笑，人畜無害的樣子。

他慢慢走近，突然停步，瞇起眼睛打量尼菲特，然後歡呼起來。

「尼菲特！」他竟然喊出尼菲特的名字。

「矣…？」尼菲特想不到遠在外海有人認識自己，更想不到認識自己的人會站在水上。

「是我～蒙。想麼船上的人就是丁格先生了。我剛才還怕自己認錯人了。」蒙騷着後腦，像小男孩般靦腆笑道。

「不會吧…」丁格也嚇一跳，想不到離開白境後會跟他重遇。
正當尼菲特想發問時－－－她注意到蒙身上掛着足足兩行的狀態！

「 戰神．馬基 的祝福。」
「 水神．塞頓的祝福。」
「 火神．赫法米斯的祝福。」
「冥神．阿蒙德的祝福。」
「幻神．亞柏的祝福。」
「夜神．納特的祝福。」
「天空神．荷斯的祝福。」

「。。。。。。。。。」尼菲特呆望着眾神的祝福，不知道應該問甚麼。

「尼菲特，我正在尋找『闇之宮』，請問你知道在哪裡嗎？」蒙問。

「闇…闇之宮是甚麼？」尼菲特甩醒腦袋，反問。

蒙失望地嘆一口氣。

「矣…想不到你們進度挺慢。『闇之宮』就是隱藏的聖山，即是幻神阿柏的神宮。」蒙說。

「神宮…不是在…聖山上嗎？」尼菲特彷彿遇到曼德拉效應，一頭霧水。

「阿柏才不會在聖山上建宮。你需要找到共七座供奉她的大聖殿，然後就會找到隱藏在大陸裡的『闇之宮』。」蒙笑道。

「你…找『闇之宮』幹甚麼？」尼菲特本能地追問。

「噢～我要得到提勒斯的祝福。」蒙微笑道。

「她不是死了嗎？」尼菲特再問。

「『闇之宮』收藏了眾神的祝福，所以我們仍然有方法得到提勒斯的祝福。你們有找到『生命種子』嗎？亞柏的聖殿附近通常有生命種子。」蒙追問另一個道具。

「沒…沒有。」尼菲特自覺如無知的少女，慚愧起來。

「『重生種子』有吧？」蒙又問。

「重生種子………有阿！我們打敗唐卡拉國後得到一顆重生種子。」尼菲特終於搭上嘴，興奮說。

「可以送我嗎？我需！它啟動『闇之宮』。」蒙大喜，伸出手向尼菲特索取傳奇道具。

「吓？你讓我拱手相讓？」尼菲特一時間糊塗起來。

蒙如此率直地問，竟然讓尼菲特難以拒絕。

「那顆種子我已經————」尼菲特得到種子後馬上種在唐卡拉國裡，早已經使用了。

她正想解釋時，丁格使用重力異常，慢慢降落到尼菲特身旁。

「你蠻有趣。這是我們的道具，為甚麼要送給你。」丁格笑問。

「你們拿着也無用阿。」蒙直說。

丁格跟尼菲特對望一眼———根本沒有人知道生命種子有甚麼用。

「這樣吧。我們交換情報。」丁格馬上當回老土行，還價起來。

「可以的，丁格先生。」蒙微笑道。

「你回答我們的問題，直到我們滿足為止，我們就告訴你『重生種子』的下落。」丁格漫天殺價，以為蒙會知難而退。

可是蒙臉色一沉，搖頭嘆氣。

「重生種子只可以原地栽種或在『闇之宮』栽種，假如你們未找到『闇之宮』，即是原地消耗它了。」他憑一句說話已經判斷出重生種子的下落。

「。。。。。。。。。」丁格的算盤被摔壞，啞口無言。

「謝謝你告訴我。請發問吧，但我時間不多，５條問題可以嗎？」蒙笑道。

鼎鼎大名的情報販竟然被人施舍五條問題，丁格突然顏面掃地。

「你…如何站在水上？」尼菲特忍不住問。

「水神的祝福阿。被水神祝福，你可以在水上行走、水中呼吸及移動水上的物件。後面的浮島就是我的母艦。」蒙指着後面的小島，自豪說。

「。。。。。。。。。」尼菲特跟丁格又對望一眼————覺得蒙根本是外星人，他的答案很利害，但完全不實用。

「小子…到底你是誰？」丁格後退一步，仔細打量眼前少年。

「我名叫蒙，出生在迦南的一條小農村裡，跟姐姐相依為命。某日我決定出發尋找預言中的『應許之地』，就來到這個世界了。」蒙平緩答道，看不出說謊的端倪。

「等一下…你是玩家吧？不是該死的ＮＰＣ。」丁格皺起眼眉，重新打量這個小子。

「沒錯，我是玩家。但我不認為ＮＰＣ該死。」蒙認真回答。

「該死不是那個意思…」丁格反眼白道。

「你母服在哪裡？看來你比我們更早到達『新世界』阿。」尼菲特又問。

「亞洲。」蒙回答。

眾人立即起哄。

「怎可能…」

「他說謊啦…」

船上一陣騷動，尼菲特也忍不住苦笑。

「蒙…我們大部份是亞洲玩家，卻從未聽說你這號人物。」尼菲特說。

「我也未曾聽說你們。」蒙苦笑道。

「甚麼意思，兩個亞洲嗎？哈哈哈哈！」丁格挖苦蒙。

「也許我們的認知有分別。本來我以為自己會找到『流奶與蜜』之地，可是這裡只是一個更原始的世界。所以我更需要讓眾生明白處世之道。」蒙答道。

「原始？你何不告訴大家先進的世界是怎樣？」丁格開始狙擊蒙，想掀開他的面具。

「這是第六條問題了，丁格先生，但不要緊。亞特蘭蒂斯會遇上兩個主要演化事件———『魔熔彈』的研發及『大讖悔』。現在你們正向第一件事前進，假如這時候大家不同心協力重建世界的話，『大讖悔』就不會出現。亞特蘭蒂斯就會在無盡的殺戮中被毀滅。」蒙說。

「甚麼鬼阿………」尼菲特跟丁格完全跟不上蒙的節奏。

「這樣吧～」蒙走向二人，船上的人立即張弓搭箭。

他嚇得立即停步，尼菲特相信對方沒有惡意，命眾人放下武器。

蒙拿出一張羊紙皮及炭筆，開始繪畫。

「這是現在的亞特蘭蒂斯……」他畫了一個四瓣花的圖案。

「不是七瓣花嗎？」丁格又質疑。

「這裡，看……」蒙在四瓣花的右邊、右下及左下方畫出另外三塊土地。

三塊土地與亞特蘭蒂斯大陸相隔甚遠。

「等一下！這些方位—————難道？！」丁格抓住地圖，瞪大雙眼，嘴唇顫抖起來。

「美洲、大洋洲及南極洲。」蒙答道。

「不可能，你如何知道它們的準確位置？！一直以來我只從少數玩家口中得知三塊大陸的大約方位，卻不知道原來它離大陸這麼遠！」丁格搖頭，否認這張地圖。

「你們猜猜看～～～」蒙向眾人展示自己其中一個加持———

「天空神．荷斯的祝福———
＊洞察水面以上，雲層以下的一切（全視野）」

「你說笑吧………你看到———整個亞特蘭蒂斯？！」尼菲特驚呼起來。

「我會避免使用，看一次會耗盡『精神值』，昏迷好幾天。」蒙苦笑道。

「哈…哈哈哈……我不玩這個遊戲了…」丁格搖頭苦笑，慢慢飛回船上。

蒙相有所失地目送丁格。

「抱歉…他的性格是這樣。」尼菲特解釋。

「不要緊。那麼…我們就此分開吧，尼菲特。」蒙點頭微笑，轉身就走。

「等一下！」尼菲特得到蒙的地圖內心無比澎湃，卻不知道如何是好。

「你可以…給我一點意見嗎？」尼菲特虛心下問。

「尼菲特，你在追求甚麼？」蒙走回來，反問。

尼菲特突然愣住，任由海浪搖曳身體，搖走心中的雜質。

「我…我只想跟朋友開心地玩。」尼菲特坦言自己天真且沒有野心的想法。

「那麼你的朋友呢？」蒙問。

「他們分散到世界各地了。」尼菲特突然流下眼淚來。

蒙凝視尼菲特幾秒，會心微笑。

他取回地圖，又在亞特蘭蒂斯大陸四周的海域上畫出三個小點。

三小點形成三角形，包裹着大陸。

「這些就是『夢之島』，假如你有『入港證』就可以從那裡得到超越亞特蘭蒂斯大陸所有文明的航海術。這樣你就可以遊走世界，重新集合你的同伴了。」蒙說。

尼菲特突然雙眼發亮，有一股衝上去抱住蒙衝動。

「謝謝你……」尼菲特接過地圖，淚如雨下。

「在找到『完美』之後，你想得到甚麼…」蒙突然說。

「甚麼意思？」尼菲特用袖拭淚，問。

「這是我出發前被問的問題，也許可以幫到你。我們會再見的，尼菲特。」蒙點點頭，轉身跑回浮島去。
。。。。。。。。。。。。。。。。

尼菲特升回甲板上，火良野馬上搶過地圖。

「真的嗎？！洪巴的夢之島就在附近阿！」火良野喜道。

「『入港證』，這玩意很難找到吧？」秀子苦笑道。

「打敗外海的水生怪物或海盜就有極低機率掉落。」丁格答道。

「我好像…聽說誰提及入港證呢……」尼菲特皺眉說，努力在腦海中回憶。

「快想起來！我們第一個出發尋找他，然後就可以接走所有聖三一的成員了！」火良野喜道。

尼菲特咬破手指沉思，突然瞪大眼睛。

「我記起來了！」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

第五神宮———————

本來綠草盎然的女神宮地發生可怕的變異。

籤籤細草突然變成一塊塊肥大多汁的厚葉，參天古木也變得矮肥起來，不時滲出有毒的白汁。百花爭豔的畫面也一去不復，全部花兒都變成朱紅色，花瓣萎靡不振，配合四周腐敗的土壤形成煉獄的風光。

然而，神宮中央的土地變異得越利害，連泥土都變成不尋常的彩色。

那裡有一座被炸得半毀的工廠，大量身穿重黑布的玩家出出入入。

一輛裝甲車駛入彩泥區，附近的玩家立即肅立。

戴着防毒面具，渾身纏着不穩定閃雷的彪形大漢走下來。

他昂起頭，直進走入工廠之中。

工廠已經被炸剩外穀，卻被德國玩家嚴守着。

「大元首！」另一個戴着防毒面具的人正站在一個巨坑邊緣，看到元首後立即敬禮。

「有進展嗎？」大元首問。

「有……夜神的布料經加工後……可以困住提勒斯聖座的純魔力。它正下方就是白境，即是我們得到兩個神宮的魔力供應。」該名老鷹答道。

「你要多久時間將這些魔力用於武器之中？」元首問。

「不肯定，半年吧？」老鷹皺眉道。

「你有三個月。」大元首冷冷道，然後頭也不回，轉身離去。

返工＋學業雙重打擊，寫文減壓 但依５我想慢慢細，又唔夠時間，娛成另一個壓力次次出文都好減壓
就嚟完sem 就嚟解放

(人工高啲仲好)

加油生活迫人
Btw蒙係耶穌？Wtf?

我都係兩個星期前完sem 依家好撚爽

屌你啦,我一年3個sem
sem break係-4日
sem2未完 sem3已經開始

啊門

多謝你出文

其實我想出文,但好撚多野做,結果壓力大到乜都唔想做,結果所有野都壓到最後一刻先做

出文先有價值,工作依家搵唔到滿足感好撚痛苦

你近排做野點 冇跟進好耐

唔好提 老闆知我要實習 壓我價 賤過地底泥 我就嚟要賣菊花

入港證懶然到 又要返亞洲？

德國打爆左白境？

多多之前又打爆左”闇之宮”?

超越亞特蘭斯既技術=傳送門？

兩個亞洲 係咩玩法

我哋呢到唔急 想冩先寫啦

「你又要莫視民意嗎？」丁格剔起眼眉問。
漠視

「。。。。。。。。。」尼菲特跟丁格又對望一眼————覺得蒙根本是外星人，他的答案很利害，但完全不實用。
厲害

「這是第六條問題了，丁格先生，但不要緊。亞特蘭蒂斯會遇上兩個主要演化事件———『魔熔彈』的研發及『大讖悔』。現在你們正向第一件事前進，假如這時候大家不同心協力重建世界的話，『大讖悔』就不會出現。亞特蘭蒂斯就會在無盡的殺戮中被毀滅。」蒙說。
假如這時候大家不同心協力重建世界的話，『大讖悔』就不會出現。
呢句野前句同後句唔應該都係「不」，你想講
假如這時候大家不同心協力重建世界的話，『大讖悔』就「會」出現。？

蒙相有所失地目送丁格。
若有所失

籤籤細草突然變成一塊塊肥大多汁的厚葉，參天古木也變得矮肥起來，不時滲出有毒的白汁。百花爭豔的畫面也一去不復，全部花兒都變成朱紅色，花瓣萎靡不振，配合四周腐敗的土壤形成煉獄的風光。
一去不返

實習儲夠鐘先有牌？
你腦細之前唔係好睇得起你咩？定其實搵你笨？

應該唔係儲鐘

但知佢要地方實習，大部分老細都預你唔走變咗你需要佢多啲，比佢食住咗

佢好似係大佬睇佢，但退休，腦細就睇錢

推一推

文文文文文

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第七十四章－－－－－潘朵拉匣子

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
華沙城不但從大戰中恢復，而進化成更堅固的要塞。

它擁有更高更厚的城牆，同時往日冷清的街道變得人來人往。

城中間的堡壘不再掛着波蘭鷹旗，而是掛着象徵解血的紅旗。

大門、窗戶、噴泉或雕像都以紅布裝飾，所以堡壘亦被稱為『血堡』。
。。。。。。

「盟軍似乎蠢蠢欲動想攻擊柏林，我們仍跟第三帝國結盟嗎？」弗拉米基爾問。

「當然！我們被盟軍背叛過，怎可能靠攏他們。」大廳右邊的人說。

「不，我們只是被某個將軍背叛。現在我們已經完成與德國的協議，不必再局限於舊日情仇。」大廳左邊的人說。

「我們難得自立門戶，當然兩面逢源，發大財阿！」亦有人主張中立。
坐在大公椅上的娜茜提亞依然婀娜動人。

她少了兩份稚氣，多了兩份沉穩，安靜地聽着伙伴吵個臉紅耳赤。

「娜茜提亞，我要求舉手投票。」某人說道。

娜茜提亞踢起長腿，蹺到另一邊，托着腦袋研究視窗－－－－

「無限復活………」她喃喃自語。

「沒錯。正是無限復活，現在就是攻城略地的好時機，要打出一個俄羅斯人的天下！」好戰派說道。

娜茜提亞站起來，在房屋踱步一圈，停在牆上的大地圖前，盯着華沙城附近的區域。

華沙城位於內陸，西北臨海、南邊草原、東北森林，可謂不缺天然資源。

缺點就是附近ＮＰＣ太少。

她已經興建公共房屋及醫院，但仍然吸引不到ＮＰＣ移居華沙城，令招募ＮＰＣ的成本居早不下。上月升級某段城牆時更因為缺乏勞動力，需要從俄羅斯母服招聘狂戰士玩家來興建，成本大增。

「卡斯特！你人在嗎？」娜茜提亞大叫。

剛才吵得興起的玩家聽到「卡斯特」這個名字後立即閉嘴，驚剔地打量身邊的人。

「怎麼了？」一個坐在角落的年邁老婦笑道，附近的人立即彈開。

「我讓你堪察附近的ＮＰＣ勢力，有甚麼結果？」娜茜提亞問。

「附近的……ＮＰＣ勢力……」老婦吃力說着。

「好了，別裝可以嗎？」娜茜提亞反白眼說。

老婦用陳舊的衣袖掩嘴乾咳兩聲，再提頭時已經變成一個藍髮的帥哥。

「想念我嗎？」卡斯特笑吟吟地撥弄娜茜提亞的頭髮，看得其他人敢怒不敢言。

「報告…」娜茜提亞不動半根手指，卻急凍了卡斯特的手指頭。

卡斯特先指着華沙城左邊的沿海區域————
「沿海區域只有咸水蛙人，它們不會成為人類的奴隸。」

接下來是右邊的森林————
「森林沒有亞人生物。」

手指最後停在華沙城的南邊————
「南邊的草原有兩個遊牧民族，但似乎波蘭人沒收了他們的畜口，令他們很討厭旅人。」

他收起手指，然後回首，臉帶微笑望着房間眾人。

「簡言之，我們沒有足夠ＮＰＣ發展華沙城了。」他總結道。
有人露出不屑的眼神、有人別過頭沉默不語，但就是沒有人想跟卡斯特對上嘴。

此時弗拉米基爾走出來，站在眾人與卡斯特之間。

「為甚麼我們要在意ＮＰＣ？」他禮貌地道出眾人的問題。

卡斯特看着娜茜提亞，剔起耐人尋味的奸笑。

他離開地圖，在房間繞了一圈，不時停步打量其他人。

最後，卡斯特停在弗拉米基爾面前。

弗拉米基爾並沒有退開，反而慍文地望回去。

「你們上次打ＰＶＰ是甚麼時侯？」卡斯特看着弗拉米基爾說，卻是問背後的人。

眾人擾攘一番，卻沒有實際的答案。

「上星期，我收到安多莉亞的請求，到海峽攔截龍公主騎士團了。」只有弗拉米基爾朗聲回答。

「那麼…你認為無限復活的情況下。我們如何發揮人數優勢，打敗盟軍或帝國任何一方？」卡斯特問。

弗拉米基爾作為俄羅斯核心戰鬥力，一直埋頭苦幹，卻沒有思考這個決定性分別。

此時娜茜提亞終於說話。

「沒錯…所以我們應該趁無限復活的時期———大舉佔領ＮＰＣ的屬地，然後養精畜銳，成為一方列強。」娜茜提亞雖然一直屈居盟軍與帝國之間，但她從來沒有放棄逐鹿世界的野心。
房間眾人鴉雀無聲，覺得這個小女孩再次痴人說夢，無一不反白眼。

「弗拉米基爾…不如你帶兵，我們跟隨你參戰吧…」有人竟然想否應娜茜提亞。

「你說甚麼？！」娜茜提亞聞言大怒，玉指一扣，憑空結出一隻冰爪插住對方的咽喉。

「娜茜提亞大公，冷靜。他沒有謀反的意思！」其他人急忙說道。

自從娜茜提亞在俄服被謀反後，每次聽到類似的說話就十分敏感。

卡斯特默默站在娜茜提亞背後，半掏出劇毒匕首。

「這個要消失嗎？」他認真問。

其他人立即散開，不敢被娜茜提亞掐着的人。

這就是眾人害怕卡斯特的原因————娜茜提亞授權殺人的特務。
拍——拍拍拍拍拍拍。

弗拉米基爾突然拍手，打破僵硬的氣氛。

「既然有利有弊，娜茜提亞也作出決定。我們就好好跟隨吧。」弗拉米基爾用龍頭左手輕輕搭着冰爪，冰爪馬上熔化，放開那個可憐的小人物。

「沒有異議了吧？！」娜茜提亞大聲喝道，再沒有人敢反對。

「卡斯特，用５００梱糧食收買遊牧民族，請他們搬到華沙城居住吧。」娜茜提亞說。

「不行喔～第四帝國向我們租借了草原一個月，還差兩日才到期。」卡斯特說。

「噢…我差點忘記了。他們借那塊空地幹甚麼？」娜茜提亞問。

卡斯特拉起手幅，露出臂上兩個彈孔。

「恐怕是秘密。」他苦笑道。

「…………………」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。

兩日後，帝國並沒有如期歸還草原，稱想續借一星期。

娜茜提亞無法拒絕，便派卡斯特一探究竟。

他立即帶領一隊夢魘出發，慢慢爬入草原。

他們知道自己會被狩魔人的熱感鏡頭發現，所以特意孭着一塊大冰，讓空中的無人機無法發現自己。

匐匍兩小時，背上的冰都幾乎溶化。小隊攀過泥巴吃過屎，終於來到一名放哨的德國兵腳前。

他並非裝備最精良的老鷹衛隊，而是普通的德國玩家。

而且德國兵也沒有認真放哨，他一邊跟朋友密語聊天，一邊看漫畫，完全注意不到腳邊爬過的黑影。

繼續前進，本來軟綿綿的泥土開始變乾，爬行時會揚起沙石，彈入同伴眼睛。

再繼續前行，長草開始變枯萎。

他們嗅到空氣中有陣怪異的甜味，猶如浮在空中的蜜糖。

「咳…咳咳……抱歉。」有個體力較差的夢魘開始咳嗽。

藍天白雲的鄉郊突然被一橙紅色的陣沙塵暴罩着。

再繼續爬行，附近的草越縮越矮，直到再無法擋住他們的身體，小隊才停下來。

此時，卡斯特看到前方百米寸草不生，有如荒漠。但荒漠的中央卻冒出一小叢蔚藍色軟綿綿的長草。它們像兔耳朵一樣因為太重而擱在地面。
一群穿着黑皮保護衣，戴着防毒面具的德國人正蹲下來，研究着藍草。

「搞甚麼鬼………」經常潛入敵陣的卡斯特也一頭霧水，直覺告訴他此處並不簡單。

突然，一個穿着黑皮保護衣，手持噴火筒的德國人走過來。

卡斯特馬上示意隊友後退。

德國人站到他們附近，撥開枯乾的草————原來那裡躺了一具扭曲枯乾的屍體！

他蹲下來，打算扳下屍體的尾指時，它胸口突然爆出一隻濕漉漉的血蟲，直接跳向德國兵的面罩！

德國兵冷不防被黏住，馬上摔倒，大聲呼喊。附近的德國兵馬上趕過來拔走血蟲，再用噴火器燒毀屍體。

正當卡斯特發現不妥時—————鼻尖前的沙粒突然變紅，一條血蟲凝結起來。

「系統提示： 新物種發現———魔力原條。」

他跟血蟲對望一眼——————馬上使出後空翻閃開。

其他夢魘見狀也進入隱身形態，冒着被狩魔人射殺的風險拔足狂奔回華沙城。

他們化成一縷輕風，眨眼間就離開沙塵暴範圍，倒在田園中喘氣。

「那是甚麼鬼地方？！遊牧民族呢？！」某夢魘問。
「那地方是草原吧…為甚麼有那麼多變異生物？！」另一人說道。

卡斯特一直回想那條從未見過的系統訊息———新物種？！

正當他陷入沉思時，一剛才咳嗽的隊員突然抓住卡斯特的手臂，然後摔到地面。

他的臉、頸向手掌都發紅變腫，開始滲血。

「這…感覺不太對勁………」他驚慌起來，抓住卡斯特的手臂。

卡斯特急忙甩開他，本能地後退。

就在此時————身邊隊員的腳步慢下來。

他們的皮膚也開始發紅滲血，不約而同望向卡斯特。

卡斯特頭也不回，沒命似的飛奔。

他一口氣連奔百米，直到看到華沙城才收步。

此時回頭一望————一個隊員也沒有跟上來。

「甚麼鬼……甚麼鬼地方？！」他想着，突然鼻尖刺痛。

卡斯特下意識掐了一下，竟然整個鼻子拔下來，流了滿手鮮血，但他完全感覺不到痛楚。他感到一股異力突然重敲自己的太陽穴，然後腦袋一重，昏死過去………

「這是……甚麼…」

係咪黑城隻喪屍NPC終於嚟料？

果隻再遲啲

生化危機

Raccoon city 2.0

又有新嘢

抱臉體？

睇到神神子變到咁真係唔知講咩好，第一季會超戴證明AI有感情波動，為咗研究先俾佢喺現實世界生活，個對象仲要係成隻game最隨心而行的松美。

點知現在又純粹功利式計算，亞洲組大敗，日本仔同聖三一各人都唔想再鬥爭，想享受下隻game，心態已經轉變，但神神子仲係同一個攻略的心態去存在於遊戲中……AI自殺令佢不安，日本仔咁瀟灑去冒險令佢不解，而劇情柒尼隨時去找懶然，會見到神神子掛，點知又係打算去冒險而唔係東山再起，到時神神子會諗咩？會唔會覺得自己同人類都係有好大的分別。

Team to unleash the power of atom

今日同毒毒食飯聽日出

生日卡超sweet 多謝毒毒

連生日卡都要屌我文

生日快樂

咁文呢 屌你

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第七十六章——————匣子裡的咀咒

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「讓開！！！！！！」一隊飛龍劃破長空，高速飛向血堡。

天台上，娜茜提亞跟整團神職者已經擺好手術用品，苦等翼騎兵回來。

弗拉米基爾直接收翼俯衝下去，在撞上天台一刻變回人形態。

「我的天………」娜茜提亞赫見他抱着不省人事的卡斯特，本能地走過去，卻馬上被同伴攔住。

「到手術台上！」神職者們急道。

弗拉米基爾將卡斯特放到長桌，然後慢慢退開，讓神職者忙碌。

「終極回復！」「大地聖歌！」「高階淨化術！」

小小天台瞬間閃出十多個神術，要把卡斯特照成聖人一樣發光。
可是鮮血仍然流滿地面。

神者表打開技能表，逐個技能嘗試，可是仍然無法為卡斯特止血。

卡斯特身上並沒有明顯傷口，也沒有負面症狀。可是皮膚就是不停滲血，而且角色屬性及血量不斷下量，並非復活就可以解決的問題。

「他到底…到底………」娜茜提亞嚇得渾身發抖，卻對卡斯特的傷勢愛莫能助。

弗拉米基爾張開龍翼，輕輕包着娜茜提亞為她擋風。

「別擔心…他會好起來的。」他柔聲說。

娜茜提亞忍不住窩在弗拉米基爾溫柔的臂彎裡顫抖。

突然，腳尖變暖，娜茜提亞垂頭一望，自己的白靴上沾了一灘血。

向上一望————弗拉米基爾的手臂原來正在滲血！

「難道你也———」娜茜提亞正想捉緊弗米基爾，他突然用力拍翼吹飛娜茜提亞。

「別靠過來！」弗拉米基爾立即用布條包住傷口。

「聖庇所！」
「十字驅魔地符！」神職者馬上圍過來，用聖術保護娜茜提亞。

「大公，他們有極強的傳染性，你不可以留在這裡！」守魂使兩邊抓住娜茜提亞手臂。

「我不管，你們趕快救人阿！！！！」娜茜提亞發瘋似的掙扎。

「大公不可以留在這裡，馬上趕她走。然後封鎖血堡附近的領空，無人可以出入。」先知急道。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

黃昏，娜茜提亞坐在窗邊，苦悶地看着日落。

再金黃色的山景也照亮不到她的心情。

大鐵門突然被推開，發出兀突的嘰嘰聲。

娜茜提亞立即站起來，可是她看到進來的人並非先知，而是傳令的守魂使，就知道沒有好消息。

「大公………」守魂使向她點頭敬禮。

娜茜提亞嘆一口氣，乖乖坐回窗邊。

「卡斯特跟弗拉米基爾的情況穩定下來，再沒有減少屬性了。」他說。

「但天台仍未解封…即是你有壞消息未告訴我。」娜茜提亞不想讓人看到自己失望的樣子，死命盯着窗外景色。

「先知萊拉、先知明德華夫斯基及天台上全部神職者都出現『屬性減少』的情況。但程度甚是輕微，不過卡斯特將軍………」守魂使欲言又止。

「你他媽的快說阿！」娜茜提亞勃然大怒，一吼之下，樹上的小鳥都飛起來。

「卡斯特將軍共跌了３０００血量及２８３點敏捷…等於半被降了五級左右。」守魂使說。

娜茜提亞合起眼睛，深呼吸一下。

「還有甚麼事嗎？」她問。

「先知萊拉發現卡斯特身上有嚴重的『魔力灼傷』症狀，希望大公可以循這個方向質問德國人到底在華沙南邊行進甚麼實驗。」守魂使說。

「魔力灼傷……好的。」娜茜提亞隱若聽過這個名詞。
。。。。。。。。。。。。。。。。。

她並沒有遲疑半秒，馬上率親兵趕到南邊的草原，發現德軍已經撤退，剩下少量低級玩家。

「喂！叫你們的指揮官見我。」娜茜提亞怒道。

「指揮官？我們只是負責清潔地方的傭兵公會而已。跟第四帝國沒有關系。」那些低級玩家手中只有泥剷及鋤頭工具，並沒有穿上任何保護衣。

「請問你們知道這裡發生了甚麼事嗎？我們從未在除草時會發現怪物。」他們抓了幾條仍活着的魔力原條，展示到娜茜提亞面前。

魔力原條像蚯蚓一樣扭來扭去，只需輕輕一掐就會死去。可是沾上它們屍汁的草都會異變。

突然，某個清潔工開始咳嗽。

「喂…你沒事嗎？」工頭走過去，對方突然猛力一咳，噴了他整臉血。

「別嚇我阿？！那個———你們有神職者嗎？！」工頭急忙跑向娜茜提亞。

可是她兩邊的親兵已經拔出大劍，示意他別接近。

「我…我懂了。我們馬上走，自己會付錢醫病。」工頭背起同伴，急忙離開。

「你們去哪裡醫？！」娜茜提亞急問。

「華沙城阿！距離最近的俄羅斯人城市。」工頭說。

「………………」俄羅斯親兵們沉寂下來。

一個狩魔人突然舉起槍。

「喂喂喂，等一下！我們有錢阿！不會濫用你們的福利！」工頭急忙後退。

「娜茜提亞………你要狠下心腸華沙城會毀滅阿。」精兵說。

娜茜提亞看着那群可憐人，深深嘆一口氣。

「不可以殺他們。」她說。

「謝謝大人，我們馬上就走。」工頭背着隊友飛奔向華沙城。

「娜茜提亞！你要置華沙不顧嗎？！」狩魔人急問。

「殺死他們…他們就會選擇到華沙復活，搞不好直接將病毒帶到城裡。
將他們綁起來…叫翼騎兵送到柏林的帝國軍部，看他們如何處理。」娜茜提亞瞇起眼睛說。

眾人恍然大悟，立即捉人去。

娜茜提亞在沙塵暴外晃了幾圈，感應到裡面有強大的魔力反應。再觀察外近的枯草全部向沙塵暴外邊躺，彷彿裡面發生過猛烈爆炸，產生的爆風吹倒草原似的。
。。。。。。。。。

當日夜晚，娜茜提亞離開華沙，回到母服。

一個可愛的少女浮在北境傳送門旁邊，一直冒着風雪等待她。

「你回來了娜茜提亞大人！」少女看到娜茜提亞後馬上飛撲過去。

「妮娜，我有事想請教你。」娜茜提亞推開妮娜，認真問道。

「矣？娜茜提亞大人不懂的事…我怎可能知道？」妮娜嚇一跳，苦笑反問。

「你承繼了黛安娜的魔力成為護之魔女，應該知道『魔力灼傷』是甚麼吧？」娜茜提亞問。

「魔力灼傷………」妮娜降落到地面，認真地思考。

妮娜朝前方的風雪打開手掌，突破五指一扣，白茫茫的飄雪突然變成一朵大火雲，溶化附近的降雪，演變成一場暴雨。

「理論上假如使用高能量的魔力，附近都有會『魔力烙印』或『魔力灼傷』的痕跡。但要我們都將魔力轉化成技能的能量，過程上基本上只有很少的魔力會流出去。所以如果要打出『魔力灼傷』的效果……恐怕要有精靈女王‧蕾的實力才可以做到。」妮娜皺冒說。

「假如你將純魔力作輸出呢？」娜茜提亞反轉過程問。

「純…純魔力？我並沒有想像過這回事。」妮娜嚇一跳，答道。

「假如…將水之魔女、火之魔女、土之魔女、風之魔女及護之魔女的魔力全部集中，將魔法『逆念』，把元素輸出轉成『純魔力』輸出可以嗎？」娜茜提亞忽發奇想問。

「矣…逆念這麼高級的法術，失誤的話後果不堪設想。我不建議這樣做…娜茜提亞大人。最理想是直接詢問神明‧拉洛，但沒有選擇下，你可能性嘗試喚醒蕾，它是姆大陸最古老而強大的生命體，理應知道『魔力灼燒』的事。但蕾很痛恨魔女，少不免有一埸惡戰。」妮娜光說出蕾的名字就打顫。

「又要玩一次劇情…很浪費時間………我如何可以找到蕾…又不用打劇情呢？」娜茜提亞思前想後，突然在腦海中閃過一個陌生的樣子。

「他會記得我嗎………」她幽幽道，嘴角勾起一抹苦笑。
。。。。。。。。。。。。。。。

太陽神殿——————

「陛下，六口彌生不斷派人騷擾邊境。」士兵通報。

太陽帝國的將軍立即起哄，請示艾蕾卡出戰。

「她根本在試探我們敢不攻打！」

「一口氣把旅人趕出境內之地吧！」群情之洶湧，連艾蕾卡也不好應付。

「老師…你有甚麼建議？」她再次請教法爾奧。

「陛下…你會為帝國的尊嚴付出多少？」法爾奧反問。

「我的生命，所有。」艾蕾卡毫不猶疑，答。

「那麼…國民的性命呢？」法爾奧再問。

「我不明，老師，請直說。」艾蕾卡皺眉說。

「旅人入假一事…已經勢在必行。而且，我斷言，按目前的形勢發展…我們必敗無疑。冥神阿蒙德的力量失控，旅人得到無限復活的能力，假
以時日，他們必定會攻破彌法的大門。」法爾奧說。

「別危言聳聽！要是他們有這個能耐，現在就開始進攻了！」將軍說道。

「他們只是要搞清楚『條件』。我斷言，不出一星期，六口彌生就會對奧蘭多爾帝國用兵。三個月內，帝國會滅亡。」法爾奧此言一出，大殿瞬間沉默。

「老師…我們有這麼弱嗎？」艾蕾卡不禁質疑法爾奧的判斷。

「無張復活，陛下。你殺一百個，一千個，但魔力終有用完的一日。他們就可以用人海戰術淹死你。」法爾奧說。

「不會吧…高神不會這麼偏坦旅人的。」艾蕾卡搖頭苦笑。

「陛下…高神祝福了你，但可祝福你的人民阿？」法爾奧一問，艾蕾卡立即收起笑容，慚愧起來。

「那麼…假如沒可能打贏。我們為甚麼仍要跟旅人戰鬥？」艾蕾卡問。

「能戰才能和。我們不能打贏，但起碼要打得他們求和。趁六口彌生未搞清楚復活的細節，我們應該大舉進攻，一口氣攻入唐卡拉，逼她講和，然後將重組聖三一的勢力，養兩虎觀其鬥之。這樣帝國方可解包圍之困。但假以時日…我們仍需要一個能依靠的旅人勢力。不過…………」法爾奧說到此處，輕嘆一聲。

「不過甚麼？」艾蕾卡好奇問。

「哪有不佔便宜的人～所以我們還是靠自己好了。」法爾奧苦笑說。

有這樣的人嗎？

生日快樂毒毒,同我差兩日

「旅人入假一事

「無張復活

樹巴又可以食女了

正 又有得食俄妹

加紙

魔力灼傷個形容，好似中左核輻射咁

今晚有多餐生日飯 聽日出文下

屌 又冇文

早幾日雪地求文個毒毒凍L死咗喇

25號已到 文呢屌你個嘴

文呢屌你 50正皮 加更呢 屌你

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第七十七章－－－－牧羊者的晉見

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
聖園舊址的旁邊，一批勞工正在以木樁圍地。

「住手，你們在幹甚麼！」兩名巡防的法國玩家經過，立即阻止勞工。
勞工根本不知情，他們只知道自己受薪於太陽帝國，所以全部人繼續插樁。

玩家對望一眼，然後放火燒了一根木樁，然後附近的木樁像火柴一樣燃燒起來。

「快救火阿！」勞工們大驚，急忙取來水桶。
玩家將他單手舉起來，狠狠摔回去，又對另一人拳打腳踢，順勢踩碎他的水桶。

不消半響，勞工已經被他打得不似人形，伏在地面動彈不得。

別說救火，其他人連人也不敢救，紛紛退開。

「沒有我們的同意，你們不可以在這裡施工。」玩家拔出大劍指嚇他們。

此時，一隊太陽帝國的精兵馳馬而來，為首二人穿着金袍白甲，氣場比其他人明顯強勁。

「系統提示：太陽騎士‧貝倫 出現。」
「系統提示：太陽騎士‧古瑪 出現。」

「怎麼了？嫌打得少嗎？」大劍玩家朝二人馬前吐口水，扛着大劍叫囂。

另一個法師卻偷偷拉他的衣袖。

「太陽騎士乃菁英頭目級的怪物…直屬艾蕾卡，別惹他們吧。」法師輕聲說。

大劍玩家聞言一怒，直接朝貝倫吐口水，可是口水被貝倫身上的熱勁蒸發，在臉上化成一團小蒸汽消失。

貝倫臉色越來越沉…將手中的馬韁揉成一球。

「太陽騎士又怎樣？！現在老子我無限復活，終有一日打入彌法，找你們的女王－－－－－」大劍玩家有持無恐，大放厥詞之際，貝倫以無影疾速拔出金紅色的火劍，高高舉起空中，即將劈下去－－－

「貝倫！」古瑪立即拉住他的金袍。

「你住口吧！」法師玩家也拉起同伴。

「陛下仍未想打…你想殺敵立功，機會多的是。」古瑪輕聲說。

貝倫強忍怒火，放下顫抖的麟臂，然後朝大劍玩家反吐一口水。
那杖口水卻是沸騰冒煙，直接擊中大劍玩家的眼睛，疼得他馬上倒地打滾。

「按奧蘭多爾帝國跟聖三一簽下的協議，這裡屬於太陽帝國的領土。我們在自己國土修築工事並無不妥。反觀，你們，包括那團口水，均非法進入奧蘭多爾帝國國境。」古瑪拿出一張條約說，上面還有尼菲特的簽名。

「你認為一紙之約有實際用途嗎？」法師冷笑道。

「很好的問題，我也想知道。」古瑪沒有退讓，反唇相譏。

法師見對方人多勢眾，便扶着隊友離開。

古瑪一直盯着二人背影，直到他們回到聖園才鬆一口氣，跑過去扶起被打傷的勞工。

可是勞工早已經傷重氣絕，變成一具冷凍凍的屍體。

「哈～整天示弱，下具屍體就是我們了。」貝倫站起來，冷笑道。

古瑪沒有反駁，她也無法反駁，默默忍受這一切，
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

翌日早上，雞啼的破曉時份，古瑪已經爬起床，準備巡邏。

可是她的計劃被一名快騎擾亂。

他撞開軍營大閘，直奔到古瑪帳前。

「古瑪大人！」騎兵神色慌張，定是遇上甚麼大事。

「馬上帶我去。」古瑪已經知道邊境工地又出事了。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
她騎着重裝戰馬，高舉軍旗，另一手已經按住魔杖，準備隨時投入戰鬥。

當古瑪到達現場時，有一群人圍勸着甚麼。

此時貝倫亦在人群裡。他發現古瑪，然後凝重地搖頭。

古瑪擠入人群，馬上聞到濃烈的血腥味。

好不容易穿過去，她發現地上有一堆血肉模擬的屍體。

它們四肢被扯斷，傷口如綻開的麻花繩一樣血肉模糊。
然而…屍體後豎起五根長矛，上面各刺着一顆頭顱－－－正是昨日在這裡施工的工人。

「這塊板剛才放在屍體上…」貝倫將一塊血淋淋的木板遞到古瑪面前。
上面以斷裂的手指及嫩腸砌成一句：替太陽國打工的下埸。
其他工人看到木板後紛紛後退，跟太陽騎士保持距離。

「古瑪大人，出擊吧！」

「我們不還以顏色，怎能立足？！」士兵們紛紛請求出戰。

「不行！」古瑪大吼一聲，將部下的聲音都壓下去。

「陛下有令，建成這個前沿基地之前都要避免衝突。」古瑪重覆艾蕾卡的旨意，可是士兵們仍然不服。

「我們的國民被殺，你不反擊，豈不是示弱嗎？！」士兵們反駁。

「要是你不敢…貝倫帶我們出擊吧！」

「血債血償！！！」士兵們圍着貝倫歡呼。

可是貝倫並沒有回應他們。

他走向古瑪，輕輕搭着她肩膀。

「我們都避不了，趁可以選擇如何戰死時，選擇吧。」他說，然後離開。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

當日，古瑪將軍營搬到工地。

她全日都在馬背上警戒，吃飯都不下馬。

今天法軍並沒有來犯，工人異常賣力地工作，不消半日已經圈出一個小
鎮大地的土地，開始砌磚起牆。

直到深夜，古瑪仍然騎在馬上。但她已經連續監視十二小時，雙眼疲憊不堪。

古瑪的眼皮垂如千斤重，她死命撐開眼睛，可是幾秒後又合起來。

突然臉頰一燙，燙走纏繞古瑪的睡魔。

貝倫遞上一杯咖啡到自己面前。

「謝謝。」古瑪接過咖啡，攪動幾下，呷了一小口。
咖啡又苦又澀，她不禁皺起眉頭，但精神值馬上恢復起來。

「你不是很討厭旅人嗎？為甚麼會喝他們的產品？」古瑪問，又呷一小口。

「我在學習…學習旅人的方式。」貝倫看着前方無盡的黑暗說。

「有甚麼好學習，使盡卑鄙下流的手段就是了。」古瑪冷笑道。

「我也…做過卑鄙的事。但我仍然跟旅人差遠了。」貝倫一臉嚴肅道。
古瑪知道他未曾原諒自己，故急功近利，變成帝國裡的鷹派主戰份子。

「蜜塔琳呢？」古瑪突然問起貝倫的妻子。

「她在家…怎麼了？」貝倫聽到蜜塔琳的名字後始露微笑，整個人都放鬆下來。

「她說你都不碰她。為甚麼？」古瑪呷一大口咖啡，問。

「我…我很忙。」貝倫立即慌亂起來，別過臉。

古瑪湊過去，用勾指將他的臉勾過來。

「太陽騎士‧貝倫，你該不會性無能吧？」古瑪奸笑起來。

貝倫打走古瑪的手，厭惡地瞪她一眼。

「可憐了如花似玉的姑娘阿～～～～～」古瑪大聲揶揄，貝倫急忙掩住她的嘴巴。

「才沒有…自從那件事後……我很認真地戒女色。」貝倫黯然道。

古瑪一愣，想不到這是貝倫不碰蜜塔琳的原因。

「你犯了錯，受了罰。為何仍要懲罰自己？連伊莫珍都走出陰影了。」古瑪直接說出被貝倫污辱的女孩的名字。

貝倫彷彿聽到無上聖母的尊名一樣後退，渾身發抖。

「喂…醒醒吧。」古瑪突然捉住他的手臂，將貝倫拉到自己身邊。

「你不放過自己，就沒可能為陛下效力。看，你整天嚷着跟旅人開戰，還不是為了戴罪立功。」古瑪說。

貝倫欲否認，最後卻深深嘆了一氣。

「這樣…我會好過一點。」貝倫如垂下耳朵的小狗，哀道。

「但蜜塔琳，你的妻子不好過阿。你要振作，沒有人可以救你。好好反省吧。」古瑪豪爽地拍拍貝倫胸膛，笑道。

經古瑪一說，貝倫內心釋懷不少，眼神也和善起來。

正當他想回應時，發現聖園方向出現一點火光。

「哪是甚麼？」貝倫指着火光，皺眉問。

那點光左右微晃，下一秒，附近亮起數十點光！

「敵軍來襲。全部給我醒來阿！！！！！！」古瑪立即舉起魔杖，在空中放出兩枚照明彈。

黑暗的草原被照得一清二楚———一群全副武裝的法國重騎士正全速衝他們的陣地！

「糟…糟糕………」古瑪身邊只有二十餘人，大部隊要十分鐘才到達。

貝倫拔出金火長劍，馬出半陣，回頭向古瑪微笑。

「讓我來吧。」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

旭日高懸，一匹快馬衝入彌法的王宮，直入艾蕾卡的大殿。

「陛下！古瑪將軍的部隊在深夜被旅人偷襲，前沿陣地全數被燒毀了！」快騎急報。

艾蕾卡聞言立即站起來。

「我方傷亡如何？」艾蕾卡永遠先關心自己的人民。

「古瑪將軍被送到道勒城的大修道院搶救中。」快騎報。

「貝倫呢？！」艾蕾卡又問。

「…………我仍未打聽到貝倫騎士的下落。」快騎說。

「快去！該死的！」艾蕾卡氣得來回踱步，一腳踢向王座旁的香爐，灑出的香花燃起半塊地毯，宮女急忙衝出來救火。

「老師！他們已經擺明車馬挑釁了，為甚麼我們仍不出擊？！」艾蕾卡對六口彌生已經忍無可忍，恨不得親手燒死她。

「艾蕾卡。我們仍未有必勝之算，現在是正確的出擊時間，但不是正確的時機。一日旅人可以無限復活，我們仍然不可以跟他們全面開戰。盡管打，也是規模戰爭，絕不可跟他們決戰。」法爾奧說。

「你所說的必勝之算到底在哪兒？！我的國家快沒落了！」艾蕾卡怒道。

正當二人激辯之制，一個水手步入大廳，向艾蕾卡跪安。

「艾蕾卡陛下。我是第一艦艦長‧哥尼哥夫派遣的信使。」水手說。

「甚麼第一艦？呃……不重要，你的事可以等！我沒空閒去管海上的事了！」艾蕾卡怒道。

「呃…好的……」水手一臉錯愕，緩步退出。

接下來法爾奧跟艾蕾卡又展開更激烈的爭論，今回群臣加入，討論要不要對法國人開戰。

突然，又有一個水手步入大廳，打斷眾人說話。

「艾蕾卡陛下。我是第二艦艦長‧阿眠派遣的信使。」水手說。

「我不聽阿！陸上的事都未管好阿！」艾蕾卡咆哮道。

「等一下！第一艦隊跟第二艦隊相隔整整兩星期出發，卻短時間內同時傳回信使，一定有大發現，已經與本土距離不離。」法爾奧說。

「那…你說吧。有甚麼事？」艾蕾卡勉為其難說。

「我們已經確認『浮游島』大約七十平方公里，上面住了近８０萬人。」水手說。

艾蕾卡跟法爾奧不約而同皺眉，望向水手。

「甚麼島阿…你發神經了嗎？」艾蕾卡一臉狐疑。

「矣…第一艦隊發現一個浮動的島嶼正飄向我國。我們合力調查浮島的資料，特意回來報告。」水手說。

「浮島？甚麼浮島？」艾蕾卡仍未聽明白。

「浮島…就是在浮上飄浮的島。它的速度不比船慢…事實上昨天它已經距離本土２０哩而已。」水手說。

「等一下！你說有８０萬人…停在我國國土２０哩外？！」艾蕾卡對造個悄報特別敏感。

「是的陛下。」水手說。

「準備我的戰馬！」艾蕾卡已經聽不下去，馬上召集軍隊，準備血洗小島。

「艾蕾卡陛上，宮外有一人求見！」此時衛兵衝入大殿報告。

「又是誰阿？！」艾蕾卡已經沒有耐性，怒吼。

「他…自稱蒙。」

蒙！

一個80萬人的浮島……AI的挪亞方舟

移動城堡

原來蒙先係領軍角色

冇文？

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第七十八章———以色列人

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「蒙先生入殿！」衛兵大叫。

艾蕾卡立即坐正身體，擺出最莊嚴的姿態。

蒙，浮島島主，８０萬人的首領，一定是個狠角色。

可是艾蕾卡只看到一個彬彬有禮的黃毛小子。

蒙看到艾蕾卡後一愣，然後立正身體，深深鞠躬。

鞠躬時，他稍微後擺左足，以最標準的貴族敬禮向女王致意，令艾蕾卡立生好感。

「矣？很少外邦人曉得奧蘭多爾的禮節。」艾蕾卡微笑道。

「女王見笑。恕我直言…我以為是奧伯倫親王登上王座呢。」蒙苦笑道。

艾蕾卡臉色一沉，剛才對蒙的好感一掃而空，取而代之是無窮無盡的不安。

「你認識我弟弟？」艾蕾卡甚少跟外人提起自己的弟弟。

「噢～亦不見得。我跟他有一臉之緣。當時奧蘭多爾帝國陷入內戰邊緣，我的朋友出手阻止，你、查曼德及奧伯倫和解。最後奧伯倫與陛下變成帝國的共主，實行雙君制，令太陽國吞併了整個唐卡拉。」蒙笑道。

蒙說得頭頭是道，令艾蕾卡不由自自聽得神往，開始幻想當初家族內戰的另一結局，內心突然不勝唏噓。

「陛下…陛下！」法爾奧赫見艾蕾卡被蒙兩句說話迷得如痴如醉，大感緊張，馬上喚醒艾蕾卡。

「哼，你的故事編得不錯。但你再以我的家族開玩笑，我就斬下你的頭，明白沒有。」艾蕾卡不悅道。

「矣？！好吧…我明白了。」蒙大吃一驚，急忙點頭。

「你來到奧蘭多爾帝國所謂何事？」艾蕾卡問。

「我正在尋找『闇之宮』，途經貴國，特意前拜訪，別無他意。」蒙笑道。

「『闇之宮』？你想要甚麼？」法爾奧讀遍太陽帝國的古書，對闇之宮略知一二。

「我想要提勒斯的祝福，然後亞特蘭蒂斯重塑到最理想的狀態。」蒙說着，不禁自信地挺起胸膛。

艾蕾卡跟法爾奧對望一眼，覺得正被這個小子耍。

「女王陛下，原諒鄙人冒昧請求。我的族人想途經你的首都，然後穿過
紅櫻要塞到境外之地。未知陛下同意嗎？」蒙苦笑道。

「哈，馬上露出狐狸尾巴了。艾蕾卡，你一定不可以————」法爾奧冷笑道，馬上勸阻艾蕾卡。

「老師，安靜。」艾蕾卡叫法爾奧住嘴。

她站起來，來下階級，來到蒙面前。

她用劍柄挑起蒙的下巴，仔細打量。

蒙其貌不揚，就像普通農民，但他眼神裡的自信不亞於查曼德，卻沒有哥哥的自大；表情神泰自若如奧伯倫，卻沒有弟弟的傲慢，彷彿是兩人優點的共載體。

「你知道彌法有多少人嗎？光是彌法已經有４００萬人，假如你想以８０萬人推翻我的帝國，遠遠不夠呢。」艾蕾卡冷冷道。

「噢～陛下，你誤會了，我絕不會侵犯太陽國分毫。事實上…我還準備了一止見面禮。」蒙拍拍手，三個土人各搬了一隻大箱進入大殿。

法爾奧用魔杖小心翼翼挑開木箱，發現是滿滿一箱的黃金。

另一箱是亞特蘭萬斯原水晶，最後一箱是白色的種子。

「女神乳果的種子？！」法爾奧抓起一把種子，驚呼。

「起死回生果實的種子？！」群臣大吃一驚，開始對蒙另眼相看。

「我的島上有乳果樹。假如女王不嫌棄的話，歡迎太陽帝國取用島上的資源阿！」蒙笑道。

「這…這個………」艾蕾卡萬萬想不到蒙可以開出自己無法拒絕的條件，馬上尋求法爾奧的同意。

「等一下，我知道有沒有詐？你白白送出整座島？」法爾奧後退兩步，覺得蒙已經超出自己的理解。

「其實…島上的資源足夠所有生命使用，只要取自己需要的份量就可以。我也會對其他人開放『迦南島』的。」蒙騷着後腦，苦笑道。
迦南島，就是蒙為浮島取的名字。

正當艾蕾卡沉淫在無限資源的幻想之中時，馬上被蒙的說話扯回現實中。

「你對其他人開放？！那豈不是全世界都會湧來奧蘭多爾了？！」艾蕾卡急道。

「矣…我不是說島上的資源夠分嗎？」蒙苦笑道。

「不～你不可能要求所有人各取所需。貪婪是人性阿！」法爾奧勃然大怒，彷彿蒙抵觸了到他的天條。

蒙突然眼珠一翻，認真地凝視着法爾奧。

「貪婪…是落後的想法，源於對匱乏的恐懼。假如…所有人都過着富足的生活，就肯定不會再有貪婪。」蒙認真說。

「哈…哈哈哈！你聽到嗎？艾蕾卡！」法爾奧放聲恥笑。

「蒙，我很認同你的想法，但實在太天真了。」艾蕾卡會心微笑說。

「為甚麼？」蒙一本正經，反問。

「就…人不可能不貪婪，就是這麼簡單而已。」艾蕾卡說。

「你是貪婪的人嗎？艾蕾卡？」蒙突然厲起眼神，問。

「我？我貪阿。我會不擇手段毀滅對我國有害的事物。」艾蕾卡認真答道。

「假如你的國家不再受威脅呢？」蒙再問。

「甚麼意思？」艾蕾卡追問。

「我將會保護奧蘭多爾帝國一切。你願意與我創造一個理性、和平的亞特蘭大蒂斯嗎？」蒙向女王伸出手。

這下子艾蕾卡愣住了。

她很想握下去，但理性告訴她這只是痴人說夢的笑話。

保護奧蘭多爾帝國……艾蕾卡花了整輩子在做的事，在蒙眼中好像彈指可成的小事。

「你是一個很好的遊說者，蒙。但我不承認你這一套。」最終，艾蕾卡收起手臂，冷笑道。

「我的族人打了七千年仗，根本沒有盡頭，然後開始共享這個世界。發現這是最合理的演化結果，我想將這個果實帶到你的世界，讓你們明白分享才是真正之道。」蒙略感失望，故解釋。

艾蕾卡思前想後，最終仍然拒絕了蒙的手。

「你的送人可以通過，但浮島不可以停在奧蘭多爾帝國海岸３０哩的範圍。這是我最終的決定。」艾蕾卡笑道。

「………她的，謝過艾蕾卡女王陛下。」蒙嘆息道，點頭說。

此時法爾奧突然捉住歉的手，認真地打量他雙眼。

「告訴我…你有沒有聽說『意大利』這個國家。」法爾奧瞪起鋒利的眼睛，說。

「有。怎麼了？」蒙若無其事反問。

「矣……抱歉，我搞錯了。」法爾奧尷尬地放手。

「貴國是我在大陸第一個接觸的國家，雖然失敗，但我不會放棄的。我會定時派使者拜訪貴國的，再見，尊貴的女王陛下。」蒙微笑說，再次以貴族禮節鞠躬，轉身離去。

「老師……他到底………」艾蕾卡看着蒙的背影，覺得他強大得令人生畏。

「我也不知道…也許是…思想革新的旅人…吧？」

你的送人可以通過

此時法爾奧突然捉住歉的手

「………她的，謝過艾蕾卡女王陛下。」

好的？

定係她媽的？

法爾奧懷疑佢係耶穌？

打了七千年的亞洲人，蝗國自稱五千年文化，個故係二千年後？

蒙唔係ai 咩？
開始唔記得啲劇情了

又亂估下先

神神子係遊戲AI而去現實生活想成為人類

法爾奧係遊戲AI而留在遊戲想遊戲中的AI覺醒

蒙就係現實中實現烏托邦的AI，再去一個充滿鬥爭的遊戲思考如何改進烏托邦。

隻game如果放在只有美好的世界裡就是反映人性醜惡的異類，作為實現烏托邦的AI，插手遊戲免得影響玩家思緒太深，將遊戲的想法帶回現實給烏托邦帶來破壞。

所以蒙經歷過遊戲不停的測試，經歷過重生時不同的亞特蘭蒂斯，甚至是用同一個帳號登入遊戲。

仲有再誇啲會出現

用文答你

今日無文

今日有更重要嘅嘢做

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第七十八章—————選擇的自由

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
蔚為奇觀的太陽大殿旁邊有一棟白色的建築。

這處毗鄰女王艾蕾卡議政的地方，卻沒有一個守衛，因為這裡正是皇帝靡下，帝國最精銳的武力，太陽騎士的宿所。又因太陽騎士直屬女王艾蕾卡，只有王法可管，所以平民都對太陽騎敬而遠之，故這裡被稱為『惡人屋』。

惡人屋樓高三層。底層是太陽騎士挑選並裁培的少年住處；一樓是太陽騎士的住處，而頂層則是艾蕾卡最信任的騎士住處。如古瑪正是住在三樓中央。

一群騎士太太在庭園裡乘涼，吹噓着彼此丈夫在軍隊中的地位。

「你們看～這顆珍珠是我丈夫在沉港買的，但份量好重，令我的耳朵好累阿，」某貴婦勾起秀髮，展示一顆粉紅色的珍珠耳環。

「玫瑰珍珠？！上次我出價5萬法隆也被珠寶商拒絕。他說因為帝國海運剛剛發展，所有物品都要上貢給女王，你怎買到手的阿？！」另一個住二樓的騎士夫人驚訝得呼吸困難，滿臉通紅問。

「她的丈夫可是住在三樓，鼎鼎大名的皮耶斯大人阿！女王陛下派他到沉島處理最高級任務，這批珠寶就是陛下賜給他的。」一個長相尖瘦，但掛得滿身珠寶的婦人插嘴。

話到此處，另一個穿着素色淡衣，未施姻粉的婦人黯淡離席。

整群貴婦立即噤聲，待她離去後。

「真可憐…她的丈夫查克也去了沉港但一直未回，應該陣亡了。」皮耶斯夫人嘆息說。

「肯定陣亡了…她得到一筆恩恤金，然後下個月要遷出三樓的宿房。」另一婦人說道。

「那麼三樓不是有空房了嗎？你認為女王會提升誰？！」滿身珠寶的婦人喜問。

「肯定是你先生～」
「才不是啦～～～」

「你可以叫皮耶斯大人在女王陛下前美言幾句嗎？」有人請求皮耶斯夫人。

「看你們的造化吧。」皮耶斯夫人冷笑道。

話鋒一轉，氣氛熾熱起來，再沒有人為寡婦默哀。

這群貴婦聊得興起，一時不慎撞倒為她們酌茶的僕人。

她臉上只了一層淡胭脂，但相貌已勝那群庸脂俗粉；她穿着平民的粗布衣，卻蓋不住玲瓏浮凸的身材；她只有一雙小銀耳環，但憑淡然優雅氣質遠勝那群潑婦。

可是她並不是僕人，她也是太陽騎士的妻子，卻住在底層角落的芽屋中，地位比學徙更低。

「蜜塔琳，衣服洗好了嗎？」皮耶斯夫人立即擺出臭臉，問。

「回皮耶斯夫人，衣服已經洗好，放在你的寢室了。」蜜塔琳點頭微笑道。

「很好，順道去市場買兩斤虎肉回來。那些髒亂的地方跟你才配。」話畢，皮耶斯夫人將一個錢包拋到地面，金幣叮叮噹噹撒出來。

「好的，皮耶斯夫人。」蜜塔琳只是安靜地蹲下來，乖乖收拾好錢包。

一陣響亮的馬蹄聲踏入庭園，正是太陽騎士皮耶斯跟兩個學徙。

「夫君！」皮耶斯夫人馬上撲過去，摟着丈夫又親又吻。

「親愛的，想念我嗎？」皮耶斯不客氣地一手掐着太太的屁股，一手撫奏她的臉笑道。

「想死你了～～～～～～」二人親吻起來，叫其他貴婦不禁側目。

正當二人打得火熱，皮耶斯的動作突然停下來。

「親愛的？」夫人稍為退後，發現皮耶斯正盯着自己後方，蹲在地上拾錢的蜜塔琳。

她單膝跪着，膝蓋剛好頂着胸部，擠出一條深厚的乳溝。

蜜塔琳每拾一分錢，玉乳就泛起一波柔漪，看得皮耶斯如痴如醉。

「喂！收衫去阿！」另邊的貴婦見狀一腳踢開蜜塔琳，害她的錢幣又撒到地面。

「矣～～～休得無禮。」皮耶斯急忙上前，幫蜜塔琳拾錢。

「呃…不用了，皮耶斯大人。」蜜塔琳立即感到其他婦人鋒利的冷眼，急忙退開。

「別慌。你也是太陽騎士的妻子，我們沒有地位之分。」他捧着她的手，笑道。

「她的強奸犯貝倫的妻子，住在芽屋的賤人。才高攀不起我們的地位！」皮耶斯夫人急忙走過來，用屁股撞開蜜塔琳。

「貝倫是我的前輩。假如他真的戰死，我就有道義照顧他的妻子。」皮耶斯故意扯高嗓門，讓其他人都聽得一清二楚。

貴婦們紛紛低頭道是，暗底不斷咒罵着蜜塔琳。

「他…死了？！」蜜塔琳忽聞貝倫陣亡的消息，嚇得掩住嘴巴。

叮叮叮叮～～～可憐的金幣第三次被摔到地面。

「噢～～～嫂嫂。」皮耶斯立即將楚楚伊人摟入懷中。

「貝倫隨古瑪到邊境興建新的衛城，中途被旅人偷襲。古瑪身受重傷，被送到道勒城搶救。貝倫…失蹤了。」皮耶斯黯然道。

蜜塔琳聞言眼前一黑，軟倚在皮耶斯胸前。

「大人……求求你…告訴我貝倫在哪……我要找他。」蜜塔琳抓住皮耶斯衣幅說。

「他失蹤於邊陲的軍事禁區中，你沒可能找到他。放心吧，嫂嫂。你下半生的幸福………我會照顧你的。」皮耶斯說着，眼睛已經停在蜜塔琳的乳房上。

「好了～夫君你認定很累了～回房間休息吧！」皮耶斯皮人說着，其他婦人急忙附和，起着哄把皮耶斯送回房間去。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
半夜——————

「噢～～～～夫君，你好強阿～～～」
「阿～～～～夫君～～～～～～」

上房魚水響明月，明月冷照影下人。

皮耶斯跟妻子溫馨過後渾身汗水，如常到底層的大澡堂沖洗一番。

步下樓梯，來到地面，他在大澡堂前的走廊柱子旁發現一人。

「誰？」他瞇起眼，問。

戴着兜帽的蜜塔琳走出影子。

冷翠月光灑在她的肌膚上，把她照得猶如精靈般雪白。

「大人…我有一事相求。」蜜塔琳抬望一雙淚眼，月光就在淚水中閃亮。

「嫂…琳琳，甚麼事？」皮耶斯嚥下口水，輕輕擦去蜜塔琳的眼液淚，問。

「我想要皮斯耶大人的『軍行印章』。」蜜塔琳低頭說。

「軍行印章…你想進入軍事禁區…難道要找貝倫？琳琳，這是死路一路。貝倫不是被旅人處決就是被賣成奴隸，你沒可能找到她。假使你找到，你又如何從旅人手上討回他？」皮耶斯揉着伊人的背，問。

「我不知道…但我必需要跟他在一起…」蜜塔琳終究忍不住，梨花帶雨啜泣起來。

「好琳琳，別哭。我都心痛了。為甚麼你要為貝倫冒險？他是……強姦犯，得到女王大赦才免去死罪。你跟他在一起跟能住茅屋，粗茶淡飯。為何要受苦？倒不如…」他說着，開始將蜜塔琳摟到自己懷裡。

「讓我照顧你…你的生活會幸福美滿。」皮耶斯的手開始不安份地摸向蜜塔琳的軟胸上。

「皮…皮耶斯大人，不行！」蜜塔琳急忙推開他。

「你就這麼對他一往情深？你以前只是妓女，能住王宮已經很幸運。萬一他證實戰死你會被趕走。屆時你人老珠黃，難道重操老本行？倒不如…老老實實當我的小妾吧。」皮耶斯拉住蜜塔琳的手，雙方在影子裡糾纏。

「不行…皮耶斯大人。我已經下嫁貝倫，不會再婚。」蜜塔琳好不容易掙脫他的手腕，馬上退開。

皮耶斯從腰帶摸出一塊玉雕，正是能夠自由出入禁區的『軍行印章』。

她伸手去拿，卻捉了一空。

「你想要我的軍印…卻不打算給我甚麼嗎？」皮耶斯終於翻臉，不懷好意淫笑問。

「………………」蜜塔琳垂下頭，不作回應。

「唉～我以為你愛貝倫，會願意為他做任何事阿～」皮耶斯說着，然後慢慢走到角落，一個月光影不到的暗角坐下來。

「皮耶斯大人…我很需要你的軍印，希望你可以—————」蜜塔琳走過去，希望能夠打動皮耶斯。
可是未等她說着，皮耶斯慢慢打開雙腿，擺出一副給我識相的樣子看着蜜塔琳。

「大人，我不可以————」蜜塔琳揪緊衣領，哀道。

「跪下，求人就要跪。」皮耶斯突然說，蜜塔琳無奈地跪到他面前。
他開始撫摸蜜塔琳的臉蛋，輕輕地掃過她軟熟的嘴唇，然後將手指插入她嘴裡，玩弄滑溜溜的舌頭。

「求人…要用嘴巴阿。」他板起臉說。

「………………」
。。。。。。。。。。。。。。。。。

清晨時份，一匹快馬飛奔向位於帝國中央的道勒古城。

「來者何人？！」守門的士兵馬上攔下馬匹。卻見騎者是一位美貌少婦。

「我要見古瑪將軍，立即。」蜜塔琳展示手中的軍印，衛兵立即芠禮。

「這邊來。」
。。。。。。。。。。。。。。。。。

蜜塔琳跟隨衛兵走上小山丘來到修道院，終於看到卧病在床的古瑪。

她臉色蒼白，手腳多處纏上繃帶，旁邊的神職人員不斷為她頌經。

「古瑪將軍。」蜜塔琳小心翼翼說。

古瑪吃力地睜開眼。

「蜜塔琳……」她說，其他神職人員馬上扶她坐起來。

「貝倫在哪？」蜜塔琳並未慰問她的傷勢。

古瑪沒有怪她，更重重呼一氣。

「讓我們獨處。」她說，神職人員立即離開房間。

「貝倫為了救我…被旅人捉走了。」古瑪說。

「他…活着嗎？」蜜塔琳忍住眼淚問。

「我不知道……我跟你一起尋找他吧。」古瑪說着，忍痛下床。

「矣矣你別動。你傷成這樣，怎出發？」蜜塔琳急忙按住古瑪。

「我傷成這樣仍然可以不費吹灰之力殺死你，你卻打算獨自出發？」古瑪反問，突然小腹一陣劇痛，害她摔了一跤。

「不能衝動阿，你先養傷吧。」蜜塔琳急道，卻被古瑪撥開手。

「沒有時間了。那個魔女…正在朝這邊來。」古瑪說着，瞬間氣得血壓飆升。

「六口…彌生嗎？」蜜塔琳早就聽說這個名字，害怕道。

「不，更可怕的……西貝兒。」

無人幫樓B推文

依更短到……

星期六 冇文

係啵 記錯日子 我記錯今日星期六

默默寫 補救

加油

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第七十九章—————選擇的自由（二）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「古瑪，你仍未可以下床阿！」蜜塔琳驚見古瑪開始上甲，急忙將她拉回床上。

雖然古瑪是法師，但好歹是太陽騎士力氣仍然比蜜塔琳大。

正當二人糾纏之際，門外也傳來一陣騷動。

「不可以，古瑪將軍未能戰！」修女大聲道。

古瑪立即打開門，發現修女正擋着一名傳命兵。

他看到古瑪馬上敬禮。

「古瑪將軍！我有軍情急報！」傳命兵說。

「報。」古瑪不假思索，說。

「我們收到卡伯萊斯部落的求救信。」傳命兵將交出一張蠟封羊皮紙。

古瑪將自己的兵符押在蠟封上，它的保護魔法馬上被中和，變成熱力溶化蠟封。

「致 奧蘭多爾軍隊指揮官：
日前，月族部落的邊境發現旅人的探子，兩隊狐鬼失蹤。
請 貴國馬上履行承諾，派兵救援。
白聖女字」

「狐鬼不是跟月族最高騎士…實力跟你們一樣嗎？」蜜塔琳從貝倫聽說當年攻打月族時的戰況，最害怕就是遇上白狐鬼。

「卡伯萊斯部落……給我地圖！」古瑪拐到桌前，讓傳令兵攤開帝國地圖。

奧蘭多爾帝國有三座頂級軍事要塞、分別是東邊的彌法、北邊的薩倫哥斯及南邊的柏德，全部距離西邊月族的部落數百里。要算距離最近的軍營———正是古瑪身處的道勒古城。

「該死！」古瑪惱得一拳打在桌上。

「怎麼了？」蜜塔琳焦急起來，問。

「前陣子為了方便跟法國人貿易，道勒古城已經轉成商業城鎮，大半軍營改建成商店及倉庫。現在城內只有２０００兵。扣除防務必要，我只能調動３００人左右……」難怪古瑪會最先收到月族的告急件。

「你可以散發訊息，讓帝國集結軍隊趕去求援阿。」蜜塔琳建議。

「你有所不知。假如月族陷於六口彌生之手，帝國也難以殘存。」古瑪想到此處不禁頭痛欲裂，坐下。

「為甚麼？我們集結好軍隊就肯定可以打敗旅人，不是嗎？」蜜塔琳捉住古瑪手臂，問。

「月族的魔法以瞬殺見稱，所以當年跟月族的戰爭才令有大量貴族陣亡。現在旅人可以無限復活……月族單薄的兵力撐不到幾天……我必需出發，拖一時得一時。」古瑪話畢，立即親筆撰兩封急件，命傳命兵火速送到薩倫哥斯堡及彌法。

古瑪停下手，看着墨汁滴在桌面上。

「帝國興亡…看此一役了。」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

聖園與道勒古城之間是一片平原，中間偶有森林相隔。然而這片平原的北方有一座兀然隆起的山巒。它山體高厚，如城牆一樣聳立大地之上；其峰又尖又高，非常人能徒手攀登；山腳更被森林包圍，是天然的拒馬屏障。綜合以上數點，它就被月族‧卡伯萊斯人選作重建家園的聖址。

自從它跟太陽帝國和解後一直低調地生活，白聖女跟艾蕾卡更成盟友，互相有使節來往。

月族人以為跟宿敵太陽帝國和解後人民就會過上好日子，在亞特蘭萬斯大陸安居樂業。

殊不知這種淡和的日子就如遠山霧霞一樣隨時飄散………

。。。。。。。。。。。。。。。。。

月神山山腳森林——————

一隊白狐鬼在林木中組成一圈防線。

他們手持短劍跟魔杖，盯着樹影深處的鬼魅。

昏暗的樹林亮起多雙紅色的眼睛，慢慢逼向他們。

「聖輪加護！」他們召出一輪皎月照耀自己，小隊成員抗魔屬性大增。

「魔鬼之觸！」樹影中突然射來一條血騰，被當首的白狐鬼一劍削斷。

「銳月刃！」他馬上橫批短劍，樹影射出一道刺眼的光刃。

啪勒～～～整棵樹幹被光刃砍斷，緩緩倒下來。

躲在樹後的鬼魅終於被月光照亮，無所遁形——————法國食師團。

「剛才…就是月亮魔法吧？」為首者，穿着藍荊甲的曼尼笑道。

白狐鬼馬上改成鶴翼陣，並招出一個箭型防護罩，對準曼尼。

「此處是卡伯萊斯的淨土！我們拒絕一切不請自來的人，請馬上離開！」白狐鬼警告。

他們說着，附近的樹葉開始變成銀色。

「抱歉，我對ＮＰＣ…連玩弄的興趣也沒有。全部給我殺了。」曼尼一擺手，食師們群起攻之。

「聚星！」白狐鬼突然換成菱形陣，防護罩變成藍色。

範圍內食師的魔力開始被吸走。他們失去越多魔力，防護罩就變得越藍，瞬間好像浸在深海一樣。

就在鋼爪刺中白狐鬼的一刻—————

「聖刻術！」白狐鬼同時舉劍劃傷自己手腕，將血滴在地上。
突然，魔罩藍變紅，所有食師的血量跟魔力值對調，數個力量型的食師直接剩下不足１０％血量。

食師們立即撲到白狐鬼身上撕咬，希望盡快吸血。

可是白狐鬼近戰能力絕對不遜。當食師殺到面前一刻，他們立即化整為零，靈活地避開食師的攻擊，在人群中來回穿梭。

盡管有食師捉到白狐鬼，跟他們原地對砍，白狐鬼的的抗魔屬性擋掉大部份傷害，令食師吸血量大幅降低。而且他們的魔力眨眼間就見底，有人已經使不出技能。

「月瞬！」某個白狐鬼看準機會，化成一道月光在食師間彈跳，成功收割數人。

話雖如此，食師的數量始終太多，有數落單的白狐鬼被捉住，慘被分屍。

他們且戰且退，最終退到山谷口，遇上從森林各處撒退回來的白狐鬼。

「這裡是聖宮的大門，不能再退了！」他們大喝一聲，重新排好隊形。
黑壓壓的食師潮已經浸到山腳，剛才戰死的食師也重新回到戰場，大大打擊太鬼們的士氣。

「再拖下來…得來不易的家園就毀滅了…」某個狐鬼隊長說。

「拖到援兵來就好，別輕易————」其他人急道。

「假如…我能夠拖到援兵到來就好了。」隊長焉然一笑，寬衣解帶，讓月光沐浴皮膚上。他的身體開始發光，最後變成純白色的人形，然後慢慢蹲下來，抓緊泥土。

一道銀光劈開地面，高速竄到旁邊一棵樹底下，沿着樹幹直飆上冠，整棵樹瞬間亮起來。

「這是甚麼，好美阿？」食師們卻完全不感到壓逼感。
樹木開始震動，抖下大量銀光落葉，樹皮龜裂，爆出手臂與長腿，脫變成一個樹人！

樹人攻高血量，一記重鎚傷害破萬，非食師高職業能夠對抗。

趁食師的攻勢被樹人阻擋之際，其他狐鬼大舉反攻。他們以樹人為中心，不斷射出魔力刃遠距離砍殺食師。一口氣將食師逼下山腳，退回森林裡。

「曼尼，那棵樹我們處理不了阿！」食師們急忙求救。

「等就好了……」曼尼坐在石上吃蘋果，完全不著急。

「就是他，快殺過去！」白狐鬼跟樹人猛攻向曼尼所在的地方。

附近的食師附紗紗離開，可是曼尼動也不動，就坐在石上等。

樹人拔起另一棵樹作巨劍，高高舉起，準備將曼尼敲成肉餅之際————

一陣暗霧從後吹至，剛才懸掛在白狐鬼陣上的魔力月亮被黑霧所敝。樹
人的頭上的葉子也瞬間失去光茫，然後動作僵硬起來，最後靜止在半空。

「甚……甚麼？！」白狐鬼驚覺所有技能都失去效果，每一發都打空炮。

濃霧之中，有一個布衣巫女緩緩步出。

她站在曼尼旁邊，抬頭望看着靜止的樹人，一邊揉着肚子打嗝。

「月族的魔力，真的好強。」她笑道。

無限復活推屍流寫NPC劇情

依啲就飛得啦，反而角色劇情細節位就想飛

破魔師會唔會太撚屈機
所有魔傷既角都唔夠佢玩

好想主角團快啲會合

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第八十章－－－－－武士

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
一輪明月懸掛山谷，在這個昏暗的時代仍然照耀着純真的信徒。

可是不祥之客已經登門造訪，伴隨的黑幕已經水淹山腳。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。

沉寂千年的森林從未被外界打擾，石上的苔衣已經厚如床褥，你隨處躺下去也可以熟睡半天。

靈鳥繞木，明水淙淙，月族遷入山谷後一直小心保護這片地靈淨土。
他們種自己的樹、只吃年老的動物，連垃圾都用魔力分解，為避污染孕育自己的森林。

可是現在－－－－－－－－－－

「喂！試試這個！」食師坐在血淋淋的苔衣上大啖人腿，並撕下一塊狐鬼肉扔給同伴。

月族的人肉甘甜可口，尤其是女狐鬼的肉特別軟嫩，很快就被啃剩骨頭。

原本烏語花香的森林短短兩小時內掛滿屍體，小河被鮮血染紅，到處都是俘虜被綁起來生食的哀號。

「曼尼，他們又在山口組成防線。今次帶了魔力盾上陣，我建議一舉衝上山口，入村屠城。」某食師跨過遍地殘肢，來到人肉盛宴的深處向曼尼報告。

「嗯～～～不。」滿臉鮮血的曼尼正陶醉地哽着一副肋骨，上面仍頂着一顆女生頭顱。

「矣，六口彌生不是叮囑我們速戰速決嗎？」食師反問。

「月族的人肉增加智力，銀框的話更會增加力量，兩種都是我們必要的屬性。與其屠村，倒不如搞個農場，我們就不用冒風險去捕食玩家。再者，讓他們打打看，當練習賽吧。」曼尼說道。

此時茜貝爾掩着鼻子，揪起長裙走過來。

「喂～有好東西阿！」曼尼撕下女狐鬼一塊頸肉，拋給茜貝爾。
她厲眼一瞪，彈走那塊肉，小心翼翼找一塊乾淨的石頭坐下。

「法國人…不是很講究餐桌禮儀嗎？」她環望四周，啃骨聲不絕於耳，覺得自己坐在獅子籠之中。

「這裡不是法國，我們在法國也不殺人阿。」曼尼剛好啜着一根肋骨，用骨頭指着茜貝爾笑道。

茜貝爾凝視着那根讓連着少許皮肉的骨頭，慢慢別過臉。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

此時食師開始攻擊山口，可是狐鬼的盾陣異常頑強，他們一時間無法撼動敵方隊形。而且白狐鬼故意死守山口，在兩邊峭壁伏兵，然後趁食師擠成一團時扔出大量「龍酸瓶」。

叮叮叮叮～多瓶綠汁在盔甲上碎裂，不但滲入甲縫，更濺到附近的食師身上。他們的皮膚立即感到一陣灼熱，然後痕癢非常，且酸液開始蝕入骨頭去，數秒後如萬蟻釘心，血量急降。

「魔鬼之觸！」「魔鬼之觸！」「魔鬼之觸！」

食師們馬上使出「血循環」把戲，成功搶救前線的戰友，可是沒有被酸液濺傷的食師也開始感到渾身痕癢。

他們急忙查看狀態，赫見「龍酸」含有慢性毒力血循環反而將毒性捇性開去。

「他們懂得針對食師的弱點？！」食師們驚覺自己吃了大虧，有人開始後退。

「等一下，要是退的話－－－－」站在後方的玩家剛剛使用技能，無法移動，卻被前線退下來的友軍撞倒。

腳纏腳，多人絆倒，加上指揮不當，令食師團陷入混亂的旋渦之中。

「為了卡伯萊斯的血脈，殺阿！！！！！」白狐鬼趁勢大舉反攻。

他們組成盾陣，步伐一致，以雷霆萬鈞之勢衝下山坡，將擋路的食師撞得人仰馬翻，雪崩似的滾下山坡。

「系統提示：ｘｘｘｘ血量剩餘２０％」
「系統提示：ｘｘｘｘ血量剩餘２０％」
「系統提示：ｘｘｘｘ血量剩餘２０％」
「系統提示：ｘｘｘｘ血量剩餘２０％」
「系統提示：ｘｘｘｘ血量剩餘２０％」
「系統提示：ｘｘｘｘ血量剩餘２０％」
「系統提示：ｘｘｘｘ血量剩餘２０％」
「系統提示：ｘｘｘｘ血量剩餘２０％」

多人撞上硬石，或被落入白狐鬼陣中被斬殺，攻勢全線崩壞.

倖存者逃進樹線，正打算重整旗鼓，忽見一輪明月從山上滾下來———

「別讓他們復活，一鼓作氣，殺阿！！！」白狐鬼們打算來個魚死網破，殺玩家一個措手不及。

可是森林裡再次滲出黑霧，並如邪水一樣保護玩家。

狐鬼們停剎腳步，退上山道再次組成防線。

銀盾在前，法師在後，可謂堅若金湯。

然而，玩家也排好陣型，陣前一員大將———茜貝爾。

她抬起頭，仰望着對自己怒目而視的ＮＰＣ軍隊，想尋找一雙特別的眼睛。

可是沒有，全部都是一式一樣的複製品。

茜貝爾輕輕皺眉，舉起右手，天空開始凝聚一顆黑球。

然後她朝狐鬼輕輕一點，輕輕如也的黑球直撞下去！

卟～～～黑球炸成一團刺眼的白煙，薰得附近的狐鬼不斷咳嗽，雙眼刺痛，淚沬塗地。

任憑卡伯萊族的抗魔盾多強，它也擋不住氣態攻擊，防線馬上出現缺口。

「開餐了～～～～～～～」曼尼親率食師衝鋒。

一波黑色怒潮直湧上山，朝缺口猛灌入去。

大部份狐鬼仍在地上咳嗽，來不及反應已被亂爪砍死。

前線敗退，後方的魔法師更是無力駁雞，被食師黏着來打。

隨着狐鬼被俘或被殺，山道防線隨之瓦解，入村之路終被打通。

他們跑上山口，終於看到四面環山的盆地裡有一群大大小小的銀月屋。

「隱藏區域發現：銀月之城
＊獎勵３％經驗值」

然而，他們與銀月之城間站着卡伯萊斯族最後的戰士————

百餘名狐鬼、臉上畫着戰紋的卡伯萊斯平民及站在銀塔上的少女———白聖女。

她頭上頂着一勾虹光弦月，面前所有卡伯萊斯的人武器也與之共鳴，微微嗡叫。

雙方排好黑白陣勢，雖然月族人數佔優，但幾大部份只是武裝平民，絕非食師之手。

玩家開如叫陣，但因為他們與卡伯萊斯陣營的關係已經跌破冰點，ＮＰＣ只是冷冷地瞪着他們。

「記住，女人要活捉，男人隨你們。」曼尼也懶得排陣，等茜貝爾消除對手的魔法後便正面進行。

茜貝爾將黑霧撥向弦月，意外地，弦月並沒有消失。

它緊定地浮在空中，並在黑霧之間透出亮眼的光茫。

「咦？！無法消除的魔法？！」茜貝爾急呼，但為時已晚。

「好～～～出發囉～～～～～」曼尼搖手大喊，食師們如餓狼一樣撲向卡伯萊斯軍隊。

「闇夜之神‧納特阿……請俯視這片大地…看護地上的眾生…」白聖女悠悠吟唱。

「警告：黑淵的凝視 倒數———０５秒」
「警告：黑淵的凝視 倒數———０４秒」
「警告：黑淵的凝視 倒數———０３秒」
「警告：黑淵的凝視 倒數———０２秒」
「警告：黑淵的凝視 倒數———０１秒」

她頭上的「弦月」原來並非月亮，而是合起來的眼睛。

它突然上翻，張開眼，凝視着而前的玩家。

他們立即被虹光牢罩着身體。

「這是………甚麼鬼……」食師們費盡氣力也無法動彈。

「茜貝爾…救救我們………」曼尼吃力說着，可是他沒想到，連後方的茜貝爾也被虹光罩住，無法動彈。

「吾身負罪，當為納特所遣，護祂所愛、平祂所恨。」白狐鬼頌唱着經文，然後帶領卡伯萊斯人跑向玩家。

「等…等一下，不要———————」最前沿的玩家赫見敵人異常平靜，雙眼冷漠得幾乎不帶感情，心知不妙，立即求饒。
一陣虹光亂舞，幾個玩家瞬間被斬成一截截碎藕。

月族的特殊武器砍向虹光鎖住的目標時將無視所有裝甲，令食師如豆腐一樣脆弱。

慘白的月色之下不是一場戰鬥，而是屠殺。

「願吾身盡洗塵世之孽，天國再聚。」月族人一邊決處玩家，一邊頌讀經文，連小孩也上到前線，不帶感情地動手殺人。
然而，光牢開始閃爍。

天空中的異瞳緩緩閉起來，玩家方能自由活動。

「剛才是甚麼鬼？！太不平衡了！」他們立即後退，拉開與月族的距離。

「誰躲過剛才的定身？！」茜貝爾急問。

「有！我剛才沒有被定身！」左邊有人說。

「我也沒有。」右邊也有人呼叫。

「你們有多少抗魔屬性？！」曼尼也焦急起來，問。

「沒有…我附近的人都沒有被定身。」他們異口同聲說。
說着說着，玩家因為恐懼而聚成一團，生怕月族會突襲。

「左右兩邊安全…這招似乎有範圍限制…」曼尼好像找到竅門。

「警告：黑淵的凝視 倒數———０５秒」

「趕快散開！」曼尼帶一批人向右跑，茜貝爾跟其餘人跑向左。

玩家如紅海般分成兩邊。

「警告：黑淵的凝視 倒數———０２秒」
「警告：黑淵的凝視 倒數———０１秒」

浮空魔眼再次張開，慢慢轉動，望向曼尼那一團食師！

他們立即被光牢鎖住，動彈不得，月族民兵見狀一擁而上。

現在只有茜貝爾一團人可以拯救同伴。

她嘗試解除光牢效果，可是仍然徒勞無功。

似乎那些虹光具特殊加護，只要白聖女仍站在台上吟經，這埸戰鬥必敗無疑。

眼前只有兩個選，衝向曼尼，能救一人得一人；衝向高塔，盡快打敗白聖女。

可是茜貝爾選擇救人的話便浪費好不容易爭取回來距離。

「鳴呀～～～～～」友軍的哀號開始傳過來，沒有時間計算了！

「衝向高塔！全軍突擊！！！」茜貝爾朝高塔合掌一開，地面的泥巴被異力扳開。

玩家化成黑色潮水，沿新闢的坑道直衝追塔。

「旅人要來了！」月族軍隊發現玩家的新攻勢，大聲呼叫。

白狐鬼已經出陣殺敵，留守在高塔下的只有武裝平民。

可是他們並沒有半點猶豫，舉起受祝福的犁巴、鋤頭、大斧等農具，倒灌入茜貝爾的坑道。

兩股怒濤在狹隘的坑道中仰頭對撼，打頭陣的勇者不約而同躍起來———

「吼阿！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

剎那間，前線綻放朵朵紅花，大批平民被上滿狀態的食師一擊秒殺。

他們被抓破身體，或被血藤抽乾，屍體瞬間堆成小山，慢慢將戰鬥帶回地面。然而食師砍完一波ＮＰＣ，右邊又撲來一波。

一隊平民在邊緣位置抓到一名落單的食師。

他先用血藤吊起一人，然後一爪扒開平民的肚子，粉紅色的嫩腸嘩啦啦溢出來。食師本以為如此可怕的死狀會嚇怕ＮＰＣ，但ＮＰＣ不但沒有被嚇怕，反而更兇猛地攻過來。

一個較強壯的平民舉着一塊鐵皮作盾，直撞向食師。

「三瞬斬！」食師高速舞動鋼爪，將鐵皮砍成碎紙。

不過一切都在大漢的計劃之中……

「納命來吧，旅人！！！！！」他以全身的力量撲倒食師，繃緊全身每一條肌肉勒住玩家。

食師急忙召出尖藤刺穿大漢的背脊。

此時其他ＮＰＣ趕到，好像群力搏獅一樣，用木棍、鋤頭等工具瘋狂毆打食師的頭。食師戴着堅固的頭盔，傷害是坦住了，可是十棍毆下去已經敲得頭昏腦漲。再過十棍，食師終於被ＮＰＣ敲暈。他們急忙脫去食師的鋼盔，再用小刀割下敵人的頭腦。

「嗚……嗚阿～～～～～！！！！！」他們一邊鋸，一邊怒吼，不一會就摘下玩家的頭，高高舉起來。

平民們狂吼叫好，士氣大振，不斷以自己的生命倒灌上前線的缺口，開始反推玩家。

戰況開始膠着，雙方在坑道來回拉鋸，疲憊不堪。

就在這麼的一刻———彩瞳的定身時間完結。

狐鬼們立即退守追塔，現在換曼尼率殘活的食師從左翼發起猛攻。
現在換成月族陷入苦戰。

曼尼已經殺到追塔底下，約隱可以瞧到白聖女的裙底；茜貝爾則擋住武裝平民的攻勢，緩緩推進。

月族的軍隊嚴重缺乏重甲前線，白狐鬼在兵員密集的環境又難以閃避，根本擋不住食師的攻擊。

更絕望的消息在後頭………

山口突然一批玫瑰與長劍的軍旗—————第一波被殺的食師已經復活，返回戰場了！

「喂吼！！！給我給下那個婊子！！！」曼尼振臂狂呼，親自殺入狐鬼陣中，撕出一個小缺口。

月族兩線均現敗跡，恐怕等不到彩瞳張開第三次眼。

「納特阿……你看到了嗎……我們守護的眾生………」白聖女雙手合十，默默低頭祈禱。

就在狐鬼的防線被曼尼活生生推開，數個玩家成功衝到陣線之後，摸到銀白高塔的外牆。

全埸玩家突然無法動彈，視線一黑，被系統插入一段過場動畫————

一道晨光自東方射入昏暗的戰埸。

白聖女張開水靈的眼睛，仰面望向晨光，點頭微笑。

鏡頭從高塔抽起來，高速略過房屋，來到東邊的山脊………

奧蘭多爾的太陽聖旗豎在山峰之上。

穿着重鎧甲的太陽騎士古瑪，跟３００名重騎兵趕到。

她跟白聖女遙遙對望，然後凝視着底下黑壓壓的玩家，慢慢瞇起眼睛。

重騎兵握緊火矛，呼吸開始粗糙，胸甲起伏不停。

「這埸仗不僅為了帝國…是為了亞特蒂斯的生命而戰。勇士們，能夠與你們並肩開入這個戰場，是我的榮幸，我的命運。願聖陽永遠照耀亞特蘭蒂斯。」古瑪悠然道。

「聖陽永存不滅！」重騎兵憋了已久，舉起火矛齊聲咆哮。
古瑪輕夾馬肚，戰馬開始步下山坡。號手馬上吹響號角。

一聲雄渾的音鳴響遍山谷，隨着號角聲響起，重騎兵也跟隨古瑪衝下山坡。

起初急步，然後開始加快，跑到山腳時已經接近全速，激起漫天灰塵。

帝國重騎兵們內心渴望着戰鬥，一邊歡呼，一衝向玩家。

「喝阿！！！！！！！！！！！！！！！！」
動畫終於完結，視線再次回到玩家身上，馬上聽到震耳欲聾的喊殺聲。
望向右邊，赫見帝國騎兵被一顆熾熱的太陽照耀着，全身金光閃閃殺向自己。

「噢……原來ＰＶＥ是這樣。」茜貝爾反而興奮起來。

食師們急忙爬上左邊的坡道，以大坑作天然屏障擋住騎兵。

古瑪一馬當先跳入大坑，卻沒有衝上去，反而用魔杖橫指排成一線的食師。

「鳳凰展翅！」她大吼一聲，昏暗的天空忽視降下一隻火鳥。

它尖聲嘯鳴，然後高速俯衝，在食師頭上掠過。
下一秒—————它掠過的地面燒下一道火痕跡，剛好食師排成一直線，吃了滿滿的傷害！

「嗚阿～～～～～～」他們全身被烈火婪燒，劇痛不已，瞬間失去戰鬥了。

茜貝爾想不到古瑪有此一著，立即以黑霧救火。

可是醉鍊翁之意不在酒—————

「生命的戰士們，殺阿！！！！！！！！！！！！！！」古瑪舉起魔杖一吼，戰駒們立地而起，奮力躍出坑道。

整團騎兵無損穿過食師右翼，直接攻向毫無防備的曼尼部隊。

一波金光攔腰撞入食師陣中，活生生將玩家分成兩半。

狐鬼見狀馬上反撲，跟太陽騎士裡應外合，瞬間肅清前線的食師。

本來食師的血藤是狐鬼克星，抓一個死一個。

但現在狐鬼面前多了一批重裝騎兵，他們如保齡球一樣來回衝殺，根本不會停下來跟食師打，瞬間扭轉戰局。

食師左翼被帝國騎兵一衝，立即敗退，沿路被斬殺多人。

太陽騎兵更如猛虎出籠，用長矛貫穿多個玩家身體。

曼尼知道逃不掉騎兵的追擊，馬上組織玩家反擊，並派人向六口彌生班救兵。

然而———茜貝爾並沒有閒着，她全力進攻，擊潰武裝平民的部隊，然後排成克住騎兵的鶴翼陣開向左翼。

古瑪盯着茜貝爾，怒火油然而起，當下集結騎兵，故意排成箭頭陣衝向茜貝爾。

「炎上煉獄！」她騎在箭頭的尖端，噴出一道火扇開路。

茜貝爾再次用黑霧解除她的火魔法，在陣前君出濃濃的黑霧。

可是火光越來越亮，更伴隨着一波殺聲衝出黑霧！

「甚麼一回事？！」茜貝爾驚見古瑪的火魔法仍然生效。

此時她才發現騎兵頭上不但懸着一顆太陽，上方更浮着一顆圓月。

騎兵裝甲反射的光茫聖潔如白晝，令人無法直視———兩個加護疊起來了。

澎～～～～～～～～

前排的食師瞬間被撞得頭歪腦擺，彈飛數十米之遠。

食師只憑自身的力量死扛騎兵的衝鋒，根本無法有效反擊，眼睜睜看着同伴被逐一刺倒。

曼尼見狀想救，可是食師腳程比騎兵短太多，兵種機動性高下立見。

「你別…把我當成法師玩阿！！！！！」茜貝爾終究忍不住，弓起雙手———

大地顫動，地面突然隆起來！

地上冒出兩隻大手，將騎兵捧在捧心裡，然後十指互扣，狠狠擠起來。

指縫擠出大量血肉，有人活生生被擠爆頭，眼球也噴出來。

「這…不是法師………不對…不對阿！！！！！！」古瑪驚見一批戰友被揉成肉餅，心痛欲裂。

她衝向泥手，用魔杖一點。

「炎爆術！」古瑪瞬間引爆泥手，在戰場爆出一團血泥雨，然後將重傷者拖走。

「解除不到你的魔法，就換個野蠻一點的方式吧！！！！」茜貝爾掐指入土，大地再次顫動。

今次目標換成銀月高塔。

雖然茜貝爾不能直接傷害它，可是她把塔下的泥土抽走，整座高塔入入沉降到地面水平。

白聖女————就在前方！

「殺阿！！！！！！！！！！！！！」曼尼抓緊機會攻入散瘓的狐鬼陣。

今次換成太陽騎兵來不及回防———白聖女被曼尼捉住了！

「哇～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～哈哈！！！」

他掐住白聖女的咽喉，將她高高舉起來。

「聖女！！！！！！」月族全人搶過來。

「矣～～～別靠近阿！」曼尼挪到身後，奸笑起來。
完了，這埸戰鬥以茜貝爾逆天的魔法作結。

「吾身使命已完…殺死我吧，旅人。」白聖女捉住曼尼的手，吃力說。

「噢噢噢～～～我怎捨得殺你。小寶貝，我還要你吃得好，活得好，然後給我生一堆小寶寶呢～～～」曼尼舔了她的臉一下，淫笑道。

古瑪被食師活捉，被押到茜貝爾面前。

「你玩那麼多花樣，還不是死在我手上。」茜貝爾冷笑道。

「你到底使甚麼魔法…那是邪術。」古瑪仍不心死，怒目瞪之。

「說說…我是法師阿？」茜貝爾拔出小刀，輕輕抵在古瑪咽喉。

「懷着疑問死吧……」她冷笑，然後用力一刺——————
就在這一秒，昏暗的天空突然清出一個圓洞。

一個塊小隕石高速撞向地面，卻意外地沒有激起沙石，好像海綿著地一樣無聲。

著地處…站了一個男生。

如此突兀的方式出現，令全部人都凝視着他。

茜貝爾正想開口，他突然豎起食指，讓茜貝爾閉嘴。

他皺起眼眉，然後按着肚子，哇一聲吐了滿地臭水。

附近的人紛紛退開。

「哇～舒服多了。要不是情況趕急我也不會用這招。你知道…回魔很花時間。」男子苦笑道。

「你的人？」茜貝爾問古瑪，古瑪也意外地搖頭。

「噢。我叫蒙，我剛好在３００哩外路過，看到這裡的戰鬥忍不住想幫手。」這個男子叫蒙。

他撥一撥金髮，站在萬軍之中自信地微笑着。

「……………………蒙。你要搞事，對吧？」茜貝爾冷靜問。

「我剛才一直看着你戰鬥。你作出很多不必要的殺戮，我想指正你。」蒙說。

「所以，搞事。」茜貝爾放開古瑪，握着魔杖，冷視蒙。

「我就知道不打一埸，你不會心熄。」蒙嘆氣道。

茜貝爾二話不說，平空轟出五發純魔力彈。

澎澎澎～～～～～

蒙不擋不閃，只是肩上多了兩點灰塵。

茜貝爾接連出手失敗，更是惱羞起來。

她突然揉搓面前空氣，將蒙困在一個火旋渦裡燃燒。

可是茜貝爾連一點傷害也看不到，甚至連蒙的衣服也燒不難。

「當心喔。」蒙舉起手，茜貝爾立即撰手一抹，築起土牆。

「看他———」茜貝爾冷笑着，突然後背吹起一陣涼風。

砰！

「系統提示：茜貝爾血量剩餘２０％」

「茜貝爾！！！！！」食師們大驚，卻不敢救人。

蒙以無法目測的速度閃到茜貝爾後方，一拳打碎她的脊骨，下肢立即癱瘓，倒地不起。

「？？？？」茜貝爾在這一刻仍未感到痛楚，已經倒在地上變成廢人。
蒙蹲下來，按住她的碎骨處，以終極癒合術瞬間治好茜貝爾的傷，並扶她起來。

茜貝爾連恐懼也來不及感受，腦袋空白一片看着蒙。

「曼尼先生，你要打一場嗎？不然我希望你可以放開白聖女。」蒙朗聲道。

曼尼眨眨眼，看着系統資訊———

「系統提示：茜貝爾血量剩餘２０％」

他的手指自指放開，讓白聖女摔在地上喘氣。

全埸的目光都停在那個怪異的男生身上。

「太好了，大家停止無意義的殺戮吧。」他笑道。

就在此一刻，山口趕來一批食師，狩魔人及神職者———六口彌生趕率親兵到場。

她不作一聲，遠遠看着………

臭閪六口

Oh，打多兩打，柒尼過埋嚟，聖三一幫太陽國手，西教庭又嚟捉六口,人齊時蒙講end game，神神子又講，之後不打了不打了，去第五季。

蒙呢d 直頭係外掛狗

That’s too shallow

隻破魔師要用物理剋爆佢

臭西貝爾